[{"created_at": "Mon Mar 11 17:45:19 +0000 2019", "id": 1105162801625157632, "id_str": "1105162801625157632", "text": "RT @JFMargarida: Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992880847152918528, "id_str": "992880847152918528", "name": "FogoLuizRenato", "screen_name": "fogo_luiz", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4, "friends_count": 33, "listed_count": 0, "favourites_count": 21, "statuses_count": 121, "created_at": "Sat May 05 21:36:55 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105063216747593733/Ff3D4Gu7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105063216747593733/Ff3D4Gu7_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:19:36 +0000 2019", "id": 1105080833923256321, "id_str": "1105080833923256321", "text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s d\u2026 https://t.co/fU33fdyFXA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 626725650, "id_str": "626725650", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "screen_name": "JFMargarida", "location": "Juiz de Fora", "url": "http://www.margaridasalomao.com.br", "description": "Sou professora universit\u00e1ria. Fui reitora por dois mandatos consecutivos da UFJF. Estou deputada federal pelo PT/MG.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 22958, "friends_count": 989, "listed_count": 175, "favourites_count": 2991, "statuses_count": 26150, "created_at": "Wed Jul 04 17:50:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/626725650/1551964416", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar informa\u00e7\u00e3o falsa o presidente lan\u00e7ou uma onda de \u00f3dio contra ela. Essa \u00e9 uma atitude abomin\u00e1vel d um presidente #Bolsonaro\u00c9fakenews\nhttps://t.co/UUZsjUio40", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [235, 254]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UUZsjUio40", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-usa-declaracao-falsa-para-atacar-imprensa,70002750456", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 59, "reply_count": 174, "retweet_count": 473, "favorite_count": 1281, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fU33fdyFXA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105080833923256321", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": 626725650, "id_str": "626725650", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326319496"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:45:37 +0000 2019", "id": 1105162875369328640, "id_str": "1105162875369328640", "text": "RT @carapanarana: #Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/MB4L1DvNnB", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 588228496, "id_str": "588228496", "name": "kd os video", "screen_name": "_wgpl", "location": null, "url": "http://bit.ly/1nzYxw1", "description": "assessor do lula e gleisi hofman", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 496, "friends_count": 98, "listed_count": 4, "favourites_count": 111834, "statuses_count": 52581, "created_at": "Wed May 23 11:47:37 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846909669096476673/oxpfhhht_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846909669096476673/oxpfhhht_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/588228496/1550583021", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 17:36:30 +0000 2019", "id": 1105160584851611650, "id_str": "1105160584851611650", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/MB4L1DvNnB", "display_text_range": [0, 19], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14203427, "id_str": "14203427", "name": "Carapan\u00e3", "screen_name": "carapanarana", "location": null, "url": "https://ehvarzea.wordpress.com/", "description": "cronista do Armagedom", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 34079, "friends_count": 1976, "listed_count": 212, "favourites_count": 107781, "statuses_count": 87536, "created_at": "Sun Mar 23 20:06:01 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047584196770910208/S87Fu_RY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047584196770910208/S87Fu_RY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14203427/1550896397", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105158937895149568, "quoted_status_id_str": "1105158937895149568", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 17:29:58 +0000 2019", "id": 1105158937895149568, "id_str": "1105158937895149568", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Fernanda Salles, que assina texto com dados falsos sobre rep\u00f3rter do Estado, trabalha para o PSL\u2026 https://t.co/xPqYPtP8Ov", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9317502, "id_str": "9317502", "name": "Estad\u00e3o", "screen_name": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.estadao.com.br", "description": "A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http://fb.com/estadao", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 6269756, "friends_count": 62719, "listed_count": 11810, "favourites_count": 29, "statuses_count": 311858, "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "336699", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1552218690", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "&gt;@EstadaoPolitica Fernanda Salles, que assina texto com dados falsos sobre rep\u00f3rter do Estado, trabalha para o PSL https://t.co/43EQaChzGf https://t.co/ulQZpJagwH", "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/43EQaChzGf", "expanded_url": "http://bit.ly/2CcUYdC", "display_url": "bit.ly/2CcUYdC", "indices": [118, 141]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [4, 20]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105158831963860992, "id_str": "1105158831963860992", "indices": [142, 165], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "url": "https://t.co/ulQZpJagwH", "display_url": "pic.twitter.com/ulQZpJagwH", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 355, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105158831963860992, "id_str": "1105158831963860992", "indices": [142, 165], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "url": "https://t.co/ulQZpJagwH", "display_url": "pic.twitter.com/ulQZpJagwH", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 355, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 178, "reply_count": 213, "retweet_count": 360, "favorite_count": 870, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xPqYPtP8Ov", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105158937895149568", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [119, 142]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [4, 20]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/MB4L1DvNnB", "expanded": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568", "display": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 22, "favorite_count": 66, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MB4L1DvNnB", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026", "indices": [20, 43]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und"}, "quoted_status_id": 1105158937895149568, "quoted_status_id_str": "1105158937895149568", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 17:29:58 +0000 2019", "id": 1105158937895149568, "id_str": "1105158937895149568", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Fernanda Salles, que assina texto com dados falsos sobre rep\u00f3rter do Estado, trabalha para o PSL\u2026 https://t.co/xPqYPtP8Ov", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9317502, "id_str": "9317502", "name": "Estad\u00e3o", "screen_name": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.estadao.com.br", "description": "A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http://fb.com/estadao", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 6269756, "friends_count": 62719, "listed_count": 11810, "favourites_count": 29, "statuses_count": 311858, "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "336699", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1552218690", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "&gt;@EstadaoPolitica Fernanda Salles, que assina texto com dados falsos sobre rep\u00f3rter do Estado, trabalha para o PSL https://t.co/43EQaChzGf https://t.co/ulQZpJagwH", "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/43EQaChzGf", "expanded_url": "http://bit.ly/2CcUYdC", "display_url": "bit.ly/2CcUYdC", "indices": [118, 141]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [4, 20]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105158831963860992, "id_str": "1105158831963860992", "indices": [142, 165], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "url": "https://t.co/ulQZpJagwH", "display_url": "pic.twitter.com/ulQZpJagwH", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 355, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105158831963860992, "id_str": "1105158831963860992", "indices": [142, 165], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZQGi-XcAA7OJV.jpg", "url": "https://t.co/ulQZpJagwH", "display_url": "pic.twitter.com/ulQZpJagwH", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 355, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 178, "reply_count": 213, "retweet_count": 360, "favorite_count": 870, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xPqYPtP8Ov", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105158937895149568", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [119, 142]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [4, 20]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/MB4L1DvNnB", "expanded": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568", "display": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [18, 37]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MB4L1DvNnB", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1105158937895149568", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026", "indices": [38, 61]}], "user_mentions": [{"screen_name": "carapanarana", "name": "Carapan\u00e3", "id": 14203427, "id_str": "14203427", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552326337078"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:45:46 +0000 2019", "id": 1105162913642360836, "id_str": "1105162913642360836", "text": "RT @joomikhail: #Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnaval\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2245478786, "id_str": "2245478786", "name": "Lara d\u0336o\u0336 Prado \ud83e\udd5d", "screen_name": "Lollidress", "location": null, "url": null, "description": "Cagar n\u00e3o \u00e9 opcional mas fazer merda \u00e9\n\n\ud83d\udda4UFMG- Museologia 2019/2\ud83d\udda4", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 306, "friends_count": 274, "listed_count": 0, "favourites_count": 4470, "statuses_count": 3737, "created_at": "Sat Dec 14 11:53:03 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102361118746521600/2nD2C2ls_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102361118746521600/2nD2C2ls_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2245478786/1551183880", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:09:02 +0000 2019", "id": 1105063075265302528, "id_str": "1105063075265302528", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\u2026 https://t.co/QD7Bq1dj96", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "screen_name": "joomikhail", "location": "SAMPA -Brasil", "url": null, "description": "Das feridas\nQue a pobreza cria..\nSou o pus !\nSou o que de resto\nRestaria aos urubus !! (Gil)\n\nEleitor do Boz\u00f3..\nFORA ! N\u00c3O ME SIGA ..NEM TE SIGO !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12655, "friends_count": 12541, "listed_count": 110, "favourites_count": 60685, "statuses_count": 117408, "created_at": "Fri Apr 12 22:28:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347874969/1547676415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnavalescos\nAposentados \nFeministas\nVenezuelanos\nProdutores rurais\nSindicatos\nMov. Sociais \n\nEle esta consiguindo unir o pa\u00eds..\nTDS CONTRA ELE ...\n\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 50, "reply_count": 148, "retweet_count": 605, "favorite_count": 1754, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QD7Bq1dj96", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105063075265302528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326346203"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:45:54 +0000 2019", "id": 1105162950036373506, "id_str": "1105162950036373506", "text": "RT @ToniBulhoes: Quase todo Judici\u00e1rio e milicos est\u00e3o dando total apoio a um cl\u00e3 desequilibrado e suas atitudes criminosas.\nFazem isso at\u00e9\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 896177642197725184, "id_str": "896177642197725184", "name": "El Zazen", "screen_name": "el_zazen", "location": null, "url": null, "description": "\ud83d\udc40", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 258, "friends_count": 215, "listed_count": 1, "favourites_count": 35852, "statuses_count": 61409, "created_at": "Sat Aug 12 01:12:54 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102860487887335425/2ZxvI0x9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102860487887335425/2ZxvI0x9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/896177642197725184/1502508111", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:16:52 +0000 2019", "id": 1105095243777695745, "id_str": "1105095243777695745", "text": "Quase todo Judici\u00e1rio e milicos est\u00e3o dando total apoio a um cl\u00e3 desequilibrado e suas atitudes criminosas.\nFazem i\u2026 https://t.co/kTCjkqTerA", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 32970721, "id_str": "32970721", "name": "Toni Bulhoes", "screen_name": "ToniBulhoes", "location": null, "url": null, "description": "Lutei pelas liberdades democr\u00e1ticas, trabalhei pela reconstru\u00e7\u00e3o das entidades estudantis de base, da UNE e pelo fim da ditadura militar. Engenheiro e tuiteiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12263, "friends_count": 8081, "listed_count": 52, "favourites_count": 26184, "statuses_count": 54830, "created_at": "Sat Apr 18 18:41:04 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0000FF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32970721/1532541584", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Quase todo Judici\u00e1rio e milicos est\u00e3o dando total apoio a um cl\u00e3 desequilibrado e suas atitudes criminosas.\nFazem isso at\u00e9 se tornarem tamb\u00e9m v\u00edtimas, como \u00e9 o caso da grande imprensa agora ou serem responsabilizados de alguma forma pelos descalabros feitos.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [260, 279]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 14, "retweet_count": 148, "favorite_count": 346, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kTCjkqTerA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105095243777695745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ToniBulhoes", "name": "Toni Bulhoes", "id": 32970721, "id_str": "32970721", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326354880"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:46:12 +0000 2019", "id": 1105163022547542022, "id_str": "1105163022547542022", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/4atKjieybX", "display_text_range": [0, 19], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 165110831, "id_str": "165110831", "name": "RFM", "screen_name": "RicardoFMaia", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57, "friends_count": 88, "listed_count": 1, "favourites_count": 47694, "statuses_count": 5861, "created_at": "Sat Jul 10 16:41:54 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031883678803271681/aCUHu7kj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031883678803271681/aCUHu7kj_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105163016390262784, "id_str": "1105163016390262784", "indices": [20, 43], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZT6HLXQAALoPI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZT6HLXQAALoPI.jpg", "url": "https://t.co/4atKjieybX", "display_url": "pic.twitter.com/4atKjieybX", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFMaia/status/1105163022547542022/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 561, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 872, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 872, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105163016390262784, "id_str": "1105163016390262784", "indices": [20, 43], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZT6HLXQAALoPI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZT6HLXQAALoPI.jpg", "url": "https://t.co/4atKjieybX", "display_url": "pic.twitter.com/4atKjieybX", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFMaia/status/1105163022547542022/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 561, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 872, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 872, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552326372168"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:46:28 +0000 2019", "id": 1105163092558790657, "id_str": "1105163092558790657", "text": "Mentira?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112680037, "id_str": "112680037", "name": "ebbavi", "screen_name": "ebbavi", "location": "ES, Brazil", "url": "http://solascriptura.ning.com", "description": "Sei que nada sei.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 141, "friends_count": 684, "listed_count": 0, "favourites_count": 3352, "statuses_count": 6118, "created_at": "Tue Feb 09 10:18:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1062782277632057344/ll_jgMj-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062782277632057344/ll_jgMj-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112680037/1525993314", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105137954291400704, "quoted_status_id_str": "1105137954291400704", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022162, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 36, "reply_count": 124, "retweet_count": 456, "favorite_count": 2535, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/8VybfBv7Hy", "expanded": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1105137954291400704", "display": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326388860"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:46:42 +0000 2019", "id": 1105163150905745410, "id_str": "1105163150905745410", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/BtAeD3ZbWN", "display_text_range": [0, 19], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 165110831, "id_str": "165110831", "name": "RFM", "screen_name": "RicardoFMaia", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57, "friends_count": 88, "listed_count": 1, "favourites_count": 47694, "statuses_count": 5864, "created_at": "Sat Jul 10 16:41:54 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031883678803271681/aCUHu7kj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031883678803271681/aCUHu7kj_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105163142554968065, "id_str": "1105163142554968065", "indices": [20, 43], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZUBdLX4AECAcr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZUBdLX4AECAcr.jpg", "url": "https://t.co/BtAeD3ZbWN", "display_url": "pic.twitter.com/BtAeD3ZbWN", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFMaia/status/1105163150905745410/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 594, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 894, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 894, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105163142554968065, "id_str": "1105163142554968065", "indices": [20, 43], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZUBdLX4AECAcr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZUBdLX4AECAcr.jpg", "url": "https://t.co/BtAeD3ZbWN", "display_url": "pic.twitter.com/BtAeD3ZbWN", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFMaia/status/1105163150905745410/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 594, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 894, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 894, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552326402771"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:47:09 +0000 2019", "id": 1105163261908004864, "id_str": "1105163261908004864", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Como se o Bolsonaro tivesse frequentado algum ambiente acad\u00eamico na vida.\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [26, 119], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105093514952507394, "in_reply_to_status_id_str": "1105093514952507394", "in_reply_to_user_id": 9317502, "in_reply_to_user_id_str": "9317502", "in_reply_to_screen_name": "Estadao", "user": {"id": 706260089699569664, "id_str": "706260089699569664", "name": "JH", "screen_name": "jhchuck79", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "url": null, "description": "Palavras e notas graves.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1417, "friends_count": 181, "listed_count": 2, "favourites_count": 49448, "statuses_count": 10860, "created_at": "Sat Mar 05 23:28:21 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/801161904244883456/sHilXvhs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801161904244883456/sHilXvhs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/706260089699569664/1457222435", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [100, 119]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [9, 25]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326429236"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:47:35 +0000 2019", "id": 1105163373606551552, "id_str": "1105163373606551552", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 711174498884698112, "id_str": "711174498884698112", "name": "Cachaceira comunista", "screen_name": "Euzinha__eu", "location": null, "url": null, "description": "o q eu mais falo aqui \u00e9 merda, mas as vezes vc pode me ver falando sobre su ou doctor who \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 sou uma garota cis bi pra qm se pergunta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130, "friends_count": 180, "listed_count": 0, "favourites_count": 34108, "statuses_count": 4849, "created_at": "Sat Mar 19 12:56:28 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102937195307036672/1rMGapoz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102937195307036672/1rMGapoz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711174498884698112/1551795694", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022164, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 37, "reply_count": 124, "retweet_count": 459, "favorite_count": 2551, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326455867"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:48:03 +0000 2019", "id": 1105163488907935744, "id_str": "1105163488907935744", "text": "Because, de Constan\u00e7a \n #Bolsonaro\u00c9fakenews\nhttps://t.co/URNe7vww81", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 154320038, "id_str": "154320038", "name": "DC", "screen_name": "salcolp", "location": "Curitiba / PR", "url": null, "description": "\u2665", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 39, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "favourites_count": 84, "statuses_count": 772, "created_at": "Thu Jun 10 23:20:30 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978402654/SA400586_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978402654/SA400586_normal.JPG", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [24, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/URNe7vww81", "expanded_url": "https://youtu.be/pI7Ivh1bb4k", "display_url": "youtu.be/pI7Ivh1bb4k", "indices": [44, 67]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1552326483357"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:48:22 +0000 2019", "id": 1105163569077907456, "id_str": "1105163569077907456", "text": "@maryritalopes #Bolsonaro\u00c9fakenews  #BolsonaroTeEnganouDeNovoBabaca  #BolsonaroMentiu #EiBolsonaroiVaiTomarNoCu\u2026 https://t.co/YB416XPZMd", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1104895000347901953, "in_reply_to_status_id_str": "1104895000347901953", "in_reply_to_user_id": 1009259988366356480, "in_reply_to_user_id_str": "1009259988366356480", "in_reply_to_screen_name": "maryritalopes", "user": {"id": 66415402, "id_str": "66415402", "name": "bethe silber", "screen_name": "bethesilber", "location": "RJ", "url": null, "description": "...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 477, "friends_count": 471, "listed_count": 3, "favourites_count": 17197, "statuses_count": 7829, "created_at": "Mon Aug 17 17:10:57 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "064726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "CFB336", "profile_sidebar_fill_color": "51C23A", "profile_text_color": "05232E", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104156928203284481/86Pbn35B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104156928203284481/86Pbn35B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66415402/1552185795", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@maryritalopes #Bolsonaro\u00c9fakenews  #BolsonaroTeEnganouDeNovoBabaca  #BolsonaroMentiu #EiBolsonaroiVaiTomarNoCu  #eibolsominionvaitomartambem", "display_text_range": [15, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [15, 34]}, {"text": "BolsonaroTeEnganouDeNovoBabaca", "indices": [36, 67]}, {"text": "BolsonaroMentiu", "indices": [69, 85]}, {"text": "EiBolsonaroiVaiTomarNoCu", "indices": [86, 111]}, {"text": "eibolsominionvaitomartambem", "indices": [113, 141]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maryritalopes", "name": "Maria Rita Lopes", "id": 1009259988366356480, "id_str": "1009259988366356480", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [15, 34]}, {"text": "BolsonaroTeEnganouDeNovoBabaca", "indices": [36, 67]}, {"text": "BolsonaroMentiu", "indices": [69, 85]}, {"text": "EiBolsonaroiVaiTomarNoCu", "indices": [86, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YB416XPZMd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105163569077907456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}], "user_mentions": [{"screen_name": "maryritalopes", "name": "Maria Rita Lopes", "id": 1009259988366356480, "id_str": "1009259988366356480", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552326502471"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:48:36 +0000 2019", "id": 1105163627982671874, "id_str": "1105163627982671874", "text": "#Bolsonaro\u00c9Fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3121382394, "id_str": "3121382394", "name": "Alminha", "screen_name": "alminha_lindner", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Sou uma obra em constru\u00e7\u00e3o de mim mesma", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 82, "friends_count": 131, "listed_count": 0, "favourites_count": 12606, "statuses_count": 1965, "created_at": "Tue Mar 31 19:40:43 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/791017923938750464/M6GeTYmL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791017923938750464/M6GeTYmL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3121382394/1552142835", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1104908947754909696, "quoted_status_id_str": "1104908947754909696", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 00:56:36 +0000 2019", "id": 1104908947754909696, "id_str": "1104908947754909696", "text": "Ela n\u00e3o disse nada disso, Jair.  N\u00e3o fica bem ao presidente do pa\u00eds espalhar mentiras e destruir reputa\u00e7\u00f5es ou, pio\u2026 https://t.co/2VFR4hGqzA", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52499387, "id_str": "52499387", "name": "Nil Moretto", "screen_name": "nilmoretto", "location": "Brasil", "url": "http://www.youtube.com/cadeachave", "description": "IG:@Nilmoretto\nSempre a procurar alguma coisa. Jornalista. Produtora de conte\u00fado. \nContato comercial: comercial@coisadenerd.net", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1191565, "friends_count": 1819, "listed_count": 1060, "favourites_count": 39581, "statuses_count": 49878, "created_at": "Tue Jun 30 19:53:09 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "CCC9C4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F7F5F2", "profile_text_color": "804D12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/745438711815376897/__dLHJyE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745438711815376897/__dLHJyE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52499387/1465756731", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1104892573578072064, "quoted_status_id_str": "1104892573578072064", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Ela n\u00e3o disse nada disso, Jair.  N\u00e3o fica bem ao presidente do pa\u00eds espalhar mentiras e destruir reputa\u00e7\u00f5es ou, pior ainda, insuflar seus adoradores contra uma mulher, acusando-a de algo que ela n\u00e3o fez. Pe\u00e7o que reconsidere sua postura e reflita no alcance de seus posts. https://t.co/Dy8xJYWfCj", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Dy8xJYWfCj", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1104892573578072064", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026", "indices": [273, 296]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 156, "reply_count": 599, "retweet_count": 3500, "favorite_count": 19698, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2VFR4hGqzA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104908947754909696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7NjHdwPoYx", "expanded": "https://twitter.com/nilmoretto/status/1104908947754909696", "display": "twitter.com/nilmoretto/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552326516515"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:48:53 +0000 2019", "id": 1105163699285839874, "id_str": "1105163699285839874", "text": "RT @taliriapetrone: \u00c9 grave um chefe de estado espalhar informa\u00e7\u00f5es falsas \u2014 ainda mais quando isso envolve acusa\u00e7\u00f5es descabidas, incentiva\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301426383, "id_str": "301426383", "name": "LARANJA do JAIR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "screen_name": "Jocenilda1", "location": "Nova Iorque, USA", "url": null, "description": "Trabalho c vendas/aluguel d carros, terrenos, empr\u00e9stimo em forma de cheque ou em cash, todo tipo d movimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\nS\u00f3 atendo no bairro das Laranjeiras!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 357, "friends_count": 631, "listed_count": 1, "favourites_count": 12917, "statuses_count": 5048, "created_at": "Thu May 19 13:09:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103489946789257216/eeXe40Qq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103489946789257216/eeXe40Qq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301426383/1547999230", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:18:06 +0000 2019", "id": 1105080455437656064, "id_str": "1105080455437656064", "text": "\u00c9 grave um chefe de estado espalhar informa\u00e7\u00f5es falsas \u2014 ainda mais quando isso envolve acusa\u00e7\u00f5es descabidas, incen\u2026 https://t.co/KqjuHTZjTt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 103704608, "id_str": "103704608", "name": "Tal\u00edria Petrone", "screen_name": "taliriapetrone", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "url": "http://taliriapetrone.com.br", "description": "Professora de Hist\u00f3ria, negra, feminista. Ex-vereadora de Niter\u00f3i e deputada federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 71567, "friends_count": 701, "listed_count": 203, "favourites_count": 3381, "statuses_count": 3860, "created_at": "Mon Jan 11 00:16:13 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049699555426615296/qa3XlS8s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049699555426615296/qa3XlS8s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103704608/1549310412", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00c9 grave um chefe de estado espalhar informa\u00e7\u00f5es falsas \u2014 ainda mais quando isso envolve acusa\u00e7\u00f5es descabidas, incentivando intimida\u00e7\u00f5es e linchamentos virtuais a jornalistas. Toda solidariedade \u00e0 Constan\u00e7a Rezende, do @estadao. Nossa democracia vai mal. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [254, 273]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [218, 226]}], "symbols": []}}, "quote_count": 36, "reply_count": 86, "retweet_count": 499, "favorite_count": 2056, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KqjuHTZjTt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105080455437656064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone", "id": 103704608, "id_str": "103704608", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326533515"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:49:13 +0000 2019", "id": 1105163782173704193, "id_str": "1105163782173704193", "text": "RT @redebrasilatual: #Bolsonaro\u00c9fakenews alcan\u00e7a os trending topics do Twitter. Al\u00e9m de das cr\u00edticas nas redes sociais, OAB e Abraji soltar\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 56134313, "id_str": "56134313", "name": "Twist Tweb #SP #BR", "screen_name": "twistweb", "location": "Osasco e Regi\u00e3o, SP, Brasil", "url": null, "description": "T-web's chat user - BR", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 80, "friends_count": 437, "listed_count": 24, "favourites_count": 40912, "statuses_count": 33144, "created_at": "Sun Jul 12 16:56:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081624967995891715/3Us0SQ0M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081624967995891715/3Us0SQ0M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56134313/1356877669", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 17:14:38 +0000 2019", "id": 1105155079248715776, "id_str": "1105155079248715776", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews alcan\u00e7a os trending topics do Twitter. Al\u00e9m de das cr\u00edticas nas redes sociais, OAB e Abraji sol\u2026 https://t.co/Le69hKpIhQ", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34366699, "id_str": "34366699", "name": "Rede Brasil Atual", "screen_name": "redebrasilatual", "location": "Brasil", "url": "http://www.redebrasilatual.com.br", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 60381, "friends_count": 1042, "listed_count": 804, "favourites_count": 595, "statuses_count": 57211, "created_at": "Wed Apr 22 19:17:21 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850424452177375236/TJuaNz1R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850424452177375236/TJuaNz1R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34366699/1499724135", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews alcan\u00e7a os trending topics do Twitter. Al\u00e9m de das cr\u00edticas nas redes sociais, OAB e Abraji soltaram nota para repudiar postura do presidente, que estimulou ataques contra rep\u00f3rter do Estad\u00e3o https://t.co/xmNq9NFJBp", "display_text_range": [0, 235], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xmNq9NFJBp", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2019/03/bolsonaroefakenews-alcanca-os-trending-topics-do-twitter", "display_url": "redebrasilatual.com.br/politica/2019/\u2026", "indices": [212, 235]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Le69hKpIhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105155079248715776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [21, 40]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "redebrasilatual", "name": "Rede Brasil Atual", "id": 34366699, "id_str": "34366699", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326553277"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:49:25 +0000 2019", "id": 1105163832488546310, "id_str": "1105163832488546310", "text": "O que n\u00e3o entendo \u00e9 o pessoal que falava mal do PT agindo igual a ele, com mentiras, meias verdades e engana\u00e7\u00e3o...\u2026 https://t.co/fh5yMqHmXW", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 211567666, "id_str": "211567666", "name": "Natan Tatsuo", "screen_name": "natantatsuo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "https://medium.com/@natan.tatsuo", "description": "Algu\u00e9m tenta fazer ARTE para entender a vida.  Insta: natan.tatsuo  e casa_deles \ud83d\udc6c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udde0\ud83e\udd89", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4741, "friends_count": 248, "listed_count": 21, "favourites_count": 186, "statuses_count": 2972, "created_at": "Wed Nov 03 16:39:24 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081734722462646275/Zpc9DtuY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081734722462646275/Zpc9DtuY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211567666/1512429896", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O que n\u00e3o entendo \u00e9 o pessoal que falava mal do PT agindo igual a ele, com mentiras, meias verdades e engana\u00e7\u00e3o... trocaram um animal pelo outro e se vangloriam por isso... se quisessem mudan\u00e7a mesmo seriam os primeiros a criticar as atitudes desse governo #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [257, 276]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fh5yMqHmXW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105163832488546310", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326565273"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:49:48 +0000 2019", "id": 1105163928601014272, "id_str": "1105163928601014272", "text": "RT @PauloRocha_13: Na sua opini\u00e3o, qual a maior fake news divulgada por Jair Bolsonaro? #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1047642543012425733, "id_str": "1047642543012425733", "name": "Jos\u00e9 Wellington Da Costa", "screen_name": "JosWell57226753", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4, "friends_count": 163, "listed_count": 0, "favourites_count": 1243, "statuses_count": 550, "created_at": "Thu Oct 04 00:20:21 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:44:20 +0000 2019", "id": 1105117257733210112, "id_str": "1105117257733210112", "text": "Na sua opini\u00e3o, qual a maior fake news divulgada por Jair Bolsonaro? #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2677675820, "id_str": "2677675820", "name": "Paulo Rocha", "screen_name": "PauloRocha_13", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "url": "http://www.facebook.com/PauloRochaSenador/", "description": "Senador da Rep\u00fablica (PT-PA) eleito em 2014. Dep. federal em 5 mandatos. Aprovou 9 leis que beneficiam trabalhadores. Foi candidato ao governo do Par\u00e1 em 2018.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 41934, "friends_count": 500, "listed_count": 138, "favourites_count": 9348, "statuses_count": 18979, "created_at": "Thu Jul 24 17:49:32 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984526661873012736/pa3RQlHj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984526661873012736/pa3RQlHj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2677675820/1548959675", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 4, "reply_count": 15, "retweet_count": 15, "favorite_count": 23, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [69, 88]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [88, 107]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PauloRocha_13", "name": "Paulo Rocha", "id": 2677675820, "id_str": "2677675820", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326588188"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:50:02 +0000 2019", "id": 1105163989703684096, "id_str": "1105163989703684096", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2476216555, "id_str": "2476216555", "name": "Mushu ta estudando", "screen_name": "sonserinapacto", "location": null, "url": null, "description": "Hi, i love Jesus. | Romanos 12: 12. Alegrai-vos na esperan\u00e7a, sede pacientes na tribula\u00e7\u00e3o, perseverai na ora\u00e7\u00e3o;", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2359, "friends_count": 1552, "listed_count": 24, "favourites_count": 1177, "statuses_count": 70946, "created_at": "Sun May 04 01:27:27 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103401958981939200/4vJ9axuv_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103401958981939200/4vJ9axuv_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2476216555/1551906487", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022164, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 37, "reply_count": 127, "retweet_count": 468, "favorite_count": 2586, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326602756"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:50:14 +0000 2019", "id": 1105164037220941825, "id_str": "1105164037220941825", "text": "Bolsonaro vai beijar a m\u00e3o de Trump ap\u00f3s tombo de EUA e China do Brasil #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45967727, "id_str": "45967727", "name": "Carlos Magno", "screen_name": "carlosmcdesa", "location": null, "url": null, "description": "personagem fict\u00edcio. gosta de Direito, Especialista em Direito Constitucional, Capoeira, Muay Thai e Yoga. \ud83d\udc35", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 192, "friends_count": 651, "listed_count": 1, "favourites_count": 5208, "statuses_count": 6213, "created_at": "Tue Jun 09 22:47:22 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993801601096830976/RDw87IGi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993801601096830976/RDw87IGi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45967727/1386427856", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [72, 91]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326614085"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:50:30 +0000 2019", "id": 1105164107622305792, "id_str": "1105164107622305792", "text": "RT @zehdeabreu: Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75374977, "id_str": "75374977", "name": "jader martins", "screen_name": "jotajader", "location": "porto alegre", "url": null, "description": "sou 1 lutador contra a corrup\u00e7\u00e3o DESLAVADA no Brasil, bem como por uma saude  QUALIFICADA AO POVO GAUCHO E BRASILEIRO. FORA POLITICOS CORRUPTOS E SONEGADORES.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 613, "friends_count": 592, "listed_count": 16, "favourites_count": 112281, "statuses_count": 177270, "created_at": "Fri Sep 18 20:18:35 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/679751659724107776/n3fLYdQj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/679751659724107776/n3fLYdQj_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:50:32 +0000 2019", "id": 1105073515840110592, "id_str": "1105073515840110592", "text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com\u2026 https://t.co/gBw83GRpm8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334390, "friends_count": 4159, "listed_count": 1075, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [125, 144]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 124, "reply_count": 634, "retweet_count": 797, "favorite_count": 7441, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gBw83GRpm8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105073515840110592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326630870"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:50:54 +0000 2019", "id": 1105164205982973962, "id_str": "1105164205982973962", "text": "RT @MarceloJGonca: T\u00e1 faltando pouco para um jornalista mais conhecido ser agredido fisicamente. \n\nVai achando normal esse comportamento do\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171498377, "id_str": "171498377", "name": "Fabiano Figueiredo", "screen_name": "FabianoCFX", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "Historiador, advogado e praticante de jud\u00f4, kickboxing, muai thai e jiu jitsu.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1572, "friends_count": 5000, "listed_count": 24, "favourites_count": 81264, "statuses_count": 81314, "created_at": "Tue Jul 27 13:53:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058929272671342592/_4IjBdv9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058929272671342592/_4IjBdv9_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:31:36 +0000 2019", "id": 1105083852853334016, "id_str": "1105083852853334016", "text": "T\u00e1 faltando pouco para um jornalista mais conhecido ser agredido fisicamente. \n\nVai achando normal esse comportamen\u2026 https://t.co/JziJWkMrVO", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 131716054, "id_str": "131716054", "name": "Marcelo Gon\u00e7alves", "screen_name": "MarceloJGonca", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "Vasca\u00edno, carioca, morador da ZN, petista, motociclista e trilheiro. Nessa ordem...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3570, "friends_count": 2730, "listed_count": 81, "favourites_count": 13282, "statuses_count": 305049, "created_at": "Sun Apr 11 03:32:43 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091832625449365506/-Ge30X_O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091832625449365506/-Ge30X_O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131716054/1509807731", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "T\u00e1 faltando pouco para um jornalista mais conhecido ser agredido fisicamente. \n\nVai achando normal esse comportamento do Bolsonaro.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [133, 152]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 25, "retweet_count": 65, "favorite_count": 317, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JziJWkMrVO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105083852853334016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloJGonca", "name": "Marcelo Gon\u00e7alves", "id": 131716054, "id_str": "131716054", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326654321"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:51:09 +0000 2019", "id": 1105164270893965313, "id_str": "1105164270893965313", "text": "@KuniyoshiMaria @fabiosoares4444 @jairbolsonaro Mas palha\u00e7o de verdade \u00e9 o Bo\u00e7alnaro, al\u00e9m de #Bolsonaro\u00c9fakenews \u00e9\u2026 https://t.co/UTp6vCWvGk", "display_text_range": [48, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1105162343049318400, "in_reply_to_status_id_str": "1105162343049318400", "in_reply_to_user_id": 2684665667, "in_reply_to_user_id_str": "2684665667", "in_reply_to_screen_name": "KuniyoshiMaria", "user": {"id": 42332041, "id_str": "42332041", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "screen_name": "zezaLulaestrela", "location": null, "url": null, "description": "1\u20e33\u20e3", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8347, "friends_count": 1379, "listed_count": 174, "favourites_count": 21316, "statuses_count": 340543, "created_at": "Mon May 25 02:28:03 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146095361/2a62ccc0-03fc-4ee9-9702-08a13e68896b_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146095361/2a62ccc0-03fc-4ee9-9702-08a13e68896b_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42332041/1402062325", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@KuniyoshiMaria @fabiosoares4444 @jairbolsonaro Mas palha\u00e7o de verdade \u00e9 o Bo\u00e7alnaro, al\u00e9m de #Bolsonaro\u00c9fakenews \u00e9 tamb\u00e9m semi analfabeto, escreve \"indentificadas\", nem corretor ortogr\u00e1fico salva essa desgra\u00e7a...\ud83d\ude09", "display_text_range": [48, 214], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [94, 113]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KuniyoshiMaria", "name": "Ana Maria Kuniyoshi", "id": 2684665667, "id_str": "2684665667", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "fabiosoares4444", "name": "Fabio Haddad 13", "id": 257289810, "id_str": "257289810", "indices": [16, 32]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [33, 47]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [94, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UTp6vCWvGk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105164270893965313", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "KuniyoshiMaria", "name": "Ana Maria Kuniyoshi", "id": 2684665667, "id_str": "2684665667", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "fabiosoares4444", "name": "Fabio Haddad 13", "id": 257289810, "id_str": "257289810", "indices": [16, 32]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [33, 47]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326669797"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:51:26 +0000 2019", "id": 1105164338967576577, "id_str": "1105164338967576577", "text": "RT @UOLNoticias: Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2395778405, "id_str": "2395778405", "name": "Ana Fl\u00e1via\u2650", "screen_name": "Flavinha8611", "location": "Rio de Janeiro", "url": "http://instagram.com/anaflaviafiuza", "description": "Sagitariana, aventureira, apaixonada pela vida,viagens, liberdade e por vodka.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc20\ud83d\udc83", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 670, "friends_count": 707, "listed_count": 0, "favourites_count": 15221, "statuses_count": 13129, "created_at": "Sun Mar 09 04:51:31 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102220684552560641/zPHU9oth_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102220684552560641/zPHU9oth_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2395778405/1543432902", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:57:26 +0000 2019", "id": 1105120551616565254, "id_str": "1105120551616565254", "text": "Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "url": "http://noticias.uol.com.br/", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2562807, "friends_count": 70, "listed_count": 4738, "favourites_count": 34, "statuses_count": 372532, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1542736916", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 33, "reply_count": 207, "retweet_count": 160, "favorite_count": 500, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [8, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [25, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [90, 113]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326686027"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:51:43 +0000 2019", "id": 1105164410555899906, "id_str": "1105164410555899906", "text": "RT @zehdeabreu: Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55021530, "id_str": "55021530", "name": "JULIO CESAR", "screen_name": "juliocesar_dss", "location": "Bras\u00edlia", "url": null, "description": "Uma sutil atra\u00e7\u00e3o pela burocracia!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 301, "friends_count": 317, "listed_count": 2, "favourites_count": 43, "statuses_count": 4029, "created_at": "Wed Jul 08 20:40:36 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E32020", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "D96666", "profile_sidebar_fill_color": "7CED7E", "profile_text_color": "1F1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680268067335725056/W1AT_6JK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680268067335725056/W1AT_6JK_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:50:32 +0000 2019", "id": 1105073515840110592, "id_str": "1105073515840110592", "text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com\u2026 https://t.co/gBw83GRpm8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334391, "friends_count": 4159, "listed_count": 1075, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [125, 144]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 124, "reply_count": 634, "retweet_count": 799, "favorite_count": 7459, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gBw83GRpm8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105073515840110592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326703095"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:52:00 +0000 2019", "id": 1105164482416910337, "id_str": "1105164482416910337", "text": "RT @UOLNoticias: Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1045361671479480321, "id_str": "1045361671479480321", "name": "Monique Azevedo", "screen_name": "Monique73559414", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "favourites_count": 1246, "statuses_count": 947, "created_at": "Thu Sep 27 17:16:59 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1045361671479480321/1538069052", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:57:26 +0000 2019", "id": 1105120551616565254, "id_str": "1105120551616565254", "text": "Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "url": "http://noticias.uol.com.br/", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2562809, "friends_count": 70, "listed_count": 4738, "favourites_count": 34, "statuses_count": 372532, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1542736916", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 33, "reply_count": 207, "retweet_count": 161, "favorite_count": 501, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [8, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [25, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [90, 113]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326720228"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:52:25 +0000 2019", "id": 1105164589124206597, "id_str": "1105164589124206597", "text": "RT @psol50: Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u00f3gica ou res\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 396610898, "id_str": "396610898", "name": "Pedro", "screen_name": "ironamericax", "location": null, "url": null, "description": "@FortalezaEC \ud83d\udc99\u2764", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 710, "friends_count": 211, "listed_count": 1, "favourites_count": 25988, "statuses_count": 66633, "created_at": "Sun Oct 23 14:36:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058819002204672001/DYQlIIgs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058819002204672001/DYQlIIgs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/396610898/1541279556", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:32:31 +0000 2019", "id": 1105084081849712640, "id_str": "1105084081849712640", "text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u2026 https://t.co/fQpfFzHtiz", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1202130601, "id_str": "1202130601", "name": "PSOL 50", "screen_name": "psol50", "location": "Bras\u00edlia-DF", "url": "http://www.psol50.org.br", "description": "Perfil oficial do Partido Socialismo e Liberdade. Leia os termos de uso desta conta: http://bit.ly/2y2Hmlt", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 274011, "friends_count": 406, "listed_count": 494, "favourites_count": 2071, "statuses_count": 22649, "created_at": "Wed Feb 20 20:49:04 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202130601/1540935431", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u00f3gica ou respeito \u00e0 intelig\u00eancia alheia: Bolsonaro se resume a uma conta fake do Twitter. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 224], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [205, 224]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 19, "reply_count": 111, "retweet_count": 269, "favorite_count": 1020, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fQpfFzHtiz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105084081849712640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "psol50", "name": "PSOL 50", "id": 1202130601, "id_str": "1202130601", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326745669"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:52:36 +0000 2019", "id": 1105164633072173056, "id_str": "1105164633072173056", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1058326807630495744, "id_str": "1058326807630495744", "name": "27917", "screen_name": "MKenny19669745", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 14, "friends_count": 112, "listed_count": 0, "favourites_count": 3732, "statuses_count": 1832, "created_at": "Fri Nov 02 11:55:48 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101564276014231553/XKf57Ipi_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101564276014231553/XKf57Ipi_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1058326807630495744/1551355652", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552326756147"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:52:45 +0000 2019", "id": 1105164672586649603, "id_str": "1105164672586649603", "text": "RT @MarceloJGonca: T\u00e1 faltando pouco para um jornalista mais conhecido ser agredido fisicamente. \n\nVai achando normal esse comportamento do\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2889748703, "id_str": "2889748703", "name": "Edu Lopez - #ForaBolsonaro", "screen_name": "edulopezssa", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Bolsonaro enganou voc\u00eas, seus babacas! #ForaBolsonaro #GovenoMiliciano #FalaBebianno #FrenteEsquerdaUnida #LulaPresoPolitico #LulaLivre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3027, "friends_count": 4289, "listed_count": 11, "favourites_count": 50486, "statuses_count": 40007, "created_at": "Sun Nov 23 21:17:51 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097499403378720768/Cw6H9ZrK_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097499403378720768/Cw6H9ZrK_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2889748703/1551912489", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:31:36 +0000 2019", "id": 1105083852853334016, "id_str": "1105083852853334016", "text": "T\u00e1 faltando pouco para um jornalista mais conhecido ser agredido fisicamente. \n\nVai achando normal esse comportamen\u2026 https://t.co/JziJWkMrVO", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 131716054, "id_str": "131716054", "name": "Marcelo Gon\u00e7alves", "screen_name": "MarceloJGonca", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "Vasca\u00edno, carioca, morador da ZN, petista, motociclista e trilheiro. Nessa ordem...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3570, "friends_count": 2730, "listed_count": 81, "favourites_count": 13282, "statuses_count": 305049, "created_at": "Sun Apr 11 03:32:43 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091832625449365506/-Ge30X_O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091832625449365506/-Ge30X_O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131716054/1509807731", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "T\u00e1 faltando pouco para um jornalista mais conhecido ser agredido fisicamente. \n\nVai achando normal esse comportamento do Bolsonaro.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [133, 152]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 25, "retweet_count": 66, "favorite_count": 320, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JziJWkMrVO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105083852853334016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloJGonca", "name": "Marcelo Gon\u00e7alves", "id": 131716054, "id_str": "131716054", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326765568"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:53:02 +0000 2019", "id": 1105164745345245185, "id_str": "1105164745345245185", "text": "RT @lgodan: Bolsonaro foi eleito com Fakes, a justi\u00e7a eleitoral fingiu que n\u00e3o viu. A ministra do TSE, Rosa Weber, inclusive declarou despu\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2889748703, "id_str": "2889748703", "name": "Edu Lopez - #ForaBolsonaro", "screen_name": "edulopezssa", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Bolsonaro enganou voc\u00eas, seus babacas! #ForaBolsonaro #GovenoMiliciano #FalaBebianno #FrenteEsquerdaUnida #LulaPresoPolitico #LulaLivre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3027, "friends_count": 4289, "listed_count": 11, "favourites_count": 50488, "statuses_count": 40009, "created_at": "Sun Nov 23 21:17:51 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097499403378720768/Cw6H9ZrK_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097499403378720768/Cw6H9ZrK_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2889748703/1551912489", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:44:00 +0000 2019", "id": 1105132273232416768, "id_str": "1105132273232416768", "text": "Bolsonaro foi eleito com Fakes, a justi\u00e7a eleitoral fingiu que n\u00e3o viu. A ministra do TSE, Rosa Weber, inclusive de\u2026 https://t.co/giqWaEaJ3R", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2767963021, "id_str": "2767963021", "name": "J Godinho", "screen_name": "lgodan", "location": null, "url": null, "description": "A minha sa\u00edda \u00e9 sempre pela esquerda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5904, "friends_count": 3146, "listed_count": 28, "favourites_count": 27156, "statuses_count": 81363, "created_at": "Mon Aug 25 21:12:29 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/711927995515215872/oiFmsX49_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/711927995515215872/oiFmsX49_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2767963021/1523490156", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro foi eleito com Fakes, a justi\u00e7a eleitoral fingiu que n\u00e3o viu. A ministra do TSE, Rosa Weber, inclusive declarou despudorada que tudo havia corrido bem na elei\u00e7\u00e3o. A partir dai, Bolsonaro se sentiu \u00e0 vontade pra mentir o quanto quiser. \u00c9 isto. \n #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [255, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 26, "favorite_count": 46, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/giqWaEaJ3R", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105132273232416768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lgodan", "name": "J Godinho", "id": 2767963021, "id_str": "2767963021", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326782915"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:53:27 +0000 2019", "id": 1105164850551013376, "id_str": "1105164850551013376", "text": "You definitely don\u2019t respect me. Keep your money and have a good life", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1097811803558547456, "id_str": "1097811803558547456", "name": "Ice cream \ud83d\udca6\ud83d\udca6", "screen_name": "MsSib", "location": "Australia", "url": null, "description": "Let\u2019s create our own fun space\u263a\ufe0f. Ice cream and cake wins me all the time\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d and a little of kilishi", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 254, "friends_count": 163, "listed_count": 0, "favourites_count": 59, "statuses_count": 101, "created_at": "Tue Feb 19 10:55:05 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104494687065395203/fvs7P98Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104494687065395203/fvs7P98Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1097811803558547456/1552239226", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105119215533596673, "quoted_status_id_str": "1105119215533596673", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:52:07 +0000 2019", "id": 1105119215533596673, "id_str": "1105119215533596673", "text": "babe take this 500k I want to cheat on you tomorrow. \nreply as a girlfriend  #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 794165291379027972, "id_str": "794165291379027972", "name": "Neyoh2", "screen_name": "Adeogun_Niyi", "location": "Lagos, Nigeria", "url": null, "description": "I plead guilty to being funny. Even if being funny is a crime, I want to be wanted. You got a thing for funny guys? Come let's funnykate together \ud83d\ude03", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 31979, "friends_count": 35011, "listed_count": 46, "favourites_count": 455, "statuses_count": 35836, "created_at": "Thu Nov 03 13:12:15 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104622787619098625/nVL8-wWy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104622787619098625/nVL8-wWy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/794165291379027972/1552197204", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [77, 96]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "en"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Az87uPn3VS", "expanded": "https://twitter.com/adeogun_niyi/status/1105119215533596673", "display": "twitter.com/adeogun_niyi/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "en", "timestamp_ms": "1552326807998"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:53:39 +0000 2019", "id": 1105164898512834561, "id_str": "1105164898512834561", "text": "@RitaLisauskas @jairbolsonaro @TwitterBrasil #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [45, 64], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1104923208816431104, "in_reply_to_status_id_str": "1104923208816431104", "in_reply_to_user_id": 28436011, "in_reply_to_user_id_str": "28436011", "in_reply_to_screen_name": "RitaLisauskas", "user": {"id": 131337433, "id_str": "131337433", "name": "Roberto Barros @oficial", "screen_name": "RobertoBarros13", "location": "Recife, Brasil", "url": "http://naacaorobertobarros.blogspot.com.br", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 69, "friends_count": 528, "listed_count": 0, "favourites_count": 715, "statuses_count": 439, "created_at": "Sat Apr 10 00:15:30 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097133730345504770/US0dQ43L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097133730345504770/US0dQ43L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131337433/1550834966", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [45, 64]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas", "id": 28436011, "id_str": "28436011", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [15, 29]}, {"screen_name": "TwitterBrasil", "name": "Twitter Brasil", "id": 263884490, "id_str": "263884490", "indices": [30, 44]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552326819433"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:54:04 +0000 2019", "id": 1105165002904911873, "id_str": "1105165002904911873", "text": "RT @fcomontec: Bolsonaro ta querendo entregar a cadeira pro mour\u00e3o #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 181166615, "id_str": "181166615", "name": "Myriam Penha Silva", "screen_name": "myriamps", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 625, "friends_count": 728, "listed_count": 52, "favourites_count": 10746, "statuses_count": 168535, "created_at": "Sat Aug 21 13:30:43 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059096033412743168/9aP0gIEU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059096033412743168/9aP0gIEU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/181166615/1541331257", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 17:46:26 +0000 2019", "id": 1105163082425339905, "id_str": "1105163082425339905", "text": "Bolsonaro ta querendo entregar a cadeira pro mour\u00e3o #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 837539915285987328, "id_str": "837539915285987328", "name": "Chico", "screen_name": "fcomontec", "location": ".Brasil", "url": null, "description": "Chico Buarque na alma, Lula no cora\u00e7\u00e3o, Pink Floyd na veia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4789, "friends_count": 4173, "listed_count": 10, "favourites_count": 49821, "statuses_count": 43100, "created_at": "Fri Mar 03 05:47:31 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083215209110622209/cXKJo5-l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083215209110622209/cXKJo5-l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/837539915285987328/1551669986", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [52, 71]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [67, 86]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fcomontec", "name": "Chico", "id": 837539915285987328, "id_str": "837539915285987328", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326844322"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:54:18 +0000 2019", "id": 1105165063202267136, "id_str": "1105165063202267136", "text": "@detremura Sua l\u00f3gica sempre afiada, ...palavras certeiras, resultados fulminantes. Imbat\u00edvel @detremura  #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [11, 125], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105145902631661568, "in_reply_to_status_id_str": "1105145902631661568", "in_reply_to_user_id": 102826672, "in_reply_to_user_id_str": "102826672", "in_reply_to_screen_name": "detremura", "user": {"id": 93127626, "id_str": "93127626", "name": "Evandro B. Lira", "screen_name": "Evandro_Lira", "location": "Santo Andr\u00e9, SP - Brazil", "url": "https://soundcloud.com/evandro_b_lira", "description": "Independent expert for legal accounts | Mystic researcher | Musician (synthesizer & guitar) | Vegetarian.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 232, "friends_count": 137, "listed_count": 0, "favourites_count": 4857, "statuses_count": 3536, "created_at": "Sat Nov 28 05:42:39 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "832501", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862840894642368514/Pcz-UytQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862840894642368514/Pcz-UytQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93127626/1500103139", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [106, 125]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "detremura", "name": "detremura \ud83d\udc51", "id": 102826672, "id_str": "102826672", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "detremura", "name": "detremura \ud83d\udc51", "id": 102826672, "id_str": "102826672", "indices": [94, 104]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326858698"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:54:35 +0000 2019", "id": 1105165132160749568, "id_str": "1105165132160749568", "text": "RT @filoscar: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu que #Bolsonaro\u00c9fakenews\n\n\"Desde a sua posse (...) Jair Bolsonaro deu 149 declara\u00e7\u00f5es pass\u00edveis de\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 713053749464469504, "id_str": "713053749464469504", "name": "\u1963\u1946\u027e\u1971\u1952;\ud83d\udc1e", "screen_name": "yoongi_reason", "location": null, "url": "https://curiouscat.me/lorencardoso", "description": "[\u2328\ufe0e\u1d4e]. . . \u275d we love because He first loved us .\u275e \u2661\u2027\u208a\u02da [#]bts [#]blackpink [#]shawnmendes [#]onedirection [#]crf [#]rmcf \u2661 \u2027\u208a\u02da ..\u20d7. \u2768\ud83c\udde7\ud83c\uddf7; \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2769", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 614, "friends_count": 482, "listed_count": 6, "favourites_count": 49313, "statuses_count": 40404, "created_at": "Thu Mar 24 17:23:56 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104688222519640064/3wTVTYaI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104688222519640064/3wTVTYaI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/713053749464469504/1552213172", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:38:16 +0000 2019", "id": 1105100631302459392, "id_str": "1105100631302459392", "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu que #Bolsonaro\u00c9fakenews\n\n\"Desde a sua posse (...) Jair Bolsonaro deu 149 declara\u00e7\u00f5es pa\u2026 https://t.co/bHRBVMghIS", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 202754868, "id_str": "202754868", "name": "Rocha Santos", "screen_name": "filoscar", "location": "Minas Gerais, Brasil", "url": null, "description": "professor, pesquisador, pensador", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 70, "friends_count": 170, "listed_count": 3, "favourites_count": 511, "statuses_count": 146, "created_at": "Thu Oct 14 19:11:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2F110F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "820F16", "profile_sidebar_border_color": "006C73", "profile_sidebar_fill_color": "C0A07A", "profile_text_color": "53070B", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059260050307457025/qcR97p5L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059260050307457025/qcR97p5L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/202754868/1541382252", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105098548717117441, "quoted_status_id_str": "1105098548717117441", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:30:00 +0000 2019", "id": 1105098548717117441, "id_str": "1105098548717117441", "text": "NO AR. Em dez semanas como presidente, Bolsonaro deu uma declara\u00e7\u00e3o errada por dia. Checamos tudo o que ele disse d\u2026 https://t.co/qQtQpm7vPy", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3308973275, "id_str": "3308973275", "name": "Aos Fatos", "screen_name": "aosfatos", "location": "Brasil", "url": "http://aosfatos.org", "description": "Plataforma multim\u00eddia de checagem de fatos. Em busca da verdade na pol\u00edtica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 168523, "friends_count": 335, "listed_count": 731, "favourites_count": 1422, "statuses_count": 4642, "created_at": "Fri Jun 05 05:36:17 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "696969", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087934223296667648/IiMam52C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087934223296667648/IiMam52C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308973275/1525959482", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "NO AR. Em dez semanas como presidente, Bolsonaro deu uma declara\u00e7\u00e3o errada por dia. Checamos tudo o que ele disse desde a posse. https://t.co/tXgmAlee4d https://t.co/wpqWqLpQD1", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tXgmAlee4d", "expanded_url": "https://goo.gl/na1ZSN", "display_url": "goo.gl/na1ZSN", "indices": [129, 152]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105094601780744192, "id_str": "1105094601780744192", "indices": [153, 176], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "url": "https://t.co/wpqWqLpQD1", "display_url": "pic.twitter.com/wpqWqLpQD1", "expanded_url": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105094601780744192, "id_str": "1105094601780744192", "indices": [153, 176], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "url": "https://t.co/wpqWqLpQD1", "display_url": "pic.twitter.com/wpqWqLpQD1", "expanded_url": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 283, "reply_count": 40, "retweet_count": 1428, "favorite_count": 2280, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qQtQpm7vPy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105098548717117441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7yZ5eh8MZy", "expanded": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441", "display": "twitter.com/aosfatos/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu que #Bolsonaro\u00c9fakenews\n\n\"Desde a sua posse (...) Jair Bolsonaro deu 149 declara\u00e7\u00f5es pass\u00edveis de checagem, das quais 82 eram completamente falsas ou apresentavam algum grau de erro (...) a cada 10 declara\u00e7\u00f5es (...) quase 6 eram falsas ou distorcidas.\" https://t.co/7yZ5eh8MZy", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [32, 51]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7yZ5eh8MZy", "expanded_url": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441", "display_url": "twitter.com/aosfatos/statu\u2026", "indices": [281, 304]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 13, "reply_count": 11, "retweet_count": 143, "favorite_count": 326, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [32, 51]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bHRBVMghIS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105100631302459392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1105098548717117441, "quoted_status_id_str": "1105098548717117441", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:30:00 +0000 2019", "id": 1105098548717117441, "id_str": "1105098548717117441", "text": "NO AR. Em dez semanas como presidente, Bolsonaro deu uma declara\u00e7\u00e3o errada por dia. Checamos tudo o que ele disse d\u2026 https://t.co/qQtQpm7vPy", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3308973275, "id_str": "3308973275", "name": "Aos Fatos", "screen_name": "aosfatos", "location": "Brasil", "url": "http://aosfatos.org", "description": "Plataforma multim\u00eddia de checagem de fatos. Em busca da verdade na pol\u00edtica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 168523, "friends_count": 335, "listed_count": 731, "favourites_count": 1422, "statuses_count": 4642, "created_at": "Fri Jun 05 05:36:17 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "696969", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087934223296667648/IiMam52C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087934223296667648/IiMam52C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308973275/1525959482", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "NO AR. Em dez semanas como presidente, Bolsonaro deu uma declara\u00e7\u00e3o errada por dia. Checamos tudo o que ele disse desde a posse. https://t.co/tXgmAlee4d https://t.co/wpqWqLpQD1", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tXgmAlee4d", "expanded_url": "https://goo.gl/na1ZSN", "display_url": "goo.gl/na1ZSN", "indices": [129, 152]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105094601780744192, "id_str": "1105094601780744192", "indices": [153, 176], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "url": "https://t.co/wpqWqLpQD1", "display_url": "pic.twitter.com/wpqWqLpQD1", "expanded_url": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105094601780744192, "id_str": "1105094601780744192", "indices": [153, 176], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YVr25X0AADaUz.jpg", "url": "https://t.co/wpqWqLpQD1", "display_url": "pic.twitter.com/wpqWqLpQD1", "expanded_url": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 283, "reply_count": 40, "retweet_count": 1428, "favorite_count": 2280, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qQtQpm7vPy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105098548717117441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7yZ5eh8MZy", "expanded": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441", "display": "twitter.com/aosfatos/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [46, 65]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "filoscar", "name": "Rocha Santos", "id": 202754868, "id_str": "202754868", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326875139"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:54:42 +0000 2019", "id": 1105165163316068357, "id_str": "1105165163316068357", "text": "RT @JFMargarida: Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1045361671479480321, "id_str": "1045361671479480321", "name": "Monique Azevedo", "screen_name": "Monique73559414", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "favourites_count": 1252, "statuses_count": 951, "created_at": "Thu Sep 27 17:16:59 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1045361671479480321/1538069052", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:19:36 +0000 2019", "id": 1105080833923256321, "id_str": "1105080833923256321", "text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s d\u2026 https://t.co/fU33fdyFXA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 626725650, "id_str": "626725650", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "screen_name": "JFMargarida", "location": "Juiz de Fora", "url": "http://www.margaridasalomao.com.br", "description": "Sou professora universit\u00e1ria. Fui reitora por dois mandatos consecutivos da UFJF. Estou deputada federal pelo PT/MG.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 22958, "friends_count": 989, "listed_count": 175, "favourites_count": 2991, "statuses_count": 26150, "created_at": "Wed Jul 04 17:50:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/626725650/1551964416", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar informa\u00e7\u00e3o falsa o presidente lan\u00e7ou uma onda de \u00f3dio contra ela. Essa \u00e9 uma atitude abomin\u00e1vel d um presidente #Bolsonaro\u00c9fakenews\nhttps://t.co/UUZsjUio40", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [235, 254]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UUZsjUio40", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-usa-declaracao-falsa-para-atacar-imprensa,70002750456", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 59, "reply_count": 177, "retweet_count": 481, "favorite_count": 1306, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fU33fdyFXA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105080833923256321", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": 626725650, "id_str": "626725650", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326882567"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:54:55 +0000 2019", "id": 1105165217040924677, "id_str": "1105165217040924677", "text": "RT @psol50: Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u00f3gica ou res\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 979030502769352704, "id_str": "979030502769352704", "name": "biel", "screen_name": "unitdnct", "location": null, "url": null, "description": "n\u00e3o mexe com meu now united e nct n\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 275, "friends_count": 631, "listed_count": 0, "favourites_count": 19525, "statuses_count": 3987, "created_at": "Wed Mar 28 16:20:36 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093929686177140738/r13UpTTc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093929686177140738/r13UpTTc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/979030502769352704/1549648135", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:32:31 +0000 2019", "id": 1105084081849712640, "id_str": "1105084081849712640", "text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u2026 https://t.co/fQpfFzHtiz", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1202130601, "id_str": "1202130601", "name": "PSOL 50", "screen_name": "psol50", "location": "Bras\u00edlia-DF", "url": "http://www.psol50.org.br", "description": "Perfil oficial do Partido Socialismo e Liberdade. Leia os termos de uso desta conta: http://bit.ly/2y2Hmlt", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 274012, "friends_count": 406, "listed_count": 494, "favourites_count": 2071, "statuses_count": 22649, "created_at": "Wed Feb 20 20:49:04 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202130601/1540935431", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u00f3gica ou respeito \u00e0 intelig\u00eancia alheia: Bolsonaro se resume a uma conta fake do Twitter. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 224], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [205, 224]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 19, "reply_count": 111, "retweet_count": 270, "favorite_count": 1022, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fQpfFzHtiz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105084081849712640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "psol50", "name": "PSOL 50", "id": 1202130601, "id_str": "1202130601", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326895376"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:55:15 +0000 2019", "id": 1105165303103787008, "id_str": "1105165303103787008", "text": "RT @calu_barros: Bolsoliar fez toda aquele estardalha\u00e7o (mentiroso) sobre a rep\u00f3rter, o Estad\u00e3o, at\u00e9 chegar no nome q ele queria, Chico Ot\u00e1\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 725029590389952512, "id_str": "725029590389952512", "name": "Tita", "screen_name": "dindatita1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 50, "friends_count": 203, "listed_count": 0, "favourites_count": 7319, "statuses_count": 1917, "created_at": "Tue Apr 26 18:31:39 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/726236199833186304/5hTpccge_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/726236199833186304/5hTpccge_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:11:40 +0000 2019", "id": 1105124133543833600, "id_str": "1105124133543833600", "text": "Bolsoliar fez toda aquele estardalha\u00e7o (mentiroso) sobre a rep\u00f3rter, o Estad\u00e3o, at\u00e9 chegar no nome q ele queria, Ch\u2026 https://t.co/4RTK9Hvp7o", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115135583, "id_str": "115135583", "name": "Caroline Barros", "screen_name": "calu_barros", "location": null, "url": null, "description": "Metade de mim \u00e9 amor e a outra revolu\u00e7\u00e3o e meu lado revolucion\u00e1rio quer que os fascistas se danem.\u270a\u2764\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 24409, "friends_count": 439, "listed_count": 328, "favourites_count": 11001, "statuses_count": 5562, "created_at": "Wed Feb 17 18:36:09 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102270290875371522/tg5XNE8Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102270290875371522/tg5XNE8Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115135583/1551791903", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsoliar fez toda aquele estardalha\u00e7o (mentiroso) sobre a rep\u00f3rter, o Estad\u00e3o, at\u00e9 chegar no nome q ele queria, Chico Ot\u00e1vio.\nO Chico investiga o q? Mil\u00edcias!\nCom quem essa fam\u00edlia esta envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o? Mil\u00edcias!\nLigue os pontos!\n\n  #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [242, 261]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 8, "reply_count": 11, "retweet_count": 122, "favorite_count": 369, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4RTK9Hvp7o", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105124133543833600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "calu_barros", "name": "Caroline Barros", "id": 115135583, "id_str": "115135583", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326915895"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:55:30 +0000 2019", "id": 1105165364827176960, "id_str": "1105165364827176960", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 143311417, "id_str": "143311417", "name": "Juzinha \ud83d\udcaa Personal", "screen_name": "juzinhapersonal", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 340, "friends_count": 1805, "listed_count": 2, "favourites_count": 3407, "statuses_count": 14195, "created_at": "Thu May 13 04:04:02 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052966076173168640/RVpqIi3X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052966076173168640/RVpqIi3X_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022170, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 37, "reply_count": 129, "retweet_count": 479, "favorite_count": 2641, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326930611"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:55:49 +0000 2019", "id": 1105165444170874880, "id_str": "1105165444170874880", "text": "RT @FreixoDebochado: O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento. #Bo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 37978179, "id_str": "37978179", "name": "MilaCavali", "screen_name": "milacavali", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": null, "description": "s\u00f3 trabalho com deboche", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 201, "friends_count": 276, "listed_count": 6, "favourites_count": 2690, "statuses_count": 1509, "created_at": "Tue May 05 17:57:59 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1040432911529459717/VSP8Axy7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040432911529459717/VSP8Axy7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37978179/1536893488", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 09:35:22 +0000 2019", "id": 1105039501628452865, "id_str": "1105039501628452865", "text": "O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento.\u2026 https://t.co/sEkWA5OsNO", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083150303124434945, "id_str": "1083150303124434945", "name": "Freixo Debochado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "screen_name": "FreixoDebochado", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Vamos lutar pelos direitos humanos. Mostrar o Laranjal. Membro @ursalbrasil e da Paz #MariellePresente #LulaLivre #ForaReformadaPrevid\u00eancia #ForaCiro", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2687, "friends_count": 4997, "listed_count": 2, "favourites_count": 4143, "statuses_count": 1583, "created_at": "Wed Jan 09 23:55:31 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104426429956014080/zHqZbDe6_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104426429956014080/zHqZbDe6_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083150303124434945/1551897096", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento. #Bolsonaro\u00c9fakenews #BolsonaroMentiu", "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [115, 134]}, {"text": "BolsonaroMentiu", "indices": [135, 151]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 11, "reply_count": 43, "retweet_count": 168, "favorite_count": 499, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sEkWA5OsNO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105039501628452865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FreixoDebochado", "name": "Freixo Debochado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "id": 1083150303124434945, "id_str": "1083150303124434945", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326949528"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:56:08 +0000 2019", "id": 1105165522558205952, "id_str": "1105165522558205952", "text": "RT @zehdeabreu: Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128359561, "id_str": "128359561", "name": "Fabiane Delborgo", "screen_name": "_Fabiiane_", "location": "Urup\u00eas- S\u00e3o Paulo", "url": null, "description": "29 invernos, canceriana \u264b", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 635, "friends_count": 180, "listed_count": 24, "favourites_count": 393, "statuses_count": 149539, "created_at": "Wed Mar 31 22:19:18 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "209AF7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3F00B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "010501", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104445476772954112/Cqi8KhU7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104445476772954112/Cqi8KhU7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128359561/1510597487", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:50:32 +0000 2019", "id": 1105073515840110592, "id_str": "1105073515840110592", "text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com\u2026 https://t.co/gBw83GRpm8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334394, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [125, 144]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 124, "reply_count": 637, "retweet_count": 805, "favorite_count": 7503, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gBw83GRpm8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105073515840110592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326968217"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:56:29 +0000 2019", "id": 1105165612433711104, "id_str": "1105165612433711104", "text": "RT @joomikhail: #Bolsonaro\u00c9FakeNews \nOBRIGADO BOLSONARO !!\nGra\u00e7as a vc ...estou dando RT nos Tts ...do Reinaldo Azevedo ..Raquel Sherazade\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1026640481810374656, "id_str": "1026640481810374656", "name": "Herly Lula da Silva", "screen_name": "HerlyPereira", "location": null, "url": null, "description": "Amar e mudar as coisas, me interessa mais. Belchior\n\nLULA LIVRE!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 381, "friends_count": 480, "listed_count": 2, "favourites_count": 38864, "statuses_count": 37613, "created_at": "Tue Aug 07 01:25:39 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085272552438747137/S8V5hlcT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085272552438747137/S8V5hlcT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026640481810374656/1546201094", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:33:56 +0000 2019", "id": 1105084438235541505, "id_str": "1105084438235541505", "text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews \nOBRIGADO BOLSONARO !!\nGra\u00e7as a vc ...estou dando RT nos Tts ...do Reinaldo Azevedo ..Raquel Sh\u2026 https://t.co/ZKXONgitNA", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "screen_name": "joomikhail", "location": "SAMPA -Brasil", "url": null, "description": "Das feridas\nQue a pobreza cria..\nSou o pus !\nSou o que de resto\nRestaria aos urubus !! (Gil)\n\nEleitor do Boz\u00f3..\nFORA ! N\u00c3O ME SIGA ..NEM TE SIGO !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12657, "friends_count": 12541, "listed_count": 110, "favourites_count": 60685, "statuses_count": 117407, "created_at": "Fri Apr 12 22:28:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347874969/1547676415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1104936831798464512, "quoted_status_id_str": "1104936831798464512", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 02:47:24 +0000 2019", "id": 1104936831798464512, "id_str": "1104936831798464512", "text": "O tweet do presidente Bolsonaro sobre a jornalista do Estad\u00e3o tenta deixar de lado o que importa: o esclarecimento\u2026 https://t.co/hK0x7ExHIx", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256730310, "id_str": "256730310", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "screen_name": "joaoamoedonovo", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "url": "http://novo.org.br/filie", "description": "Um dos fundadores do @partidonovo30, a verdadeira renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Fa\u00e7a parte, filie-se no link. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 361768, "friends_count": 381, "listed_count": 629, "favourites_count": 2326, "statuses_count": 5200, "created_at": "Wed Feb 23 23:46:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067811393255219200/k5tHoV-r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067811393255219200/k5tHoV-r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256730310/1543421066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O tweet do presidente Bolsonaro sobre a jornalista do Estad\u00e3o tenta deixar de lado o que importa: o esclarecimento dele e do senador Fl\u00e1vio sobre o caso Queiroz.", "display_text_range": [0, 161], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 799, "reply_count": 2968, "retweet_count": 3260, "favorite_count": 19166, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hK0x7ExHIx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104936831798464512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/phQmUtyKBi", "expanded": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1104936831798464512", "display": "twitter.com/joaoamoedonovo\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews \nOBRIGADO BOLSONARO !!\nGra\u00e7as a vc ...estou dando RT nos Tts ...do Reinaldo Azevedo ..Raquel Sherazade ....e agora do Amoedo !!\nEnfim ....um pouco de uniao!! https://t.co/phQmUtyKBi", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/phQmUtyKBi", "expanded_url": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1104936831798464512", "display_url": "twitter.com/joaoamoedonovo\u2026", "indices": [178, 201]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 7, "reply_count": 5, "retweet_count": 50, "favorite_count": 141, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZKXONgitNA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105084438235541505", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1104936831798464512, "quoted_status_id_str": "1104936831798464512", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 02:47:24 +0000 2019", "id": 1104936831798464512, "id_str": "1104936831798464512", "text": "O tweet do presidente Bolsonaro sobre a jornalista do Estad\u00e3o tenta deixar de lado o que importa: o esclarecimento\u2026 https://t.co/hK0x7ExHIx", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256730310, "id_str": "256730310", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "screen_name": "joaoamoedonovo", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "url": "http://novo.org.br/filie", "description": "Um dos fundadores do @partidonovo30, a verdadeira renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Fa\u00e7a parte, filie-se no link. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 361768, "friends_count": 381, "listed_count": 629, "favourites_count": 2326, "statuses_count": 5200, "created_at": "Wed Feb 23 23:46:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067811393255219200/k5tHoV-r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067811393255219200/k5tHoV-r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256730310/1543421066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O tweet do presidente Bolsonaro sobre a jornalista do Estad\u00e3o tenta deixar de lado o que importa: o esclarecimento dele e do senador Fl\u00e1vio sobre o caso Queiroz.", "display_text_range": [0, 161], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 799, "reply_count": 2968, "retweet_count": 3260, "favorite_count": 19166, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hK0x7ExHIx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104936831798464512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/phQmUtyKBi", "expanded": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1104936831798464512", "display": "twitter.com/joaoamoedonovo\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552326989645"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:56:51 +0000 2019", "id": 1105165704595161088, "id_str": "1105165704595161088", "text": "RT @JFMargarida: Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 37978179, "id_str": "37978179", "name": "MilaCavali", "screen_name": "milacavali", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": null, "description": "s\u00f3 trabalho com deboche", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 201, "friends_count": 276, "listed_count": 6, "favourites_count": 2694, "statuses_count": 1513, "created_at": "Tue May 05 17:57:59 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1040432911529459717/VSP8Axy7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040432911529459717/VSP8Axy7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37978179/1536893488", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:19:36 +0000 2019", "id": 1105080833923256321, "id_str": "1105080833923256321", "text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s d\u2026 https://t.co/fU33fdyFXA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 626725650, "id_str": "626725650", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "screen_name": "JFMargarida", "location": "Juiz de Fora", "url": "http://www.margaridasalomao.com.br", "description": "Sou professora universit\u00e1ria. Fui reitora por dois mandatos consecutivos da UFJF. Estou deputada federal pelo PT/MG.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 22958, "friends_count": 989, "listed_count": 175, "favourites_count": 2991, "statuses_count": 26150, "created_at": "Wed Jul 04 17:50:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/626725650/1551964416", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar informa\u00e7\u00e3o falsa o presidente lan\u00e7ou uma onda de \u00f3dio contra ela. Essa \u00e9 uma atitude abomin\u00e1vel d um presidente #Bolsonaro\u00c9fakenews\nhttps://t.co/UUZsjUio40", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [235, 254]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UUZsjUio40", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-usa-declaracao-falsa-para-atacar-imprensa,70002750456", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 59, "reply_count": 177, "retweet_count": 484, "favorite_count": 1310, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fU33fdyFXA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105080833923256321", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": 626725650, "id_str": "626725650", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327011618"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:57:08 +0000 2019", "id": 1105165773956435969, "id_str": "1105165773956435969", "text": "RT @joomikhail: #Bolsonaro\u00c9fakenews \nPartiu \" GOVERNAR O BRASIL \"... https://t.co/xfkF6kxwvy", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 248458160, "id_str": "248458160", "name": "NajaraVer\u00e7osa", "screen_name": "NajaraVercosa", "location": "Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 69, "friends_count": 171, "listed_count": 0, "favourites_count": 200, "statuses_count": 742, "created_at": "Mon Feb 07 01:40:12 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082628435644743683/O7WPdRca_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082628435644743683/O7WPdRca_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248458160/1546953709", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:37:44 +0000 2019", "id": 1105085395656683526, "id_str": "1105085395656683526", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews \nPartiu \" GOVERNAR O BRASIL \"... https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_text_range": [0, 52], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "screen_name": "joomikhail", "location": "SAMPA -Brasil", "url": null, "description": "Das feridas\nQue a pobreza cria..\nSou o pus !\nSou o que de resto\nRestaria aos urubus !! (Gil)\n\nEleitor do Boz\u00f3..\nFORA ! N\u00c3O ME SIGA ..NEM TE SIGO !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12657, "friends_count": 12541, "listed_count": 110, "favourites_count": 60685, "statuses_count": 117407, "created_at": "Fri Apr 12 22:28:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347874969/1547676415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 8, "reply_count": 10, "retweet_count": 116, "favorite_count": 331, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105085384701198336, "id_str": "1105085384701198336", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105085384701198336, "id_str": "1105085384701198336", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}}, {"id": 1105085387263930368, "id_str": "1105085387263930368", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTgJXcAAE7h7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTgJXcAAE7h7.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 555, "h": 297, "resize": "fit"}, "large": {"w": 555, "h": 297, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 555, "h": 297, "resize": "fit"}}}, {"id": 1105085390745153536, "id_str": "1105085390745153536", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTtHWsAAwQAw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTtHWsAAwQAw.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 403, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 403, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 403, "resize": "fit"}}}, {"id": 1105085393370791938, "id_str": "1105085393370791938", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNT25WwAINo1r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNT25WwAINo1r.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 550, "h": 292, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 550, "h": 292, "resize": "fit"}, "small": {"w": 550, "h": 292, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "indices": [3, 14]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105085384701198336, "id_str": "1105085384701198336", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105085395656683526, "source_status_id_str": "1105085395656683526", "source_user_id": 1347874969, "source_user_id_str": "1347874969"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105085384701198336, "id_str": "1105085384701198336", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTWmXQAAHsTz.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105085395656683526, "source_status_id_str": "1105085395656683526", "source_user_id": 1347874969, "source_user_id_str": "1347874969"}, {"id": 1105085387263930368, "id_str": "1105085387263930368", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTgJXcAAE7h7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTgJXcAAE7h7.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 555, "h": 297, "resize": "fit"}, "large": {"w": 555, "h": 297, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 555, "h": 297, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105085395656683526, "source_status_id_str": "1105085395656683526", "source_user_id": 1347874969, "source_user_id_str": "1347874969"}, {"id": 1105085390745153536, "id_str": "1105085390745153536", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNTtHWsAAwQAw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNTtHWsAAwQAw.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 403, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 403, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 403, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105085395656683526, "source_status_id_str": "1105085395656683526", "source_user_id": 1347874969, "source_user_id_str": "1347874969"}, {"id": 1105085393370791938, "id_str": "1105085393370791938", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YNT25WwAINo1r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YNT25WwAINo1r.jpg", "url": "https://t.co/xfkF6kxwvy", "display_url": "pic.twitter.com/xfkF6kxwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105085395656683526/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 550, "h": 292, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 550, "h": 292, "resize": "fit"}, "small": {"w": 550, "h": 292, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105085395656683526, "source_status_id_str": "1105085395656683526", "source_user_id": 1347874969, "source_user_id_str": "1347874969"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327028155"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:57:19 +0000 2019", "id": 1105165822350249984, "id_str": "1105165822350249984", "text": "RT @ToniBulhoes: Mexeu com Queiroz e mill\u00edcias, os Bolsonaro ficam nervosos e agridem imediatamente. \u00c9 sintom\u00e1tico. \n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1045361671479480321, "id_str": "1045361671479480321", "name": "Monique Azevedo", "screen_name": "Monique73559414", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "favourites_count": 1260, "statuses_count": 956, "created_at": "Thu Sep 27 17:16:59 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1045361671479480321/1538069052", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:02:27 +0000 2019", "id": 1105091616254160896, "id_str": "1105091616254160896", "text": "Mexeu com Queiroz e mill\u00edcias, os Bolsonaro ficam nervosos e agridem imediatamente. \u00c9 sintom\u00e1tico. \n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 32970721, "id_str": "32970721", "name": "Toni Bulhoes", "screen_name": "ToniBulhoes", "location": null, "url": null, "description": "Lutei pelas liberdades democr\u00e1ticas, trabalhei pela reconstru\u00e7\u00e3o das entidades estudantis de base, da UNE e pelo fim da ditadura militar. Engenheiro e tuiteiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12264, "friends_count": 8081, "listed_count": 52, "favourites_count": 26184, "statuses_count": 54830, "created_at": "Sat Apr 18 18:41:04 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0000FF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32970721/1532541584", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 16, "reply_count": 17, "retweet_count": 254, "favorite_count": 642, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [100, 119]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [117, 136]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ToniBulhoes", "name": "Toni Bulhoes", "id": 32970721, "id_str": "32970721", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327039693"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:57:30 +0000 2019", "id": 1105165866755338241, "id_str": "1105165866755338241", "text": "RT @IvanValente: A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidade de um\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1026640481810374656, "id_str": "1026640481810374656", "name": "Herly Lula da Silva", "screen_name": "HerlyPereira", "location": null, "url": null, "description": "Amar e mudar as coisas, me interessa mais. Belchior\n\nLULA LIVRE!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 381, "friends_count": 480, "listed_count": 2, "favourites_count": 38865, "statuses_count": 37618, "created_at": "Tue Aug 07 01:25:39 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085272552438747137/S8V5hlcT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085272552438747137/S8V5hlcT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026640481810374656/1546201094", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:06:56 +0000 2019", "id": 1105122943624007681, "id_str": "1105122943624007681", "text": "A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidad\u2026 https://t.co/coaAG29KAG", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112498734, "id_str": "112498734", "name": "Ivan Valente", "screen_name": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "url": "http://www.ivanvalente.com.br", "description": "Deputado Federal pelo PSOL-SP, engenheiro e professor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 114415, "friends_count": 1922, "listed_count": 854, "favourites_count": 483, "statuses_count": 15153, "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBA567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DB2828", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1539800069", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidade de uma investiga\u00e7\u00e3o \u00e1gil e rigorosa sobre o caso. \n\nAt\u00e9 pq s\u00e3o conhecidas as desculpas esfarrapadas de Queiroz e o envolvimento da mil\u00edcia #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [256, 275]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 6, "reply_count": 38, "retweet_count": 142, "favorite_count": 563, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/coaAG29KAG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105122943624007681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": 112498734, "id_str": "112498734", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327050280"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:57:43 +0000 2019", "id": 1105165924041216000, "id_str": "1105165924041216000", "text": "RT @ivanmoraesfilho: O tu\u00edter do presidente atinge milh\u00f5es de pessoas. A radiodifus\u00e3o brasileira atinge muito mais.  E se cada mentira foss\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 29099619, "id_str": "29099619", "name": "Sof\u00eda Hammoe", "screen_name": "sofiaviaja", "location": "Buenos Aires... por enquanto", "url": null, "description": "Gesti\u00f3n+Producci\u00f3n+Formaci\u00f3n // Locuci\u00f3n+Doblaje // Comunicaci\u00f3n/Cultura // Argentina+Brasil+ALC (mi cuenta es personal)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 426, "friends_count": 373, "listed_count": 7, "favourites_count": 9182, "statuses_count": 8122, "created_at": "Mon Apr 06 00:05:07 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667714378188333057/To1V2X75_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/667714378188333057/To1V2X75_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29099619/1523020451", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:40:46 +0000 2019", "id": 1105131458711244802, "id_str": "1105131458711244802", "text": "O tu\u00edter do presidente atinge milh\u00f5es de pessoas. A radiodifus\u00e3o brasileira atinge muito mais.  E se cada mentira f\u2026 https://t.co/AhUfdLk9QQ", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36046892, "id_str": "36046892", "name": "Ivan Moraes", "screen_name": "ivanmoraesfilho", "location": "Recife", "url": "http://www.ivanmoraesfilho.com.br", "description": "Jornalista, escritor, defensor de direitos humanos, vereador do Recife pelo PSOL", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 7840, "friends_count": 837, "listed_count": 104, "favourites_count": 6561, "statuses_count": 31944, "created_at": "Tue Apr 28 11:59:57 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E8E7DB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652270018580482/6u4kmP9J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652270018580482/6u4kmP9J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36046892/1541592624", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O tu\u00edter do presidente atinge milh\u00f5es de pessoas. A radiodifus\u00e3o brasileira atinge muito mais.  E se cada mentira fosse dissecada em rede nacional? Quanto tempo duraria essa estrat\u00e9gia? #bolsonaro\u00e9fakenews", "display_text_range": [0, 205], "entities": {"hashtags": [{"text": "bolsonaro\u00e9fakenews", "indices": [186, 205]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "favorite_count": 30, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AhUfdLk9QQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105131458711244802", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ivanmoraesfilho", "name": "Ivan Moraes", "id": 36046892, "id_str": "36046892", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327063938"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:58:00 +0000 2019", "id": 1105165992139939841, "id_str": "1105165992139939841", "text": "RT @lolaescreva: T\u00e1 muito f\u00e1cil ser corrupto e mentiroso! Uma jornalista rea\u00e7a c/site pr\u00f3-Bolso foi candid \u00e0 dep e passou 60% do fundo elei\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 500756630, "id_str": "500756630", "name": "Ephigenia", "screen_name": "FranzEphigenia", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 55, "friends_count": 22, "listed_count": 0, "favourites_count": 15499, "statuses_count": 1217, "created_at": "Thu Feb 23 12:49:25 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083644087608184832/17Z3jn8q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083644087608184832/17Z3jn8q_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:29:36 +0000 2019", "id": 1105143746264555521, "id_str": "1105143746264555521", "text": "T\u00e1 muito f\u00e1cil ser corrupto e mentiroso! Uma jornalista rea\u00e7a c/site pr\u00f3-Bolso foi candid \u00e0 dep e passou 60% do fun\u2026 https://t.co/qu0nBwJFp3", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 182573469, "id_str": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "screen_name": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "url": "http://escrevalolaescreva.blogspot.com/", "description": "Professora da UFC, feminista, logicamente de esquerda, blogueira que escreve todo dia. Ingrata com o patriarcado desde criancinha.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 60655, "friends_count": 3830, "listed_count": 564, "favourites_count": 10954, "statuses_count": 144658, "created_at": "Tue Aug 24 22:39:11 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721411379161341952/ENrPGfeH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721411379161341952/ENrPGfeH_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "T\u00e1 muito f\u00e1cil ser corrupto e mentiroso! Uma jornalista rea\u00e7a c/site pr\u00f3-Bolso foi candid \u00e0 dep e passou 60% do fundo eleitoral p/seu marido. \u00d1 se elegeu, mas foi contratada para trabalhar no gabinete de Flavio Bolso. Ganha R$ 8,6 mil https://t.co/cdPuL9YDaq #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [259, 278]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cdPuL9YDaq", "expanded_url": "https://outline.com/2rJDG4", "display_url": "outline.com/2rJDG4", "indices": [235, 258]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 3, "retweet_count": 69, "favorite_count": 176, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qu0nBwJFp3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105143746264555521", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": 182573469, "id_str": "182573469", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327080174"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:58:12 +0000 2019", "id": 1105166042651918337, "id_str": "1105166042651918337", "text": "#AImprensaMente e a\u00ed voc\u00ea v\u00ea o perfil dos Minions que levantaram a TAG e s\u00f3 bandeirinhas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 dos nacionalistas d\u2026 https://t.co/eQrIxA2tf3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1017769717992443904, "id_str": "1017769717992443904", "name": "\ud83e\udde0 Felipe Kosloski\ud83c\udf93\ud83d\udca4\ud83d\udc9f", "screen_name": "kosloski_felipe", "location": "URSAL", "url": "https://vidaempartes.wordpress.com", "description": "Trechos dos livros que leio \ud83d\udcd6 / Pol\u00edtica \u261d/ Coment\u00e1rios \ud83c\udfb6\ud83d\udcd6 / Reflex\u00f5es em Tweets do cotidiano / #LulaLivre \u2b50#EuAvisei\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4114, "friends_count": 4269, "listed_count": 4, "favourites_count": 13446, "statuses_count": 11339, "created_at": "Fri Jul 13 13:56:24 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096368095319461888/Y29QLXDU_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096368095319461888/Y29QLXDU_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1017769717992443904/1550168744", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#AImprensaMente e a\u00ed voc\u00ea v\u00ea o perfil dos Minions que levantaram a TAG e s\u00f3 bandeirinhas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 dos nacionalistas do Tio Sam e do Israel que mata e que tem crente Brasileiro organizando excurs\u00e3o.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews \n#SegundaDetremuraSDV", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "AImprensaMente", "indices": [0, 15]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [197, 216]}, {"text": "SegundaDetremuraSDV", "indices": [218, 238]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AImprensaMente", "indices": [0, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eQrIxA2tf3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105166042651918337", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327092217"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:58:34 +0000 2019", "id": 1105166136008757250, "id_str": "1105166136008757250", "text": "Bolsonaro foi eleito pela dissemina\u00e7\u00e3o de fake news. Agora ele as utiliza para tirar o foco de suas cagadas.\u2026 https://t.co/sk3NE9OwvL", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 178360889, "id_str": "178360889", "name": "Luciano", "screen_name": "Lucianogtp", "location": null, "url": null, "description": "#elenao", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 383, "friends_count": 774, "listed_count": 0, "favourites_count": 76, "statuses_count": 614, "created_at": "Sat Aug 14 15:20:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3037829613/94926233804acdfd57dcd1fe778dbb66_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3037829613/94926233804acdfd57dcd1fe778dbb66_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/178360889/1550337737", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro foi eleito pela dissemina\u00e7\u00e3o de fake news. Agora ele as utiliza para tirar o foco de suas cagadas. #Bolsonaro\u00c9fakenews #BolsonaroEfakenews  #ForaBol\u5350onaro", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [109, 128]}, {"text": "BolsonaroEfakenews", "indices": [129, 148]}, {"text": "ForaBol\u5350onaro", "indices": [150, 164]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sk3NE9OwvL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105166136008757250", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327114475"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:58:51 +0000 2019", "id": 1105166208914128900, "id_str": "1105166208914128900", "text": "RT @fabiosoares4444: #Bolsonaro\u00c9fakenews at\u00e9 o talo, olha a blusa q o palha\u00e7o fake usa... https://t.co/uVgY1VwWpP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 974392735238119424, "id_str": "974392735238119424", "name": "Vicentinho", "screen_name": "Vicentinho111", "location": null, "url": null, "description": "Ditadura militar em curso #esquerdistasseguemesquerdistas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130, "friends_count": 223, "listed_count": 1, "favourites_count": 2906, "statuses_count": 2575, "created_at": "Thu Mar 15 21:11:46 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974396585286266881/ezMmWObe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974396585286266881/ezMmWObe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/974392735238119424/1521149423", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 17:26:50 +0000 2019", "id": 1105158150985056256, "id_str": "1105158150985056256", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews at\u00e9 o talo, olha a blusa q o palha\u00e7o fake usa... https://t.co/uVgY1VwWpP", "display_text_range": [0, 68], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 257289810, "id_str": "257289810", "name": "Fabio Haddad 13", "screen_name": "fabiosoares4444", "location": "Brasil", "url": null, "description": "O desafio \u00e9 a nossa energia!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2802, "friends_count": 3012, "listed_count": 8, "favourites_count": 159013, "statuses_count": 139215, "created_at": "Fri Feb 25 03:26:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/939905229000241152/1nisxBpB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/939905229000241152/1nisxBpB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/257289810/1461159333", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105158129191477248, "id_str": "1105158129191477248", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "url": "https://t.co/uVgY1VwWpP", "display_url": "pic.twitter.com/uVgY1VwWpP", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiosoares4444/status/1105158150985056256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105158129191477248, "id_str": "1105158129191477248", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "url": "https://t.co/uVgY1VwWpP", "display_url": "pic.twitter.com/uVgY1VwWpP", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiosoares4444/status/1105158150985056256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [21, 40]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fabiosoares4444", "name": "Fabio Haddad 13", "id": 257289810, "id_str": "257289810", "indices": [3, 19]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105158129191477248, "id_str": "1105158129191477248", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "url": "https://t.co/uVgY1VwWpP", "display_url": "pic.twitter.com/uVgY1VwWpP", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiosoares4444/status/1105158150985056256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105158150985056256, "source_status_id_str": "1105158150985056256", "source_user_id": 257289810, "source_user_id_str": "257289810"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105158129191477248, "id_str": "1105158129191477248", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZPdo8X4AAnq2-.jpg", "url": "https://t.co/uVgY1VwWpP", "display_url": "pic.twitter.com/uVgY1VwWpP", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiosoares4444/status/1105158150985056256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105158150985056256, "source_status_id_str": "1105158150985056256", "source_user_id": 257289810, "source_user_id_str": "257289810"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327131857"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:59:08 +0000 2019", "id": 1105166277407055873, "id_str": "1105166277407055873", "text": "RT @joomikhail: #Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnaval\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123868875, "id_str": "123868875", "name": "vanny \ud83c\udf3c", "screen_name": "VannyCruzz", "location": "MA", "url": "http://instagram.com/vannycruzz", "description": "\u2728\ud83e\udd84\ud83d\udc29\ud83c\udf53\ud83c\udf10\ud83c\udf05\ud83c\udfad\ud83c\udfb6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 467, "friends_count": 426, "listed_count": 3, "favourites_count": 2139, "statuses_count": 11463, "created_at": "Wed Mar 17 13:23:14 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5ABB5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099681626630639616/iQGKjAfK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099681626630639616/iQGKjAfK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123868875/1537052507", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:09:02 +0000 2019", "id": 1105063075265302528, "id_str": "1105063075265302528", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\u2026 https://t.co/QD7Bq1dj96", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "screen_name": "joomikhail", "location": "SAMPA -Brasil", "url": null, "description": "Das feridas\nQue a pobreza cria..\nSou o pus !\nSou o que de resto\nRestaria aos urubus !! (Gil)\n\nEleitor do Boz\u00f3..\nFORA ! N\u00c3O ME SIGA ..NEM TE SIGO !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12657, "friends_count": 12541, "listed_count": 110, "favourites_count": 60685, "statuses_count": 117407, "created_at": "Fri Apr 12 22:28:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347874969/1547676415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnavalescos\nAposentados \nFeministas\nVenezuelanos\nProdutores rurais\nSindicatos\nMov. Sociais \n\nEle esta consiguindo unir o pa\u00eds..\nTDS CONTRA ELE ...\n\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 51, "reply_count": 151, "retweet_count": 620, "favorite_count": 1789, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QD7Bq1dj96", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105063075265302528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327148187"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:59:24 +0000 2019", "id": 1105166344746614785, "id_str": "1105166344746614785", "text": "RT @joomikhail: #Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnaval\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4150724727, "id_str": "4150724727", "name": "Ma\u00edra \ud83c\udf3b", "screen_name": "Mah_jacomuci", "location": "Sorocaba, Brasil", "url": null, "description": "foda se, se n\u00e3o gostou, n\u00e3o enche.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 174, "friends_count": 214, "listed_count": 0, "favourites_count": 12607, "statuses_count": 1879, "created_at": "Mon Nov 09 17:54:52 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104143142398373889/VZv8-EHM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104143142398373889/VZv8-EHM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4150724727/1549808942", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:09:02 +0000 2019", "id": 1105063075265302528, "id_str": "1105063075265302528", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\u2026 https://t.co/QD7Bq1dj96", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "screen_name": "joomikhail", "location": "SAMPA -Brasil", "url": null, "description": "Das feridas\nQue a pobreza cria..\nSou o pus !\nSou o que de resto\nRestaria aos urubus !! (Gil)\n\nEleitor do Boz\u00f3..\nFORA ! N\u00c3O ME SIGA ..NEM TE SIGO !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12657, "friends_count": 12541, "listed_count": 110, "favourites_count": 60685, "statuses_count": 117407, "created_at": "Fri Apr 12 22:28:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347874969/1547676415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnavalescos\nAposentados \nFeministas\nVenezuelanos\nProdutores rurais\nSindicatos\nMov. Sociais \n\nEle esta consiguindo unir o pa\u00eds..\nTDS CONTRA ELE ...\n\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 51, "reply_count": 151, "retweet_count": 621, "favorite_count": 1790, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QD7Bq1dj96", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105063075265302528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327164242"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:59:39 +0000 2019", "id": 1105166410584637443, "id_str": "1105166410584637443", "text": "RT @ToniBulhoes: Quase todo Judici\u00e1rio e milicos est\u00e3o dando total apoio a um cl\u00e3 desequilibrado e suas atitudes criminosas.\nFazem isso at\u00e9\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 965763620738093056, "id_str": "965763620738093056", "name": "p\u00e1ssaro Azul\u2764\u2764\u2764", "screen_name": "passaroAzul46", "location": null, "url": null, "description": "Sei que sou sonhadora, mas n\u00e3o t\u00eam problema, n\u00e3o tolero injusti\u00e7a, que todos tenham vida digna!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 578, "friends_count": 551, "listed_count": 0, "favourites_count": 31172, "statuses_count": 43329, "created_at": "Tue Feb 20 01:42:45 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095523139222671360/hH6Quxve_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095523139222671360/hH6Quxve_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:16:52 +0000 2019", "id": 1105095243777695745, "id_str": "1105095243777695745", "text": "Quase todo Judici\u00e1rio e milicos est\u00e3o dando total apoio a um cl\u00e3 desequilibrado e suas atitudes criminosas.\nFazem i\u2026 https://t.co/kTCjkqTerA", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 32970721, "id_str": "32970721", "name": "Toni Bulhoes", "screen_name": "ToniBulhoes", "location": null, "url": null, "description": "Lutei pelas liberdades democr\u00e1ticas, trabalhei pela reconstru\u00e7\u00e3o das entidades estudantis de base, da UNE e pelo fim da ditadura militar. Engenheiro e tuiteiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12263, "friends_count": 8081, "listed_count": 52, "favourites_count": 26184, "statuses_count": 54830, "created_at": "Sat Apr 18 18:41:04 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0000FF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32970721/1532541584", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Quase todo Judici\u00e1rio e milicos est\u00e3o dando total apoio a um cl\u00e3 desequilibrado e suas atitudes criminosas.\nFazem isso at\u00e9 se tornarem tamb\u00e9m v\u00edtimas, como \u00e9 o caso da grande imprensa agora ou serem responsabilizados de alguma forma pelos descalabros feitos.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [260, 279]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 15, "retweet_count": 151, "favorite_count": 354, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kTCjkqTerA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105095243777695745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ToniBulhoes", "name": "Toni Bulhoes", "id": 32970721, "id_str": "32970721", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327179939"}, {"created_at": "Mon Mar 11 17:59:56 +0000 2019", "id": 1105166480256262144, "id_str": "1105166480256262144", "text": "RT @cinefilo_K: a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2350717484, "id_str": "2350717484", "name": "M\u00e1rcio", "screen_name": "FROTAOICRAM", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "url": null, "description": "...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 52, "friends_count": 163, "listed_count": 0, "favourites_count": 3479, "statuses_count": 774, "created_at": "Tue Feb 18 21:50:32 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102754970074603521/723o8vNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102754970074603521/723o8vNb_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:02:05 +0000 2019", "id": 1105091521592856576, "id_str": "1105091521592856576", "text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake ne\u2026 https://t.co/cU49ONPPGA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "name": "Iuri K.", "screen_name": "cinefilo_K", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21236, "friends_count": 397, "listed_count": 286, "favourites_count": 32034, "statuses_count": 5271, "created_at": "Thu May 28 01:16:27 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3301120439/1507218543", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre ela\n\no PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA incitou o \u00f3dio contra ela, e contra a imprensa, atrav\u00e9s de mentiras.\n\nvcs t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o grave isso \u00e9?\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [261, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 26, "reply_count": 58, "retweet_count": 499, "favorite_count": 1401, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cU49ONPPGA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105091521592856576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cinefilo_K", "name": "Iuri K.", "id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327196550"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:00:08 +0000 2019", "id": 1105166529937707008, "id_str": "1105166529937707008", "text": "RT @FreixoDebochado: O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento. #Bo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 965763620738093056, "id_str": "965763620738093056", "name": "p\u00e1ssaro Azul\u2764\u2764\u2764", "screen_name": "passaroAzul46", "location": null, "url": null, "description": "Sei que sou sonhadora, mas n\u00e3o t\u00eam problema, n\u00e3o tolero injusti\u00e7a, que todos tenham vida digna!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 578, "friends_count": 551, "listed_count": 0, "favourites_count": 31175, "statuses_count": 43332, "created_at": "Tue Feb 20 01:42:45 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095523139222671360/hH6Quxve_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095523139222671360/hH6Quxve_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 09:35:22 +0000 2019", "id": 1105039501628452865, "id_str": "1105039501628452865", "text": "O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento.\u2026 https://t.co/sEkWA5OsNO", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083150303124434945, "id_str": "1083150303124434945", "name": "Freixo Debochado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "screen_name": "FreixoDebochado", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Vamos lutar pelos direitos humanos. Mostrar o Laranjal. Membro @ursalbrasil e da Paz #MariellePresente #LulaLivre #ForaReformadaPrevid\u00eancia #ForaCiro", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2687, "friends_count": 4997, "listed_count": 2, "favourites_count": 4143, "statuses_count": 1583, "created_at": "Wed Jan 09 23:55:31 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104426429956014080/zHqZbDe6_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104426429956014080/zHqZbDe6_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083150303124434945/1551897096", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento. #Bolsonaro\u00c9fakenews #BolsonaroMentiu", "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [115, 134]}, {"text": "BolsonaroMentiu", "indices": [135, 151]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 11, "reply_count": 43, "retweet_count": 169, "favorite_count": 500, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sEkWA5OsNO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105039501628452865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FreixoDebochado", "name": "Freixo Debochado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "id": 1083150303124434945, "id_str": "1083150303124434945", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327208395"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:00:24 +0000 2019", "id": 1105166598149672962, "id_str": "1105166598149672962", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3132857342, "id_str": "3132857342", "name": "IsadoraReal", "screen_name": "stolzeisa", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 17, "friends_count": 76, "listed_count": 0, "favourites_count": 171, "statuses_count": 119, "created_at": "Thu Apr 02 19:44:51 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104949232329523201/y9p3Tw6E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104949232329523201/y9p3Tw6E_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022171, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 37, "reply_count": 132, "retweet_count": 492, "favorite_count": 2697, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327224658"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:00:36 +0000 2019", "id": 1105166648737181697, "id_str": "1105166648737181697", "text": "@VEJA #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [6, 25], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105161476476624897, "in_reply_to_status_id_str": "1105161476476624897", "in_reply_to_user_id": 17715048, "in_reply_to_user_id_str": "17715048", "in_reply_to_screen_name": "VEJA", "user": {"id": 1092896739034611714, "id_str": "1092896739034611714", "name": "Ana", "screen_name": "Ana85045754", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1, "friends_count": 61, "listed_count": 0, "favourites_count": 529, "statuses_count": 39, "created_at": "Tue Feb 05 21:24:22 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092896994304188419/uoJjfyF2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092896994304188419/uoJjfyF2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [6, 25]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VEJA", "name": "VEJA", "id": 17715048, "id_str": "17715048", "indices": [0, 5]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552327236719"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:00:56 +0000 2019", "id": 1105166731989913601, "id_str": "1105166731989913601", "text": "@jairbolsonaro @VICEBRASIL Uma besta, um jumento desses que escreve \"indentificar\" acha que pode presidir o Brasil #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [27, 134], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105118913468223489, "in_reply_to_status_id_str": "1105118913468223489", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 62892101, "id_str": "62892101", "name": "Alex Falcao", "screen_name": "AlexFalcaoPhoto", "location": "Oslo, Norway", "url": "http://www.alexfalcaophotography.com", "description": "Brazilian photographer living in Oslo, Norway.\nVogue, Harper's Bazaar, L'Officiel, Glamour collaborator.\nContacts via PM or http://www.alexfalcaophotography.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 452, "friends_count": 1976, "listed_count": 27, "favourites_count": 3174, "statuses_count": 4357, "created_at": "Tue Aug 04 18:38:42 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A4949", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "47100D", "profile_text_color": "A80D10", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/481859150/DSC_0093-Edit_edited-1_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/481859150/DSC_0093-Edit_edited-1_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62892101/1361540487", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [115, 134]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "VICEBRASIL", "name": "VICE BRASIL", "id": 35751569, "id_str": "35751569", "indices": [15, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327256568"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:01:20 +0000 2019", "id": 1105166832305164295, "id_str": "1105166832305164295", "text": "RT @GlaucoS41843642: #Bolsonaro\u00c9FakeNews #LulaLivre vamos nos organizar para apoiar a liberdade do Lula. Nosso presidente autoproclamado no\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 74436024, "id_str": "74436024", "name": "Arnaldo Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "ArnaldodeLima", "location": "ABC", "url": null, "description": "Imagens que retratam nosso Tempo em Tempo d reaprender!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130, "friends_count": 85, "listed_count": 1, "favourites_count": 10194, "statuses_count": 12036, "created_at": "Tue Sep 15 12:38:52 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067515538358878209/V0rOszh6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067515538358878209/V0rOszh6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74436024/1552256899", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 09:19:34 +0000 2019", "id": 1105035523704393729, "id_str": "1105035523704393729", "text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews #LulaLivre vamos nos organizar para apoiar a liberdade do Lula. Nosso presidente autoproclamado\u2026 https://t.co/B0bqbj8NKv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1074421743102689281, "id_str": "1074421743102689281", "name": "Glauco Silva", "screen_name": "GlaucoS41843642", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": null, "description": "Sou professor, soci\u00f3logo, antrop\u00f3logo e educador ambiental e quero um Brasil sem mis\u00e9ria e sem fascismo!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1372, "friends_count": 2307, "listed_count": 1, "favourites_count": 4524, "statuses_count": 2187, "created_at": "Sun Dec 16 21:51:20 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074421743102689281/1544998268", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105030360725942272, "quoted_status_id_str": "1105030360725942272", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334399, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 89, "reply_count": 290, "retweet_count": 944, "favorite_count": 4761, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/E5CIWFv3Rf", "expanded": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105030360725942272", "display": "twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews #LulaLivre vamos nos organizar para apoiar a liberdade do Lula. Nosso presidente autoproclamado nos chama a a\u00e7\u00e3o. https://t.co/E5CIWFv3Rf", "display_text_range": [0, 133], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}, {"text": "LulaLivre", "indices": [20, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/E5CIWFv3Rf", "expanded_url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026", "indices": [134, 157]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 17, "retweet_count": 66, "favorite_count": 157, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}, {"text": "LulaLivre", "indices": [20, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/B0bqbj8NKv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105035523704393729", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1105030360725942272, "quoted_status_id_str": "1105030360725942272", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334399, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 89, "reply_count": 290, "retweet_count": 944, "favorite_count": 4761, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/E5CIWFv3Rf", "expanded": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105030360725942272", "display": "twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [21, 40]}, {"text": "LulaLivre", "indices": [41, 51]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GlaucoS41843642", "name": "Glauco Silva", "id": 1074421743102689281, "id_str": "1074421743102689281", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327280485"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:01:40 +0000 2019", "id": 1105166914366722053, "id_str": "1105166914366722053", "text": "RT @FreixoDebochado: O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento. #Bo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1045361671479480321, "id_str": "1045361671479480321", "name": "Monique Azevedo", "screen_name": "Monique73559414", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "favourites_count": 1278, "statuses_count": 969, "created_at": "Thu Sep 27 17:16:59 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045363491857731584/xgiG2nt0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1045361671479480321/1538069052", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 09:35:22 +0000 2019", "id": 1105039501628452865, "id_str": "1105039501628452865", "text": "O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento.\u2026 https://t.co/sEkWA5OsNO", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083150303124434945, "id_str": "1083150303124434945", "name": "Freixo Debochado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "screen_name": "FreixoDebochado", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Vamos lutar pelos direitos humanos. Mostrar o Laranjal. Membro @ursalbrasil e da Paz #MariellePresente #LulaLivre #ForaReformadaPrevid\u00eancia #ForaCiro", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2688, "friends_count": 4997, "listed_count": 2, "favourites_count": 4143, "statuses_count": 1583, "created_at": "Wed Jan 09 23:55:31 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104426429956014080/zHqZbDe6_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104426429956014080/zHqZbDe6_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083150303124434945/1551897096", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O Bolsonaro est\u00e1 mentindo no caso do Jornal Estad\u00e3o e toda a imprensa brasileira est\u00e1 sendo atacada neste momento. #Bolsonaro\u00c9fakenews #BolsonaroMentiu", "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [115, 134]}, {"text": "BolsonaroMentiu", "indices": [135, 151]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 11, "reply_count": 43, "retweet_count": 170, "favorite_count": 501, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sEkWA5OsNO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105039501628452865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FreixoDebochado", "name": "Freixo Debochado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "id": 1083150303124434945, "id_str": "1083150303124434945", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327300050"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:01:59 +0000 2019", "id": 1105166998022094854, "id_str": "1105166998022094854", "text": "RT @ToniBulhoes: Mexeu com Queiroz e mill\u00edcias, os Bolsonaro ficam nervosos e agridem imediatamente. \u00c9 sintom\u00e1tico. \n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 126762317, "id_str": "126762317", "name": "Fernanda Guidi", "screen_name": "feguidi", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 506, "listed_count": 0, "favourites_count": 4702, "statuses_count": 1730, "created_at": "Fri Mar 26 22:41:47 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886286092986703872/TxeXdKQn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886286092986703872/TxeXdKQn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126762317/1500142343", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:02:27 +0000 2019", "id": 1105091616254160896, "id_str": "1105091616254160896", "text": "Mexeu com Queiroz e mill\u00edcias, os Bolsonaro ficam nervosos e agridem imediatamente. \u00c9 sintom\u00e1tico. \n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 32970721, "id_str": "32970721", "name": "Toni Bulhoes", "screen_name": "ToniBulhoes", "location": null, "url": null, "description": "Lutei pelas liberdades democr\u00e1ticas, trabalhei pela reconstru\u00e7\u00e3o das entidades estudantis de base, da UNE e pelo fim da ditadura militar. Engenheiro e tuiteiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12263, "friends_count": 8081, "listed_count": 52, "favourites_count": 26184, "statuses_count": 54830, "created_at": "Sat Apr 18 18:41:04 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0000FF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32970721/1532541584", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 16, "reply_count": 17, "retweet_count": 258, "favorite_count": 652, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [100, 119]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [117, 136]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ToniBulhoes", "name": "Toni Bulhoes", "id": 32970721, "id_str": "32970721", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327319995"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:02:22 +0000 2019", "id": 1105167091852808196, "id_str": "1105167091852808196", "text": "RT @alessandromolon: Bolsonaro usa a mentira como t\u00e1tica para governar. Desde sua posse, Bolsonaro mentiu ou distorceu fatos em mais da met\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 891883739760013313, "id_str": "891883739760013313", "name": "Glauco Amorim", "screen_name": "amorim_glauco", "location": null, "url": null, "description": "em constru\u00e7\u00e3o!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "favourites_count": 402, "statuses_count": 215, "created_at": "Mon Jul 31 04:50:28 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:59:27 +0000 2019", "id": 1105136160794398720, "id_str": "1105136160794398720", "text": "Bolsonaro usa a mentira como t\u00e1tica para governar. Desde sua posse, Bolsonaro mentiu ou distorceu fatos em mais da\u2026 https://t.co/GYrDyty3eo", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45953391, "id_str": "45953391", "name": "Alessandro Molon", "screen_name": "alessandromolon", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "url": "http://www.molon.com.br", "description": "L\u00edder da Oposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados, escolhido Melhor Deputado Federal do Brasil e 3\u00ba mais votado do RJ, pelo PSB. Na luta pelos seus direitos!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 215017, "friends_count": 539, "listed_count": 615, "favourites_count": 4609, "statuses_count": 9393, "created_at": "Tue Jun 09 21:44:03 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BD2424", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "C8513C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049363761407152131/DA0yAt32_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049363761407152131/DA0yAt32_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45953391/1549210862", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro usa a mentira como t\u00e1tica para governar. Desde sua posse, Bolsonaro mentiu ou distorceu fatos em mais da metade de suas declara\u00e7\u00f5es, mostra @aosfatos. Em m\u00e9dia, uma informa\u00e7\u00e3o errada por dia. Um presidente n\u00e3o pode agir assim. https://t.co/qbj8XcmseY #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [261, 280]}], "urls": [{"url": "https://t.co/qbj8XcmseY", "expanded_url": "https://bit.ly/2VLK3P6", "display_url": "bit.ly/2VLK3P6", "indices": [237, 260]}], "user_mentions": [{"screen_name": "aosfatos", "name": "Aos Fatos", "id": 3308973275, "id_str": "3308973275", "indices": [150, 159]}], "symbols": []}}, "quote_count": 8, "reply_count": 15, "retweet_count": 61, "favorite_count": 245, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GYrDyty3eo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105136160794398720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "alessandromolon", "name": "Alessandro Molon", "id": 45953391, "id_str": "45953391", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327342366"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:02:49 +0000 2019", "id": 1105167205866631169, "id_str": "1105167205866631169", "text": "@nilmoretto #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [12, 31], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1104980546004779010, "in_reply_to_status_id_str": "1104980546004779010", "in_reply_to_user_id": 52499387, "in_reply_to_user_id_str": "52499387", "in_reply_to_screen_name": "nilmoretto", "user": {"id": 157799731, "id_str": "157799731", "name": "Rog\u00e9ria Rocha", "screen_name": "RogeriaR", "location": "Belo Horizonte", "url": null, "description": "Advogada. Mestre em Direito P\u00fablico. Professora.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 75, "friends_count": 580, "listed_count": 0, "favourites_count": 2872, "statuses_count": 840, "created_at": "Sun Jun 20 23:00:33 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060275151932153856/DyImVU2X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060275151932153856/DyImVU2X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/157799731/1544197695", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [12, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "id": 52499387, "id_str": "52499387", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552327369549"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:03:13 +0000 2019", "id": 1105167304986226688, "id_str": "1105167304986226688", "text": "RT @nunizinho: #Bolsonaro\u00c9fakenews\nPronto\nAgora \u00e9 definitivo\nO cara \u00e9 um mentiroso sem escr\u00fapulos https://t.co/4jqykBxYCv", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1148858000, "id_str": "1148858000", "name": "t h a i s s a", "screen_name": "sorryimthai", "location": null, "url": "http://florescendo-amor.tumblr.com/", "description": "sapatao mas nas horas vagas eu sou tatuadora", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1764, "friends_count": 1139, "listed_count": 3, "favourites_count": 32924, "statuses_count": 160576, "created_at": "Mon Feb 04 19:19:47 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "35C420", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "8A9DA4", "profile_text_color": "BB3DED", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104466220785504256/a_ZTAKKC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104466220785504256/a_ZTAKKC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1148858000/1549152669", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:16:33 +0000 2019", "id": 1105064964249792512, "id_str": "1105064964249792512", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nPronto\nAgora \u00e9 definitivo\nO cara \u00e9 um mentiroso sem escr\u00fapulos https://t.co/4jqykBxYCv", "display_text_range": [0, 82], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137153657, "id_str": "137153657", "name": "\ud83d\udc7b Nunizinho \ud83d\udc7b", "screen_name": "nunizinho", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": "http://instagram.Com/Valmirnf", "description": "Gestor Comercial. Graduado em MKT !\n MBA em Gest\u00e3o Empresarial pela FGV.\nviciado em trabalho, amante da m\u00fasica, agradecido pelas d\u00e1divas e \nguiado por Deus.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3513, "friends_count": 3572, "listed_count": 10, "favourites_count": 40913, "statuses_count": 6564, "created_at": "Sun Apr 25 23:54:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1033391842677669889/UcWpqv8O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033391842677669889/UcWpqv8O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137153657/1535214575", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 10, "retweet_count": 91, "favorite_count": 228, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [15, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nunizinho", "name": "\ud83d\udc7b Nunizinho \ud83d\udc7b", "id": 137153657, "id_str": "137153657", "indices": [3, 13]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105064964249792512, "source_status_id_str": "1105064964249792512", "source_user_id": 137153657, "source_user_id_str": "137153657"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105064964249792512, "source_status_id_str": "1105064964249792512", "source_user_id": 137153657, "source_user_id_str": "137153657"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327393181"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:03:29 +0000 2019", "id": 1105167371554181125, "id_str": "1105167371554181125", "text": "#BolsonaroEfakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 775819739587342337, "id_str": "775819739587342337", "name": "claudia faria", "screen_name": "claudiaplfaria", "location": "Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12, "friends_count": 173, "listed_count": 0, "favourites_count": 690, "statuses_count": 265, "created_at": "Tue Sep 13 22:13:34 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104718686856925189/Xr1zx4fT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104718686856925189/Xr1zx4fT_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105089084299640838, "quoted_status_id_str": "1105089084299640838", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:52:23 +0000 2019", "id": 1105089084299640838, "id_str": "1105089084299640838", "text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista\u2026 https://t.co/S2p6BADVZn", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27703690, "id_str": "27703690", "name": "S\u00e2mia Bomfim", "screen_name": "samiabomfim", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.samiabomfim.com.br", "description": "Feminista, defensora dos direitos sociais e deputada federal pelo PSOL S\u00e3o Paulo eleita com 249.887 votos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 39208, "friends_count": 385, "listed_count": 202, "favourites_count": 7319, "statuses_count": 10835, "created_at": "Mon Mar 30 18:55:45 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "707070", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DFC0A5", "profile_sidebar_border_color": "FAFAFA", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "4C4C52", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27703690/1551970902", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista de um grande ve\u00edculo de imprensa que denuncia seus esquemas, o que n\u00e3o ser\u00e1 capaz de fazer com um cidad\u00e3o comum que discorde dele? Inaceit\u00e1vel! #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [259, 278]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 36, "reply_count": 91, "retweet_count": 674, "favorite_count": 2620, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S2p6BADVZn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105089084299640838", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/aah20JwH7H", "expanded": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1105089084299640838", "display": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "BolsonaroEfakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552327409052"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:03:43 +0000 2019", "id": 1105167431880884225, "id_str": "1105167431880884225", "text": "RT @DiarioPE: Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter\nhttps://t.co/kdtJHBjYvS https://t.co/nmPdLJhtiS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3634008855, "id_str": "3634008855", "name": "Nino", "screen_name": "DFRNino", "location": "Recife-PE", "url": null, "description": "SERVIR ESSA \u00c9 A MISS\u00c3O.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 270, "friends_count": 1740, "listed_count": 6, "favourites_count": 8572, "statuses_count": 9849, "created_at": "Sat Sep 12 18:51:56 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949985576182255617/c7NmNdgn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949985576182255617/c7NmNdgn_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:24:59 +0000 2019", "id": 1105142585218207745, "id_str": "1105142585218207745", "text": "Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter\nhttps://t.co/kdtJHBjYvS https://t.co/nmPdLJhtiS", "display_text_range": [0, 96], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 24237705, "id_str": "24237705", "name": "Diario de Pernambuco", "screen_name": "DiarioPE", "location": "Recife-PE, Brasil", "url": "http://www.diariodepernambuco.com.br", "description": "Perfil oficial do jornal mais antigo em circula\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina. No Face: http://bit.ly/2dqgspj No Insta: http://instagram.com/diariodepernambuco", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1024820, "friends_count": 513, "listed_count": 1037, "favourites_count": 1549, "statuses_count": 167423, "created_at": "Fri Mar 13 19:47:41 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769268147123781632/diRHMvKO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769268147123781632/diRHMvKO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24237705/1551483789", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 3, "reply_count": 22, "retweet_count": 16, "favorite_count": 78, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [8, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kdtJHBjYvS", "expanded_url": "https://bit.ly/2F5W6BG", "display_url": "bit.ly/2F5W6BG", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105142549818339330, "id_str": "1105142549818339330", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "url": "https://t.co/nmPdLJhtiS", "display_url": "pic.twitter.com/nmPdLJhtiS", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1105142585218207745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 437, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105142549818339330, "id_str": "1105142549818339330", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "url": "https://t.co/nmPdLJhtiS", "display_url": "pic.twitter.com/nmPdLJhtiS", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1105142585218207745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 437, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [22, 41]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kdtJHBjYvS", "expanded_url": "https://bit.ly/2F5W6BG", "display_url": "bit.ly/2F5W6BG", "indices": [87, 110]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DiarioPE", "name": "Diario de Pernambuco", "id": 24237705, "id_str": "24237705", "indices": [3, 12]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105142549818339330, "id_str": "1105142549818339330", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "url": "https://t.co/nmPdLJhtiS", "display_url": "pic.twitter.com/nmPdLJhtiS", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1105142585218207745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 437, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105142585218207745, "source_status_id_str": "1105142585218207745", "source_user_id": 24237705, "source_user_id_str": "24237705"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105142549818339330, "id_str": "1105142549818339330", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZBSzQXcAIeuHG.jpg", "url": "https://t.co/nmPdLJhtiS", "display_url": "pic.twitter.com/nmPdLJhtiS", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1105142585218207745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 437, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105142585218207745, "source_status_id_str": "1105142585218207745", "source_user_id": 24237705, "source_user_id_str": "24237705"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327423435"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:04:11 +0000 2019", "id": 1105167551678566405, "id_str": "1105167551678566405", "text": "@berocorreia #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [13, 32], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105083658707324928, "in_reply_to_status_id_str": "1105083658707324928", "in_reply_to_user_id": 65846828, "in_reply_to_user_id_str": "65846828", "in_reply_to_screen_name": "berocorreia", "user": {"id": 1044637688308158469, "id_str": "1044637688308158469", "name": "Erivelton", "screen_name": "Whessmani", "location": "Porto Seguro, Bahia, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 123, "friends_count": 265, "listed_count": 0, "favourites_count": 59079, "statuses_count": 1906, "created_at": "Tue Sep 25 17:20:08 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099090311039602698/LOp3__K8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099090311039602698/LOp3__K8_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1044637688308158469/1543145563", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [13, 32]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "berocorreia", "name": "Bero #LulaPresoPolitico", "id": 65846828, "id_str": "65846828", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552327451997"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:04:33 +0000 2019", "id": 1105167641566724096, "id_str": "1105167641566724096", "text": "@cynaramenezes\n\n\"e se fosse @dilmabr que retuitasse uma not\u00edcia falsa para atacar um/a jornalista, como fez\u2026 https://t.co/uh7CAgjPZA", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 74763991, "in_reply_to_user_id_str": "74763991", "in_reply_to_screen_name": "cynaramenezes", "user": {"id": 46826409, "id_str": "46826409", "name": "Paulo Figueiredo", "screen_name": "Paulimbh", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "url": "http://rindodenervosoainda.blogspot.com/", "description": "professor aposentado, cadeirante, fascinado com movimentos da m\u00eddia e da tecnologia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4765, "friends_count": 4885, "listed_count": 48, "favourites_count": 24154, "statuses_count": 55040, "created_at": "Sat Jun 13 04:33:15 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "4A913C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "7D29CC", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/796757179835580416/7F3ZVR7C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/796757179835580416/7F3ZVR7C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46826409/1446357462", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@cynaramenezes\n\n\"e se fosse @dilmabr que retuitasse uma not\u00edcia falsa para atacar um/a jornalista, como fez @jairbolsonaro? o que faria a @MPF_PGR?\"\n\n#Bolsonaro\u00c9Fakenews", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [150, 169]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "id": 74763991, "id_str": "74763991", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "dilmabr", "name": "Dilma Rousseff", "id": 131574396, "id_str": "131574396", "indices": [28, 36]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [108, 122]}, {"screen_name": "MPF_PGR", "name": "MP Federal", "id": 259840707, "id_str": "259840707", "indices": [138, 146]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uh7CAgjPZA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105167641566724096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}], "user_mentions": [{"screen_name": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "id": 74763991, "id_str": "74763991", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "dilmabr", "name": "Dilma Rousseff", "id": 131574396, "id_str": "131574396", "indices": [28, 36]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327473428"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:04:56 +0000 2019", "id": 1105167739726057472, "id_str": "1105167739726057472", "text": "RT @cintianatalia24: #Bolsonaro\u00c9Fakenews o filho traduziu o espanhol errado naquele dia. Hoje o pai. Definitivamente l\u00edngua estrangeira n\u00e3o\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 859029330, "id_str": "859029330", "name": "Japa", "screen_name": "qpohajapa", "location": "Cachoeira Alta, Goi\u00e1s", "url": "http://Instagram.com/stephanieakemi", "description": "Narrando fatos de uma vida in\u00fatil..", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 14853, "friends_count": 12037, "listed_count": 18, "favourites_count": 4209, "statuses_count": 24488, "created_at": "Wed Oct 03 02:05:06 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066846280859688960/JWVNHlFU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066846280859688960/JWVNHlFU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/859029330/1459400168", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 10:55:48 +0000 2019", "id": 1105059744644022272, "id_str": "1105059744644022272", "text": "#Bolsonaro\u00c9Fakenews o filho traduziu o espanhol errado naquele dia. Hoje o pai. Definitivamente l\u00edngua estrangeira\u2026 https://t.co/ma3Y4Jq06Q", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 771513085056147456, "id_str": "771513085056147456", "name": "Minion Sincer\u00e3o \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "screen_name": "cintianatalia24", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "url": null, "description": "Flamenguista/\n\nVamos rir e torcer pro Meng\u00e3o porque amar est\u00e1 dif\u00edcil \ud83d\ude0e", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 320, "friends_count": 517, "listed_count": 0, "favourites_count": 398, "statuses_count": 2848, "created_at": "Fri Sep 02 01:00:28 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105155450394345472/IYjN6omk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105155450394345472/IYjN6omk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/771513085056147456/1552324566", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9Fakenews o filho traduziu o espanhol errado naquele dia. Hoje o pai. Definitivamente l\u00edngua estrangeira n\u00e3o \u00e9 o forte do Cl\u00e3 Bolsonaro. E nem a l\u00edngua nativa digamos a verdade", "display_text_range": [0, 186], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 8, "retweet_count": 44, "favorite_count": 126, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ma3Y4Jq06Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105059744644022272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [21, 40]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cintianatalia24", "name": "Minion Sincer\u00e3o \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "id": 771513085056147456, "id_str": "771513085056147456", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327496831"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:05:11 +0000 2019", "id": 1105167799377367045, "id_str": "1105167799377367045", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2177505261, "id_str": "2177505261", "name": "MC ANNITA  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "FireHeadBlaze", "location": "\u26a2LES", "url": null, "description": "Why not? +18 #MARVELOC #FAKEAccount\u2014 \u264b\ufe0f /QUEER \u2765", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1820, "friends_count": 1838, "listed_count": 10, "favourites_count": 8033, "statuses_count": 42882, "created_at": "Tue Nov 12 00:07:53 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104502691894624257/e1zGx36F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104502691894624257/e1zGx36F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2177505261/1542592683", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022173, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 38, "reply_count": 133, "retweet_count": 507, "favorite_count": 2756, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327511053"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:05:26 +0000 2019", "id": 1105167862166114309, "id_str": "1105167862166114309", "text": "@LagoMyrian @CarlosBolsonaro N\u00f3s comemos p\u00e3o com mortadela, lembra?\nO pastel de bosta foi desgnado aos minions que\u2026 https://t.co/ZT5OYqGHEJ", "display_text_range": [29, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1105135095420198912, "in_reply_to_status_id_str": "1105135095420198912", "in_reply_to_user_id": 1093906639244193792, "in_reply_to_user_id_str": "1093906639244193792", "in_reply_to_screen_name": "LagoMyrian", "user": {"id": 134946979, "id_str": "134946979", "name": "Ines Prado", "screen_name": "inesdlx", "location": "Brasil", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCLh6mh5H-yYmSDeplKMZsTA?view_as=subscriber", "description": "Ei Bolsonaro, VTNC", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 153, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "favourites_count": 6115, "statuses_count": 2078, "created_at": "Mon Apr 19 22:47:08 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081702021957369862/gwaj9U7y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081702021957369862/gwaj9U7y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134946979/1546734881", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@LagoMyrian @CarlosBolsonaro N\u00f3s comemos p\u00e3o com mortadela, lembra?\nO pastel de bosta foi desgnado aos minions que tbm adoram um #PresidenteGoldenShower e #Bolsonaro\u00c9FakeNews\nEscatologia tem td a ver com minions...", "display_text_range": [29, 214], "entities": {"hashtags": [{"text": "PresidenteGoldenShower", "indices": [129, 152]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [155, 174]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LagoMyrian", "name": "Myrian Lago de Menezes", "id": 1093906639244193792, "id_str": "1093906639244193792", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [12, 28]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZT5OYqGHEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105167862166114309", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LagoMyrian", "name": "Myrian Lago de Menezes", "id": 1093906639244193792, "id_str": "1093906639244193792", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [12, 28]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327526023"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:05:39 +0000 2019", "id": 1105167918055079936, "id_str": "1105167918055079936", "text": "Eu acho que t\u00e1 faltando servi\u00e7o para o presidente @jairbolsonaro #JairBolsonaro", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88703122, "id_str": "88703122", "name": "Willia Brum", "screen_name": "Williabt", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "url": "https://www.facebook.com/willia.brum", "description": "intagram: @williabrum;", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 149, "friends_count": 523, "listed_count": 0, "favourites_count": 2093, "statuses_count": 3074, "created_at": "Mon Nov 09 16:41:14 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "B8DBD8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083713565452877826/t0_gynwX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083713565452877826/t0_gynwX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88703122/1522075157", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105089084299640838, "quoted_status_id_str": "1105089084299640838", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:52:23 +0000 2019", "id": 1105089084299640838, "id_str": "1105089084299640838", "text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista\u2026 https://t.co/S2p6BADVZn", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27703690, "id_str": "27703690", "name": "S\u00e2mia Bomfim", "screen_name": "samiabomfim", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.samiabomfim.com.br", "description": "Feminista, defensora dos direitos sociais e deputada federal pelo PSOL S\u00e3o Paulo eleita com 249.887 votos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 39209, "friends_count": 385, "listed_count": 202, "favourites_count": 7319, "statuses_count": 10835, "created_at": "Mon Mar 30 18:55:45 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "707070", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DFC0A5", "profile_sidebar_border_color": "FAFAFA", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "4C4C52", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27703690/1551970902", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista de um grande ve\u00edculo de imprensa que denuncia seus esquemas, o que n\u00e3o ser\u00e1 capaz de fazer com um cidad\u00e3o comum que discorde dele? Inaceit\u00e1vel! #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [259, 278]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 37, "reply_count": 91, "retweet_count": 675, "favorite_count": 2628, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S2p6BADVZn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105089084299640838", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/naBzbu0bRw", "expanded": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1105089084299640838", "display": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "JairBolsonaro", "indices": [65, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [50, 64]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327539348"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:06:06 +0000 2019", "id": 1105168033625096197, "id_str": "1105168033625096197", "text": "RT @UOLNoticias: Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2760371749, "id_str": "2760371749", "name": "Adilson\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "screen_name": "adilsonlula", "location": "Paris, France", "url": null, "description": "A vida s\u00f3 vale a pena,se faz-se algo pela vida em vida.E pra ficar bem entendido:\nAQUI \u00c9 LULA! O MELHOR PRESIDENTE QUE O BRASIL JA TEVE.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1871, "friends_count": 576, "listed_count": 19, "favourites_count": 115906, "statuses_count": 88713, "created_at": "Sat Aug 23 21:16:09 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103158577861181440/oZrnb9Ji_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103158577861181440/oZrnb9Ji_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2760371749/1550454745", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:57:26 +0000 2019", "id": 1105120551616565254, "id_str": "1105120551616565254", "text": "Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "url": "http://noticias.uol.com.br/", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2562819, "friends_count": 70, "listed_count": 4738, "favourites_count": 34, "statuses_count": 372534, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1542736916", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 33, "reply_count": 211, "retweet_count": 167, "favorite_count": 518, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [8, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [25, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [90, 113]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327566902"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:06:35 +0000 2019", "id": 1105168153733185536, "id_str": "1105168153733185536", "text": "RT @arte_prima: #Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfiss\u00e3o de E\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48431278, "id_str": "48431278", "name": "Reinaldo Roriz", "screen_name": "reinaldororiz10", "location": "BETIM-MG", "url": "http://www.atletico.com.br/", "description": "Jesus Cristo, Fam\u00edlia, Gal\u00e3o da massa, Qu\u00edmica, Viol\u00e3o, contrabaixo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2613, "friends_count": 2432, "listed_count": 10, "favourites_count": 40167, "statuses_count": 87893, "created_at": "Thu Jun 18 17:58:10 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093670039130198017/WVCl07kG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093670039130198017/WVCl07kG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48431278/1468820901", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:52:38 +0000 2019", "id": 1105104244099682305, "id_str": "1105104244099682305", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfis\u2026 https://t.co/MnwKlHMyIj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "screen_name": "arte_prima", "location": "Brasil", "url": null, "description": "D\u00eaem flores para os jovens que falharam...      A hipocrisia \u00e9 a homenagem que o vicio presta \u00e0 virtude...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7851, "friends_count": 7126, "listed_count": 57, "favourites_count": 257770, "statuses_count": 312099, "created_at": "Sun Aug 04 17:34:50 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1645736942/1455975158", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfiss\u00e3o de Executivos da OAS, q foram pagos p/incriminar #Lula\n\nSenten\u00e7a plagiada da Gabriela Hardt c/erros at\u00e9 d/im\u00f3veis,\n\nDesvio de R$2,5 BILH\u00d5ES p/os Lavajateiros.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}, {"text": "Lula", "indices": [168, 173]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 8, "retweet_count": 86, "favorite_count": 127, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MnwKlHMyIj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105104244099682305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327595538"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:07:05 +0000 2019", "id": 1105168280447266818, "id_str": "1105168280447266818", "text": "Nosso presidente \u00e9 t\u00e3o antenado nas redes sociais, #sqn, mandando tweets para @lauramulller \n#Bolsonaro\u00c9fakenews\u2026 https://t.co/ZpUTP5qJvl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57015169, "id_str": "57015169", "name": "Ant\u00f4nio J\u00fanior", "screen_name": "tunicojr", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "url": "https://www.facebook.com/antoniocarlos.junior.524", "description": "Advogado e Gestor Ambiental apaixonado pela s\u00e9tima arte e por cultura no geral.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 172, "friends_count": 326, "listed_count": 2, "favourites_count": 727, "statuses_count": 6443, "created_at": "Wed Jul 15 13:29:01 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B37C7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "82B2CC", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928814580171792384/X9pMEE-w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928814580171792384/X9pMEE-w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57015169/1514419817", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1104929845572763648, "quoted_status_id_str": "1104929845572763648", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 02:19:38 +0000 2019", "id": 1104929845572763648, "id_str": "1104929845572763648", "text": "Bolsonaro perguntando para Laura Muller \"o que \u00e9 golden shower\". Me tornei quem eu mais temia, aquele que d\u00e1 biscoi\u2026 https://t.co/aEUNmWGva5", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 555448789, "id_str": "555448789", "name": "Gabriel Alves", "screen_name": "eGabrielAlves", "location": "Minas Gerais, Brasil", "url": null, "description": "Socialista democr\u00e1tico | Estudante de Direito | LGBT | Militante de esquerda em defesa de um mundo menos desigual | Insta: eGabrielAlves.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 25305, "friends_count": 23118, "listed_count": 51, "favourites_count": 16583, "statuses_count": 12718, "created_at": "Mon Apr 16 21:46:54 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104943397167607808/dGNVOjJ5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104943397167607808/dGNVOjJ5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/555448789/1545358332", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro perguntando para Laura Muller \"o que \u00e9 golden shower\". Me tornei quem eu mais temia, aquele que d\u00e1 biscoito para a Globo. Obrigado dona Rede Globo pelos refrescos! \n\n#IssoAGloboNaoMostra #Fant\u00e1stico \nhttps://t.co/hOMr5cD9tO", "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [{"text": "IssoAGloboNaoMostra", "indices": [176, 196]}, {"text": "Fant\u00e1stico", "indices": [197, 208]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1104928045780164609, "id_str": "1104928045780164609", "indices": [210, 233], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104928045780164609/pu/img/Ti_A9NRglJ_3qS_6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104928045780164609/pu/img/Ti_A9NRglJ_3qS_6.jpg", "url": "https://t.co/hOMr5cD9tO", "display_url": "pic.twitter.com/hOMr5cD9tO", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagomedra/status/1104928164185292800/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [80, 37], "duration_millis": 22352, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/pl/EIDVdePFw2KbD1fd.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/vid/778x360/5yNwhMUYPphlpe1F.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/vid/1280x592/uMULoZTuy5U9UC23.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/vid/388x180/bNVvgyRHIq5Fm-C-.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 555, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 315, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 592, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1104928164185292800, "source_status_id_str": "1104928164185292800", "source_user_id": 234317232, "source_user_id_str": "234317232"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1104928045780164609, "id_str": "1104928045780164609", "indices": [210, 233], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104928045780164609/pu/img/Ti_A9NRglJ_3qS_6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104928045780164609/pu/img/Ti_A9NRglJ_3qS_6.jpg", "url": "https://t.co/hOMr5cD9tO", "display_url": "pic.twitter.com/hOMr5cD9tO", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagomedra/status/1104928164185292800/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [80, 37], "duration_millis": 22352, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/pl/EIDVdePFw2KbD1fd.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/vid/778x360/5yNwhMUYPphlpe1F.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/vid/1280x592/uMULoZTuy5U9UC23.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104928045780164609/pu/vid/388x180/bNVvgyRHIq5Fm-C-.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 555, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 315, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 592, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1104928164185292800, "source_status_id_str": "1104928164185292800", "source_user_id": 234317232, "source_user_id_str": "234317232"}]}}, "quote_count": 44, "reply_count": 27, "retweet_count": 405, "favorite_count": 1470, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aEUNmWGva5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104929845572763648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/psuNcMO0E2", "expanded": "https://twitter.com/eGabrielAlves/status/1104929845572763648", "display": "twitter.com/eGabrielAlves/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Nosso presidente \u00e9 t\u00e3o antenado nas redes sociais, #sqn, mandando tweets para @lauramulller \n#Bolsonaro\u00c9fakenews #bolsonadogoldenshower", "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [{"text": "sqn", "indices": [51, 55]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [93, 112]}, {"text": "bolsonadogoldenshower", "indices": [113, 135]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lauramulller", "name": "laura muller", "id": 401486276, "id_str": "401486276", "indices": [78, 91]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "sqn", "indices": [51, 55]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [93, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZpUTP5qJvl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105168280447266818", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "lauramulller", "name": "laura muller", "id": 401486276, "id_str": "401486276", "indices": [78, 91]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327625749"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:07:31 +0000 2019", "id": 1105168388928798720, "id_str": "1105168388928798720", "text": "68 declara\u00e7\u00f5es falsas... 01 por dia! #Bolsonaro\u00e9FakeNews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1088368734278955009, "id_str": "1088368734278955009", "name": "FCS1971", "screen_name": "FCS19711", "location": null, "url": null, "description": "O simples ato de come\u00e7ar representa meio caminho andado.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44, "friends_count": 646, "listed_count": 0, "favourites_count": 1552, "statuses_count": 3675, "created_at": "Thu Jan 24 09:31:41 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093917569839443968/CnuSZPQL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093917569839443968/CnuSZPQL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088368734278955009/1550255704", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105112013565554690, "quoted_status_id_str": "1105112013565554690", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:23:30 +0000 2019", "id": 1105112013565554690, "id_str": "1105112013565554690", "text": "O @aosfatos lan\u00e7a hoje um agregador de declara\u00e7\u00f5es de @jairbolsonaro, cujo objetivo \u00e9 monitorar a veracidade de tod\u2026 https://t.co/sewVn26r2p", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8983582, "id_str": "8983582", "name": "Tai Nalon", "screen_name": "tainalon", "location": "Brazil", "url": "http://aosfatos.org", "description": "journalist. director at @aosfatos. before: @folha. @uerj_oficial grad. ex-grande vasca\u00edna.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 17433, "friends_count": 622, "listed_count": 242, "favourites_count": 4774, "statuses_count": 244, "created_at": "Wed Sep 19 22:03:11 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "34574B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A7B5B1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094685159423660032/fpDp5xW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094685159423660032/fpDp5xW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8983582/1485364823", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105098548717117441, "quoted_status_id_str": "1105098548717117441", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "O @aosfatos lan\u00e7a hoje um agregador de declara\u00e7\u00f5es de @jairbolsonaro, cujo objetivo \u00e9 monitorar a veracidade de todas as suas declara\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Reunir tudo em uma \u00fanica base faz com que fique mais f\u00e1cil dar dimens\u00e3o ao volume de desinforma\u00e7\u00e3o amplificado pelo presidente. https://t.co/QnaaJu4qsx", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QnaaJu4qsx", "expanded_url": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441", "display_url": "twitter.com/aosfatos/statu\u2026", "indices": [276, 299]}], "user_mentions": [{"screen_name": "aosfatos", "name": "Aos Fatos", "id": 3308973275, "id_str": "3308973275", "indices": [2, 11]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [54, 68]}], "symbols": []}}, "quote_count": 11, "reply_count": 14, "retweet_count": 205, "favorite_count": 487, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sewVn26r2p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105112013565554690", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "aosfatos", "name": "Aos Fatos", "id": 3308973275, "id_str": "3308973275", "indices": [2, 11]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [54, 68]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/xRNaSrdOZp", "expanded": "https://twitter.com/tainalon/status/1105112013565554690", "display": "twitter.com/tainalon/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00e9FakeNews", "indices": [37, 56]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327651613"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:08:12 +0000 2019", "id": 1105168560312205313, "id_str": "1105168560312205313", "text": "RT @psol50: Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u00f3gica ou res\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1491766452, "id_str": "1491766452", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud83c\udf52", "screen_name": "camztekilaz", "location": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcfc\u2661", "url": "https://www.facebook.com/DIParejaTekila/", "description": "pareja tekila\u25aamirandy\n\n\n\n\n\n    \n\n\n                             viciada em atrizes de meia idade", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7869, "friends_count": 7235, "listed_count": 2, "favourites_count": 19559, "statuses_count": 34177, "created_at": "Sat Jun 08 02:26:09 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104894057023762433/RMMqf4Cc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104894057023762433/RMMqf4Cc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1491766452/1552007955", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:32:31 +0000 2019", "id": 1105084081849712640, "id_str": "1105084081849712640", "text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u2026 https://t.co/fQpfFzHtiz", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1202130601, "id_str": "1202130601", "name": "PSOL 50", "screen_name": "psol50", "location": "Bras\u00edlia-DF", "url": "http://www.psol50.org.br", "description": "Perfil oficial do Partido Socialismo e Liberdade. Leia os termos de uso desta conta: http://bit.ly/2y2Hmlt", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 274017, "friends_count": 406, "listed_count": 494, "favourites_count": 2071, "statuses_count": 22649, "created_at": "Wed Feb 20 20:49:04 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202130601/1540935431", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u00f3gica ou respeito \u00e0 intelig\u00eancia alheia: Bolsonaro se resume a uma conta fake do Twitter. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 224], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [205, 224]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 19, "reply_count": 112, "retweet_count": 276, "favorite_count": 1037, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fQpfFzHtiz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105084081849712640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "psol50", "name": "PSOL 50", "id": 1202130601, "id_str": "1202130601", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327692474"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:08:26 +0000 2019", "id": 1105168618675937281, "id_str": "1105168618675937281", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123536182, "id_str": "123536182", "name": "Luciana Barbosa \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "luluka_25", "location": "Manaus", "url": "http://www.lezzgirl.com", "description": "Diretora de arte e design da #RevistaGlam. Webdesign da empresa @cborgesimport e @mjaudiopro. Idealizadora do projeto @lezzgirl_ e professora nas horas vagas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2146, "friends_count": 2552, "listed_count": 15, "favourites_count": 50798, "statuses_count": 59015, "created_at": "Tue Mar 16 11:41:53 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082693366243049472/MTeT5CL-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082693366243049472/MTeT5CL-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123536182/1523549350", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022175, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 38, "reply_count": 133, "retweet_count": 513, "favorite_count": 2784, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327706389"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:08:51 +0000 2019", "id": 1105168724586364929, "id_str": "1105168724586364929", "text": "RT @IvanValente: Bolsonaro mentiu sobre jornalista do @Estadao , usou frase falsa para atacar imprensa,\n\nNenhuma novidade em se tratando de\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 417041822, "id_str": "417041822", "name": "Haddad \u00e9 Lula boy", "screen_name": "boyzin2000", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 286, "friends_count": 1512, "listed_count": 0, "favourites_count": 5393, "statuses_count": 11209, "created_at": "Sun Nov 20 13:02:28 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2926763683/a6f1b209ab81b50eaa27839629c63b0c_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926763683/a6f1b209ab81b50eaa27839629c63b0c_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/417041822/1394551604", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:39:55 +0000 2019", "id": 1105070845825900544, "id_str": "1105070845825900544", "text": "Bolsonaro mentiu sobre jornalista do @Estadao , usou frase falsa para atacar imprensa,\n\nNenhuma novidade em se trat\u2026 https://t.co/sVrAsOLi07", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112498734, "id_str": "112498734", "name": "Ivan Valente", "screen_name": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "url": "http://www.ivanvalente.com.br", "description": "Deputado Federal pelo PSOL-SP, engenheiro e professor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 114416, "friends_count": 1922, "listed_count": 854, "favourites_count": 483, "statuses_count": 15153, "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBA567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DB2828", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1539800069", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro mentiu sobre jornalista do @Estadao , usou frase falsa para atacar imprensa,\n\nNenhuma novidade em se tratando de Bolsonaro e seus asseclas, a mentira como m\u00e9todo, o ataque \u00e0 democracia como fim.\n\nN\u00e3o adianta. Fl\u00e1vio Bolsonaro se arru\u00edna sozinho.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [257, 276]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [37, 45]}], "symbols": []}}, "quote_count": 32, "reply_count": 79, "retweet_count": 513, "favorite_count": 2078, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sVrAsOLi07", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105070845825900544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [37, 45]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": 112498734, "id_str": "112498734", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [54, 62]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327731640"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:09:09 +0000 2019", "id": 1105168800108953606, "id_str": "1105168800108953606", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3199470693, "id_str": "3199470693", "name": "| | RMelbar | |", "screen_name": "R_Malbar", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 31, "friends_count": 47, "listed_count": 0, "favourites_count": 1297, "statuses_count": 816, "created_at": "Thu Apr 23 23:53:08 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104197190329778176/BlLIG2jp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104197190329778176/BlLIG2jp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3199470693/1525575421", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022176, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 38, "reply_count": 133, "retweet_count": 515, "favorite_count": 2798, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327749646"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:09:28 +0000 2019", "id": 1105168879943278593, "id_str": "1105168879943278593", "text": "RT @weslleyhcruz: #Bolsonaro\u00c9fakenews 2018 - Bolsonaro vai acabar com a Globo.\n2019 - Globo: https://t.co/h16jWUeSei https://t.co/L1VhTbdaEv", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1097879584178143234, "id_str": "1097879584178143234", "name": "g o n e r", "screen_name": "exrocrist", "location": null, "url": null, "description": "a body has been discovered.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 473, "friends_count": 595, "listed_count": 0, "favourites_count": 1610, "statuses_count": 1375, "created_at": "Tue Feb 19 15:24:25 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104874517812465664/r_HOlH42_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104874517812465664/r_HOlH42_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1097879584178143234/1552257588", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:18:47 +0000 2019", "id": 1105065528727687168, "id_str": "1105065528727687168", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews 2018 - Bolsonaro vai acabar com a Globo.\n2019 - Globo: https://t.co/h16jWUeSei https://t.co/L1VhTbdaEv", "display_text_range": [0, 98], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1070463406875074560, "id_str": "1070463406875074560", "name": "Weslley Cruz", "screen_name": "weslleyhcruz", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "favourites_count": 691, "statuses_count": 534, "created_at": "Wed Dec 05 23:42:19 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070464050436497410/yTnRXiWr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070464050436497410/yTnRXiWr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070463406875074560/1544054152", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 15, "reply_count": 24, "retweet_count": 289, "favorite_count": 897, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h16jWUeSei", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105046043769667584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h16jWUeSei", "indices": [75, 98]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105065513510727680, "id_str": "1105065513510727680", "indices": [99, 122], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "url": "https://t.co/L1VhTbdaEv", "display_url": "pic.twitter.com/L1VhTbdaEv", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105065528727687168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105065513510727680, "id_str": "1105065513510727680", "indices": [99, 122], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "url": "https://t.co/L1VhTbdaEv", "display_url": "pic.twitter.com/L1VhTbdaEv", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105065528727687168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}}, {"id": 1105065524772380672, "id_str": "1105065524772380672", "indices": [99, 122], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X7PWmWoAAjBw3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X7PWmWoAAjBw3.jpg", "url": "https://t.co/L1VhTbdaEv", "display_url": "pic.twitter.com/L1VhTbdaEv", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105065528727687168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 378, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 378, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [18, 37]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h16jWUeSei", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105046043769667584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h16jWUeSei", "indices": [93, 116]}], "user_mentions": [{"screen_name": "weslleyhcruz", "name": "Weslley Cruz", "id": 1070463406875074560, "id_str": "1070463406875074560", "indices": [3, 16]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105065513510727680, "id_str": "1105065513510727680", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "url": "https://t.co/L1VhTbdaEv", "display_url": "pic.twitter.com/L1VhTbdaEv", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105065528727687168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105065528727687168, "source_status_id_str": "1105065528727687168", "source_user_id": 1070463406875074560, "source_user_id_str": "1070463406875074560"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105065513510727680, "id_str": "1105065513510727680", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X7OspXcAAptYb.jpg", "url": "https://t.co/L1VhTbdaEv", "display_url": "pic.twitter.com/L1VhTbdaEv", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105065528727687168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105065528727687168, "source_status_id_str": "1105065528727687168", "source_user_id": 1070463406875074560, "source_user_id_str": "1070463406875074560"}, {"id": 1105065524772380672, "id_str": "1105065524772380672", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X7PWmWoAAjBw3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X7PWmWoAAjBw3.jpg", "url": "https://t.co/L1VhTbdaEv", "display_url": "pic.twitter.com/L1VhTbdaEv", "expanded_url": "https://twitter.com/weslleyhcruz/status/1105065528727687168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 378, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 378, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105065528727687168, "source_status_id_str": "1105065528727687168", "source_user_id": 1070463406875074560, "source_user_id_str": "1070463406875074560"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327768680"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:09:53 +0000 2019", "id": 1105168985270747137, "id_str": "1105168985270747137", "text": "RT @lolaescreva: T\u00e1 muito f\u00e1cil ser corrupto e mentiroso! Uma jornalista rea\u00e7a c/site pr\u00f3-Bolso foi candid \u00e0 dep e passou 60% do fundo elei\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090880464930390016, "id_str": "1090880464930390016", "name": "Zeitune", "screen_name": "zeitune84", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "favourites_count": 758, "statuses_count": 304, "created_at": "Thu Jan 31 07:52:25 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090887925699612673/lTPDWH2B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090887925699612673/lTPDWH2B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090880464930390016/1548923216", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:29:36 +0000 2019", "id": 1105143746264555521, "id_str": "1105143746264555521", "text": "T\u00e1 muito f\u00e1cil ser corrupto e mentiroso! Uma jornalista rea\u00e7a c/site pr\u00f3-Bolso foi candid \u00e0 dep e passou 60% do fun\u2026 https://t.co/qu0nBwJFp3", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 182573469, "id_str": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "screen_name": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "url": "http://escrevalolaescreva.blogspot.com/", "description": "Professora da UFC, feminista, logicamente de esquerda, blogueira que escreve todo dia. Ingrata com o patriarcado desde criancinha.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 60657, "friends_count": 3830, "listed_count": 564, "favourites_count": 10954, "statuses_count": 144658, "created_at": "Tue Aug 24 22:39:11 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721411379161341952/ENrPGfeH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721411379161341952/ENrPGfeH_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "T\u00e1 muito f\u00e1cil ser corrupto e mentiroso! Uma jornalista rea\u00e7a c/site pr\u00f3-Bolso foi candid \u00e0 dep e passou 60% do fundo eleitoral p/seu marido. \u00d1 se elegeu, mas foi contratada para trabalhar no gabinete de Flavio Bolso. Ganha R$ 8,6 mil https://t.co/cdPuL9YDaq #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [259, 278]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cdPuL9YDaq", "expanded_url": "https://outline.com/2rJDG4", "display_url": "outline.com/2rJDG4", "indices": [235, 258]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 4, "retweet_count": 72, "favorite_count": 185, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qu0nBwJFp3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105143746264555521", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": 182573469, "id_str": "182573469", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327793792"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:10:07 +0000 2019", "id": 1105169043248611328, "id_str": "1105169043248611328", "text": "RT @trudebom: Gera\u00e7\u00e3o de emprego no desgoverno Bolsonaro s\u00f3 pra bots #Bolsonaro\u00c9Fakenews #LavaJatoRoubaOBrasil", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 826124450, "id_str": "826124450", "name": "Cambara\u2122", "screen_name": "CCambara2", "location": null, "url": null, "description": "#LutoPelaDemocracia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 23100, "friends_count": 12057, "listed_count": 72, "favourites_count": 49594, "statuses_count": 207974, "created_at": "Sat Sep 15 23:25:02 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056864969910902784/5SzdLJ3i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056864969910902784/5SzdLJ3i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826124450/1543663668", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:01:40 +0000 2019", "id": 1105166917768232965, "id_str": "1105166917768232965", "text": "Gera\u00e7\u00e3o de emprego no desgoverno Bolsonaro s\u00f3 pra bots #Bolsonaro\u00c9Fakenews #LavaJatoRoubaOBrasil", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 95630337, "id_str": "95630337", "name": "Tania LULALIVRE Ferreira", "screen_name": "trudebom", "location": "P\u00e2ntano do Sul", "url": "http://informaocientfica.blogspot.com/", "description": "Bibliotec\u00e1ria com interesse em informa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1018, "friends_count": 903, "listed_count": 7, "favourites_count": 107106, "statuses_count": 62899, "created_at": "Wed Dec 09 11:50:39 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056871564468277248/1L6VIMOu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056871564468277248/1L6VIMOu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95630337/1523534439", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [55, 74]}, {"text": "LavaJatoRoubaOBrasil", "indices": [75, 96]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [69, 88]}, {"text": "LavaJatoRoubaOBrasil", "indices": [89, 110]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "trudebom", "name": "Tania LULALIVRE Ferreira", "id": 95630337, "id_str": "95630337", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327807615"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:10:32 +0000 2019", "id": 1105169147292459010, "id_str": "1105169147292459010", "text": "RT @GlaucoS41843642: Minha ideia para contrapor a #Bolsonaro\u00c9Fakenews \u00e9 centralizar no perfil do presidente autoproclamado @Zehdeabreu a ha\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020146562, "id_str": "1020146562", "name": "Sid Alves Lula \u00e9 preso pol\u00edtico", "screen_name": "PereiraSdc", "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "url": "http://page.is/pereirasdc", "description": "Carioca, funcion\u00e1rio p\u00fablico, sou PT, sou LULA, sou DILMA, flamenguista, formado em Gastronomia, minha paix\u00e3o.\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas\n#LulaLivreJ\u00e1", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5174, "friends_count": 5248, "listed_count": 39, "favourites_count": 127394, "statuses_count": 132452, "created_at": "Tue Dec 18 16:35:23 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100593403568496646/B24gKNlG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100593403568496646/B24gKNlG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020146562/1460248928", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 09:55:56 +0000 2019", "id": 1105044678393643008, "id_str": "1105044678393643008", "text": "Minha ideia para contrapor a #Bolsonaro\u00c9Fakenews \u00e9 centralizar no perfil do presidente autoproclamado @Zehdeabreu a\u2026 https://t.co/hgLGqLk06d", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1074421743102689281, "id_str": "1074421743102689281", "name": "Glauco Silva", "screen_name": "GlaucoS41843642", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": null, "description": "Sou professor, soci\u00f3logo, antrop\u00f3logo e educador ambiental e quero um Brasil sem mis\u00e9ria e sem fascismo!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1372, "friends_count": 2307, "listed_count": 1, "favourites_count": 4524, "statuses_count": 2187, "created_at": "Sun Dec 16 21:51:20 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074421743102689281/1544998268", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Minha ideia para contrapor a #Bolsonaro\u00c9Fakenews \u00e9 centralizar no perfil do presidente autoproclamado @Zehdeabreu a hastag do dia sempre depois que Rob\u00f4s subam mentiras, ai reproduzirmos massivamente a resposta, outros perfis importantes precisam entrar no jogo para dar certo!", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [29, 48]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [102, 113]}], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 33, "retweet_count": 187, "favorite_count": 783, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [29, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hgLGqLk06d", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105044678393643008", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [102, 113]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [50, 69]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GlaucoS41843642", "name": "Glauco Silva", "id": 1074421743102689281, "id_str": "1074421743102689281", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [123, 134]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327832421"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:10:49 +0000 2019", "id": 1105169219929493505, "id_str": "1105169219929493505", "text": "RT @GlaucoS41843642: Minha ideia para contrapor a #Bolsonaro\u00c9Fakenews \u00e9 centralizar no perfil do presidente autoproclamado @Zehdeabreu a ha\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 968221119856676864, "id_str": "968221119856676864", "name": "bebelbbb", "screen_name": "bebelbbb", "location": "Sao Paulo", "url": null, "description": "Esquerda sempre. \"Un sueno que suenas solo, \u00e9s solo un sueno. Un sueno que suenas con alguien m\u00e1s, \u00e9s una realidad,\" Dijo John Lennon", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1530, "friends_count": 2066, "listed_count": 3, "favourites_count": 159887, "statuses_count": 76008, "created_at": "Mon Feb 26 20:27:58 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968224893857869824/ujOrmSma_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968224893857869824/ujOrmSma_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 09:55:56 +0000 2019", "id": 1105044678393643008, "id_str": "1105044678393643008", "text": "Minha ideia para contrapor a #Bolsonaro\u00c9Fakenews \u00e9 centralizar no perfil do presidente autoproclamado @Zehdeabreu a\u2026 https://t.co/hgLGqLk06d", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1074421743102689281, "id_str": "1074421743102689281", "name": "Glauco Silva", "screen_name": "GlaucoS41843642", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": null, "description": "Sou professor, soci\u00f3logo, antrop\u00f3logo e educador ambiental e quero um Brasil sem mis\u00e9ria e sem fascismo!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1372, "friends_count": 2307, "listed_count": 1, "favourites_count": 4524, "statuses_count": 2187, "created_at": "Sun Dec 16 21:51:20 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074421743102689281/1544998268", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Minha ideia para contrapor a #Bolsonaro\u00c9Fakenews \u00e9 centralizar no perfil do presidente autoproclamado @Zehdeabreu a hastag do dia sempre depois que Rob\u00f4s subam mentiras, ai reproduzirmos massivamente a resposta, outros perfis importantes precisam entrar no jogo para dar certo!", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [29, 48]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [102, 113]}], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 33, "retweet_count": 188, "favorite_count": 783, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [29, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hgLGqLk06d", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105044678393643008", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [102, 113]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [50, 69]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GlaucoS41843642", "name": "Glauco Silva", "id": 1074421743102689281, "id_str": "1074421743102689281", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [123, 134]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327849739"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:11:14 +0000 2019", "id": 1105169324141101057, "id_str": "1105169324141101057", "text": "RT @nunizinho: #Bolsonaro\u00c9fakenews\nPronto\nAgora \u00e9 definitivo\nO cara \u00e9 um mentiroso sem escr\u00fapulos https://t.co/4jqykBxYCv", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 795588406529105920, "id_str": "795588406529105920", "name": "Rapha", "screen_name": "rapha_silvatum", "location": null, "url": null, "description": "Feminista \u2640\ufe0f \nLeandro Lima \ud83d\udc99", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 900, "friends_count": 730, "listed_count": 1, "favourites_count": 19129, "statuses_count": 19846, "created_at": "Mon Nov 07 11:27:12 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104955165076017153/aYWMfgUG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104955165076017153/aYWMfgUG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/795588406529105920/1552070733", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:16:33 +0000 2019", "id": 1105064964249792512, "id_str": "1105064964249792512", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nPronto\nAgora \u00e9 definitivo\nO cara \u00e9 um mentiroso sem escr\u00fapulos https://t.co/4jqykBxYCv", "display_text_range": [0, 82], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137153657, "id_str": "137153657", "name": "\ud83d\udc7b Nunizinho \ud83d\udc7b", "screen_name": "nunizinho", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": "http://instagram.Com/Valmirnf", "description": "Gestor Comercial. Graduado em MKT !\n MBA em Gest\u00e3o Empresarial pela FGV.\nviciado em trabalho, amante da m\u00fasica, agradecido pelas d\u00e1divas e \nguiado por Deus.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3515, "friends_count": 3572, "listed_count": 10, "favourites_count": 40913, "statuses_count": 6564, "created_at": "Sun Apr 25 23:54:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1033391842677669889/UcWpqv8O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033391842677669889/UcWpqv8O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137153657/1535214575", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 10, "retweet_count": 92, "favorite_count": 236, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [15, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nunizinho", "name": "\ud83d\udc7b Nunizinho \ud83d\udc7b", "id": 137153657, "id_str": "137153657", "indices": [3, 13]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105064964249792512, "source_status_id_str": "1105064964249792512", "source_user_id": 137153657, "source_user_id_str": "137153657"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105064954120601600, "id_str": "1105064954120601600", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X6uIwXgAAagGV.jpg", "url": "https://t.co/4jqykBxYCv", "display_url": "pic.twitter.com/4jqykBxYCv", "expanded_url": "https://twitter.com/nunizinho/status/1105064964249792512/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 966, "resize": "fit"}, "small": {"w": 507, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105064964249792512, "source_status_id_str": "1105064964249792512", "source_user_id": 137153657, "source_user_id_str": "137153657"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327874585"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:11:26 +0000 2019", "id": 1105169373717807109, "id_str": "1105169373717807109", "text": "RT @AmandaBoscato: #Bolsonaro\u00c9Fakenews o golden shower deve sair que \u00e9 uma beleza! https://t.co/VjEIA9HE5A", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 795588406529105920, "id_str": "795588406529105920", "name": "Rapha", "screen_name": "rapha_silvatum", "location": null, "url": null, "description": "Feminista \u2640\ufe0f \nLeandro Lima \ud83d\udc99", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 900, "friends_count": 730, "listed_count": 1, "favourites_count": 19129, "statuses_count": 19847, "created_at": "Mon Nov 07 11:27:12 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104955165076017153/aYWMfgUG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104955165076017153/aYWMfgUG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/795588406529105920/1552070733", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:22:40 +0000 2019", "id": 1105081602361704448, "id_str": "1105081602361704448", "text": "#Bolsonaro\u00c9Fakenews o golden shower deve sair que \u00e9 uma beleza! https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_text_range": [0, 63], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 42673471, "id_str": "42673471", "name": "Amanda Boscato\u2655", "screen_name": "AmandaBoscato", "location": "Brasil", "url": "https://www.instagram.com/amandaboscato/", "description": "\ud83c\udf08Sorte \u00e9 pra quem tem coragem. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brazil \ud83d\udc95 #DontFuckItUp", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 664, "friends_count": 273, "listed_count": 4, "favourites_count": 2824, "statuses_count": 16242, "created_at": "Tue May 26 17:35:42 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FCFCFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096014857948794882/nqU2wrPM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096014857948794882/nqU2wrPM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42673471/1547605177", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 13, "favorite_count": 22, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [19, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AmandaBoscato", "name": "Amanda Boscato\u2655", "id": 42673471, "id_str": "42673471", "indices": [3, 17]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105081602361704448, "source_status_id_str": "1105081602361704448", "source_user_id": 42673471, "source_user_id_str": "42673471"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105081602361704448, "source_status_id_str": "1105081602361704448", "source_user_id": 42673471, "source_user_id_str": "42673471"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327886405"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:12:03 +0000 2019", "id": 1105169530538639363, "id_str": "1105169530538639363", "text": "RT @zehdeabreu: Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o p\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1390346725, "id_str": "1390346725", "name": "Rosaura Osio", "screen_name": "Rosaura21525296", "location": null, "url": null, "description": "#EuAvisei...Coxinhas n\u00e3o me sigam, bolsominions menos ainda. \ud83d\udc83 Sou #LulaLivre.... O resto n\u00e3o interessa. \ud83e\udddf", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 63, "friends_count": 163, "listed_count": 1, "favourites_count": 2284, "statuses_count": 1879, "created_at": "Mon Apr 29 19:54:44 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095462212209180673/fNKGJ5WG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095462212209180673/fNKGJ5WG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1390346725/1550013517", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334425, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 89, "reply_count": 292, "retweet_count": 950, "favorite_count": 4811, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [72, 82]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327923794"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:12:29 +0000 2019", "id": 1105169638676197377, "id_str": "1105169638676197377", "text": "@Suspicious23 @Leila10A @jairbolsonaro Pior do que o pr\u00f3prio  v\u00eddeo, s\u00f3 os imbecis aplaudindo. \n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [39, 115], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1104941340826177538, "in_reply_to_status_id_str": "1104941340826177538", "in_reply_to_user_id": 702126253910966272, "in_reply_to_user_id_str": "702126253910966272", "in_reply_to_screen_name": "Suspicious23", "user": {"id": 86633313, "id_str": "86633313", "name": "Dri", "screen_name": "dritheleft", "location": null, "url": null, "description": "#FrenteEsquerdaUnida\n#for\u00e7aLula\n#Lulalivre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 145, "friends_count": 301, "listed_count": 0, "favourites_count": 4302, "statuses_count": 945, "created_at": "Sun Nov 01 00:54:32 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101581842631872512/-yWg4HiS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101581842631872512/-yWg4HiS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86633313/1547778914", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [96, 115]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Suspicious23", "name": "Cabra Macho", "id": 702126253910966272, "id_str": "702126253910966272", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Leila10A", "name": "Leila Amorim \ud83e\udd81\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": 1051453975411724288, "id_str": "1051453975411724288", "indices": [14, 23]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [24, 38]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327949576"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:12:52 +0000 2019", "id": 1105169735891726336, "id_str": "1105169735891726336", "text": "RT @IvanValente: A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidade de um\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 271545664, "id_str": "271545664", "name": "Luis Henrique Cunha", "screen_name": "lhenriquecabeca", "location": "Recife/Pernambuco/Brasil", "url": null, "description": "Ate\u00edsmo, Ceticismo, Humanismo e Santa Cruz Futebol Clube", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 225, "friends_count": 521, "listed_count": 0, "favourites_count": 1558, "statuses_count": 15171, "created_at": "Thu Mar 24 18:41:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1617301431/ef3a9a6f-6ec0-42a3-8227-380b415c57f7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1617301431/ef3a9a6f-6ec0-42a3-8227-380b415c57f7_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271545664/1398687788", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:06:56 +0000 2019", "id": 1105122943624007681, "id_str": "1105122943624007681", "text": "A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidad\u2026 https://t.co/coaAG29KAG", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112498734, "id_str": "112498734", "name": "Ivan Valente", "screen_name": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "url": "http://www.ivanvalente.com.br", "description": "Deputado Federal pelo PSOL-SP, engenheiro e professor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 114419, "friends_count": 1922, "listed_count": 854, "favourites_count": 483, "statuses_count": 15153, "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBA567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DB2828", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1539800069", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidade de uma investiga\u00e7\u00e3o \u00e1gil e rigorosa sobre o caso. \n\nAt\u00e9 pq s\u00e3o conhecidas as desculpas esfarrapadas de Queiroz e o envolvimento da mil\u00edcia #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [256, 275]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 7, "reply_count": 39, "retweet_count": 153, "favorite_count": 590, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/coaAG29KAG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105122943624007681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": 112498734, "id_str": "112498734", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327972754"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:13:16 +0000 2019", "id": 1105169837024821249, "id_str": "1105169837024821249", "text": "RT @zehdeabreu: Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o p\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 827693915906179072, "id_str": "827693915906179072", "name": "anjinho19xx", "screen_name": "anjinho19xx", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44, "friends_count": 65, "listed_count": 0, "favourites_count": 4147, "statuses_count": 664, "created_at": "Sat Feb 04 01:43:02 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827695589924208640/crzz9m3U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827695589924208640/crzz9m3U_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334418, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 89, "reply_count": 292, "retweet_count": 953, "favorite_count": 4817, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [72, 82]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552327996866"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:13:34 +0000 2019", "id": 1105169909166891008, "id_str": "1105169909166891008", "text": "RT @luca_severo: #Bolsonaro\u00c9FakeNews NO SHIT", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1105120628561137664, "id_str": "1105120628561137664", "name": "prezidenteVTzeiro", "screen_name": "tzeiro", "location": null, "url": null, "description": "ocasionando as maiores desgra\u00e7as dentro de um pa\u00eds tropical", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2, "friends_count": 121, "listed_count": 0, "favourites_count": 66, "statuses_count": 61, "created_at": "Mon Mar 11 14:57:44 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 17:17:21 +0000 2019", "id": 1105155763264258048, "id_str": "1105155763264258048", "text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews NO SHIT", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 625884185, "id_str": "625884185", "name": "Luca Severo", "screen_name": "luca_severo", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "url": null, "description": "\u201cN\u00e3o concordo com uma palavra do que dizes, mas defenderei at\u00e9 o \u00faltimo instante teu direito de diz\u00ea-la\u201d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 68, "friends_count": 166, "listed_count": 0, "favourites_count": 195, "statuses_count": 307, "created_at": "Tue Jul 03 21:00:20 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057509530039435266/rO1BwadD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057509530039435266/rO1BwadD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/625884185/1540963907", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [17, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "luca_severo", "name": "Luca Severo", "id": 625884185, "id_str": "625884185", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "en", "timestamp_ms": "1552328014066"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:13:47 +0000 2019", "id": 1105169963948625921, "id_str": "1105169963948625921", "text": "RT @joomikhail: #Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnaval\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1082699361019219968, "id_str": "1082699361019219968", "name": "Lucia Helena", "screen_name": "LuciaHe48638646", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 43, "friends_count": 51, "listed_count": 0, "favourites_count": 5153, "statuses_count": 3883, "created_at": "Tue Jan 08 18:03:38 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101521799811158017/tNZSxlt7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101521799811158017/tNZSxlt7_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:09:02 +0000 2019", "id": 1105063075265302528, "id_str": "1105063075265302528", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\u2026 https://t.co/QD7Bq1dj96", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "screen_name": "joomikhail", "location": "SAMPA -Brasil", "url": null, "description": "Das feridas\nQue a pobreza cria..\nSou o pus !\nSou o que de resto\nRestaria aos urubus !! (Gil)\n\nEleitor do Boz\u00f3..\nFORA ! N\u00c3O ME SIGA ..NEM TE SIGO !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12657, "friends_count": 12541, "listed_count": 110, "favourites_count": 60685, "statuses_count": 117407, "created_at": "Fri Apr 12 22:28:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347874969/1547676415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnavalescos\nAposentados \nFeministas\nVenezuelanos\nProdutores rurais\nSindicatos\nMov. Sociais \n\nEle esta consiguindo unir o pa\u00eds..\nTDS CONTRA ELE ...\n\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 52, "reply_count": 156, "retweet_count": 640, "favorite_count": 1830, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QD7Bq1dj96", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105063075265302528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328027127"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:00 +0000 2019", "id": 1105170021611958272, "id_str": "1105170021611958272", "text": "Os ataques de Bolsonaro contra educadores e imprensa \u00e9 digno de um psicopata!\ud83d\ude31\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1040747894347841536, "id_str": "1040747894347841536", "name": "Cec\u00edlia Ornelas", "screen_name": "CecliaOrnelas1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10, "friends_count": 148, "listed_count": 0, "favourites_count": 2639, "statuses_count": 231, "created_at": "Fri Sep 14 23:43:28 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1041051156573773827/3-IYk5AJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041051156573773827/3-IYk5AJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1040747894347841536/1537040911", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [79, 98]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328040875"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:09 +0000 2019", "id": 1105170056542076928, "id_str": "1105170056542076928", "text": "#PTdeMinas #Resist\u00eancia #BolsonaroEfakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88994803, "id_str": "88994803", "name": "PT de Minas", "screen_name": "ptdeminas", "location": "Minas Gerais", "url": "http://ptmg.org.br", "description": "Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores de Minas Gerais", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7689, "friends_count": 1196, "listed_count": 108, "favourites_count": 4715, "statuses_count": 19521, "created_at": "Tue Nov 10 18:56:48 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E4EFF5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990008", "profile_sidebar_border_color": "D9D9D9", "profile_sidebar_fill_color": "E0E0E0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910866966826684416/fxZkQJSK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910866966826684416/fxZkQJSK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88994803/1540904405", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105030360725942272, "quoted_status_id_str": "1105030360725942272", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334420, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325777, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 89, "reply_count": 292, "retweet_count": 955, "favorite_count": 4830, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/HzmINqWwg4", "expanded": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105030360725942272", "display": "twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PTdeMinas", "indices": [0, 10]}, {"text": "Resist\u00eancia", "indices": [11, 23]}, {"text": "BolsonaroEfakenews", "indices": [24, 43]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328049203"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:24 +0000 2019", "id": 1105170119880331266, "id_str": "1105170119880331266", "text": "#BolsonaroEfakenews", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137408674, "id_str": "137408674", "name": "Renato Pereira", "screen_name": "renatoskt21", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "url": null, "description": "A arte de escutar \u00e9 como a luz que dissipa a escurid\u00e3o da ignor\u00e2ncia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 415, "friends_count": 393, "listed_count": 3, "favourites_count": 3183, "statuses_count": 23146, "created_at": "Mon Apr 26 17:24:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "031724", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "7D7D7D", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103730210653044736/jEzOL2fH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103730210653044736/jEzOL2fH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137408674/1406252613", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105137175430131712, "quoted_status_id_str": "1105137175430131712", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:03:29 +0000 2019", "id": 1105137175430131712, "id_str": "1105137175430131712", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/Bp1gPOx2GG", "display_text_range": [0, 19], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16805820, "id_str": "16805820", "name": "s\u00f3 outro branco careca de barba", "screen_name": "jotadablio", "location": null, "url": null, "description": "sempre \u00e9 dia de ironia no meu cora\u00e7\u00e3o", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1817, "friends_count": 953, "listed_count": 31, "favourites_count": 19657, "statuses_count": 43787, "created_at": "Thu Oct 16 11:52:52 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "180863", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/641235288233254912/q4rzzX1O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641235288233254912/q4rzzX1O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16805820/1399475150", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105098548717117441, "quoted_status_id_str": "1105098548717117441", "is_quote_status": true, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 14, "favorite_count": 28, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Bp1gPOx2GG", "expanded_url": "https://twitter.com/aosfatos/status/1105098548717117441", "display_url": "twitter.com/aosfatos/statu\u2026", "indices": [20, 43]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ts0J6CxGnb", "expanded": "https://twitter.com/jotadablio/status/1105137175430131712", "display": "twitter.com/jotadablio/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "BolsonaroEfakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328064304"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:34 +0000 2019", "id": 1105170160980295680, "id_str": "1105170160980295680", "text": "@AminadabFonseca @MarceloFreixo Realmente... Fazer um post para as pessoas cancelarem a assinatura de jornais, \u00e9 pr\u2026 https://t.co/BIOlC3PA6G", "display_text_range": [32, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1105167388364980224, "in_reply_to_status_id_str": "1105167388364980224", "in_reply_to_user_id": 294346666, "in_reply_to_user_id_str": "294346666", "in_reply_to_screen_name": "AminadabFonseca", "user": {"id": 161292004, "id_str": "161292004", "name": "Dri", "screen_name": "Dricaminhando", "location": "Be yourself no matter what they say", "url": null, "description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 351, "friends_count": 315, "listed_count": 3, "favourites_count": 26594, "statuses_count": 33946, "created_at": "Wed Jun 30 13:36:00 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063480458598588416/vhN3kIWx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063480458598588416/vhN3kIWx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161292004/1541537212", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@AminadabFonseca @MarceloFreixo Realmente... Fazer um post para as pessoas cancelarem a assinatura de jornais, \u00e9 prova cabal de desespero total. #LiberdadeDeImprensa #ImprensaLivre #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [32, 200], "entities": {"hashtags": [{"text": "LiberdadeDeImprensa", "indices": [145, 165]}, {"text": "ImprensaLivre", "indices": [166, 180]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [181, 200]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AminadabFonseca", "name": "Aminadab Fonseca\ud83c\udf37", "id": 294346666, "id_str": "294346666", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [17, 31]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BIOlC3PA6G", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105170160980295680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "AminadabFonseca", "name": "Aminadab Fonseca\ud83c\udf37", "id": 294346666, "id_str": "294346666", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [17, 31]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328074103"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:46 +0000 2019", "id": 1105170212440211456, "id_str": "1105170212440211456", "text": "RT @r7__mn: #Bolsonaro\u00c9fakenews falsidade acima de tudo, mentira acima de todos https://t.co/BRhtT8XU08", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 33575627, "id_str": "33575627", "name": "CHARLES  OLIVEIRA01", "screen_name": "charlesoliveira", "location": "Belo Horizonte MG", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1091, "friends_count": 2614, "listed_count": 0, "favourites_count": 8332, "statuses_count": 28782, "created_at": "Mon Apr 20 16:44:33 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099268547497377792/BqePo8Jr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099268547497377792/BqePo8Jr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/33575627/1479303723", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:40:04 +0000 2019", "id": 1105131281996828673, "id_str": "1105131281996828673", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews falsidade acima de tudo, mentira acima de todos https://t.co/BRhtT8XU08", "display_text_range": [0, 67], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2813073230, "id_str": "2813073230", "name": "Roberth Magalh\u00e3es", "screen_name": "r7__mn", "location": "Bahia, Brasil", "url": null, "description": "\"Eu vejo na tv o que eles falam sobre o jovem n\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio. O jovem no Brasil nunca \u00e9 levado a s\u00e9rio.\" #LulaLivre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 322, "friends_count": 320, "listed_count": 1, "favourites_count": 4410, "statuses_count": 4379, "created_at": "Tue Sep 16 12:40:15 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100014579718017027/NI0iseY7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100014579718017027/NI0iseY7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2813073230/1549145001", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "favorite_count": 17, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105131272983269377, "id_str": "1105131272983269377", "indices": [68, 91], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "url": "https://t.co/BRhtT8XU08", "display_url": "pic.twitter.com/BRhtT8XU08", "expanded_url": "https://twitter.com/r7__mn/status/1105131281996828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 589, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105131272983269377, "id_str": "1105131272983269377", "indices": [68, 91], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "url": "https://t.co/BRhtT8XU08", "display_url": "pic.twitter.com/BRhtT8XU08", "expanded_url": "https://twitter.com/r7__mn/status/1105131281996828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 589, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [12, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "r7__mn", "name": "Roberth Magalh\u00e3es", "id": 2813073230, "id_str": "2813073230", "indices": [3, 10]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105131272983269377, "id_str": "1105131272983269377", "indices": [80, 103], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "url": "https://t.co/BRhtT8XU08", "display_url": "pic.twitter.com/BRhtT8XU08", "expanded_url": "https://twitter.com/r7__mn/status/1105131281996828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 589, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105131281996828673, "source_status_id_str": "1105131281996828673", "source_user_id": 2813073230, "source_user_id_str": "2813073230"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105131272983269377, "id_str": "1105131272983269377", "indices": [80, 103], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Y3CZxX0AEn1yF.jpg", "url": "https://t.co/BRhtT8XU08", "display_url": "pic.twitter.com/BRhtT8XU08", "expanded_url": "https://twitter.com/r7__mn/status/1105131281996828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 624, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 589, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105131281996828673, "source_status_id_str": "1105131281996828673", "source_user_id": 2813073230, "source_user_id_str": "2813073230"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328086372"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:58 +0000 2019", "id": 1105170264722153472, "id_str": "1105170264722153472", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 814144363, "id_str": "814144363", "name": "V\u00e9ia Sem Presidente", "screen_name": "FiHildete", "location": null, "url": null, "description": "Antifascista sempre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5283, "friends_count": 4577, "listed_count": 26, "favourites_count": 77928, "statuses_count": 29146, "created_at": "Mon Sep 10 00:19:18 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083080527803006982/Mq9e8-TS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083080527803006982/Mq9e8-TS_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105169706133135362, "quoted_status_id_str": "1105169706133135362", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:12:45 +0000 2019", "id": 1105169706133135362, "id_str": "1105169706133135362", "text": "essa tag sendo subida por pessoas que acreditam e divulgam not\u00edcias sobre kit gay e mamadeira de piroca \u00e9 a coisa m\u2026 https://t.co/QsD0EbzDxx", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 733391412851544064, "id_str": "733391412851544064", "name": "Vera Holtz", "screen_name": "veraholtzirreal", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "url": null, "description": "Amor, arte e revolu\u00e7\u00e3o!! Contato: veraholtzirreal@gmail.com // Conta dedicada a atriz Vera Holtz.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 221797, "friends_count": 312, "listed_count": 1168, "favourites_count": 1173, "statuses_count": 4490, "created_at": "Thu May 19 20:18:33 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099870109143891968/G8OcpkdA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099870109143891968/G8OcpkdA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/733391412851544064/1551631601", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "essa tag sendo subida por pessoas que acreditam e divulgam not\u00edcias sobre kit gay e mamadeira de piroca \u00e9 a coisa mais hip\u00f3crita que j\u00e1 vi #AImprensaMente", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"text": "AImprensaMente", "indices": [139, 154]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 13, "favorite_count": 57, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QsD0EbzDxx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105169706133135362", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/VbYiQ2uS0q", "expanded": "https://twitter.com/veraholtzirreal/status/1105169706133135362", "display": "twitter.com/veraholtzirrea\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328098837"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:15:11 +0000 2019", "id": 1105170317973090306, "id_str": "1105170317973090306", "text": "E a\u00ed Queiroz, aquela picanha na brasa com a fam\u00edlia Bolsonaro, no final de semana pra comemorar o sil\u00eancio do Moro\u2026 https://t.co/SBD16pbMRL", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 348669232, "id_str": "348669232", "name": "PaBaker", "screen_name": "GodinhoPatricia", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 296, "friends_count": 242, "listed_count": 0, "favourites_count": 819, "statuses_count": 670, "created_at": "Thu Aug 04 20:17:06 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103777687397715968/FJqZwI7w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103777687397715968/FJqZwI7w_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "E a\u00ed Queiroz, aquela picanha na brasa com a fam\u00edlia Bolsonaro, no final de semana pra comemorar o sil\u00eancio do Moro no caso Coaf?\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 148], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [129, 148]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SBD16pbMRL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105170317973090306", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328111533"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:15:31 +0000 2019", "id": 1105170401108340744, "id_str": "1105170401108340744", "text": "RT @samiabomfim: Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista de um g\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50289960, "id_str": "50289960", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd02 \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcee \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea", "screen_name": "silneyart", "location": "\ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd86", "url": "https://www.facebook.com/SilneyCostaeSilva/", "description": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd91\u00ed\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94, \ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97, \ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97, \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97, \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\u00e9\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd8a \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd94. esposa @danibinotto", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3631, "friends_count": 4426, "listed_count": 14, "favourites_count": 135744, "statuses_count": 67042, "created_at": "Wed Jun 24 12:24:42 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "8B0000", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103303913543999488/rlvMqs1c_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103303913543999488/rlvMqs1c_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50289960/1546443716", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:52:23 +0000 2019", "id": 1105089084299640838, "id_str": "1105089084299640838", "text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista\u2026 https://t.co/S2p6BADVZn", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27703690, "id_str": "27703690", "name": "S\u00e2mia Bomfim", "screen_name": "samiabomfim", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.samiabomfim.com.br", "description": "Feminista, defensora dos direitos sociais e deputada federal pelo PSOL S\u00e3o Paulo eleita com 249.887 votos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 39213, "friends_count": 385, "listed_count": 202, "favourites_count": 7319, "statuses_count": 10835, "created_at": "Mon Mar 30 18:55:45 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "707070", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DFC0A5", "profile_sidebar_border_color": "FAFAFA", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "4C4C52", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27703690/1551970902", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista de um grande ve\u00edculo de imprensa que denuncia seus esquemas, o que n\u00e3o ser\u00e1 capaz de fazer com um cidad\u00e3o comum que discorde dele? Inaceit\u00e1vel! #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [259, 278]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 40, "reply_count": 92, "retweet_count": 682, "favorite_count": 2678, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S2p6BADVZn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105089084299640838", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia Bomfim", "id": 27703690, "id_str": "27703690", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328131354"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:15:48 +0000 2019", "id": 1105170471354580997, "id_str": "1105170471354580997", "text": "RT @cinefilo_K: a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 229037375, "id_str": "229037375", "name": "Daniel R. Aur\u00e9lio", "screen_name": "danielraurelio", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "http://www.barneditorial.com", "description": "Diretor Editorial da @BarnEditorial. Mestre em Ci\u00eancias Sociais (PUC-SP). MBA em Book Publishing (IS/Casa Educa\u00e7\u00e3o). Pai do Gabriel.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 806, "friends_count": 16, "listed_count": 33, "favourites_count": 362, "statuses_count": 10061, "created_at": "Tue Dec 21 10:28:33 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924404935978045440/9ZmyHABf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924404935978045440/9ZmyHABf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229037375/1520869015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:02:05 +0000 2019", "id": 1105091521592856576, "id_str": "1105091521592856576", "text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake ne\u2026 https://t.co/cU49ONPPGA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "name": "Iuri K.", "screen_name": "cinefilo_K", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21236, "friends_count": 397, "listed_count": 286, "favourites_count": 32034, "statuses_count": 5271, "created_at": "Thu May 28 01:16:27 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3301120439/1507218543", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre ela\n\no PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA incitou o \u00f3dio contra ela, e contra a imprensa, atrav\u00e9s de mentiras.\n\nvcs t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o grave isso \u00e9?\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [261, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 26, "reply_count": 60, "retweet_count": 509, "favorite_count": 1447, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cU49ONPPGA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105091521592856576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cinefilo_K", "name": "Iuri K.", "id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328148102"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:15:57 +0000 2019", "id": 1105170509413658624, "id_str": "1105170509413658624", "text": "Parab\u00e9ns aos envolvidos! #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 219800916, "id_str": "219800916", "name": "Marcelle Souto", "screen_name": "Cellesouper", "location": "Umuarama, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 261, "friends_count": 308, "listed_count": 4, "favourites_count": 351, "statuses_count": 5888, "created_at": "Thu Nov 25 22:42:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053520659228344320/8Vp5FGOb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053520659228344320/8Vp5FGOb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219800916/1494813464", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105095566663602176, "quoted_status_id_str": "1105095566663602176", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:18:09 +0000 2019", "id": 1105095566663602176, "id_str": "1105095566663602176", "text": "O que Bolsonaro fez contra os jornalistas Constan\u00e7a Rezende e Chico Ot\u00e1vio \u00e9 desprez\u00edvel vindo de qualquer pessoa.\u2026 https://t.co/tBjO6uFzyN", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 22864100, "id_str": "22864100", "name": "Paulo Pimenta", "screen_name": "DeputadoFederal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "url": "http://paulopimenta.com.br", "description": "Paulo Pimenta \u00e9 jornalista, nascido em Santa Maria. L\u00edder da Bancada do PT, foi o deputado federal mais votado do PT/RS em 2010, 2014 e novamente em 2018.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 230394, "friends_count": 4013, "listed_count": 706, "favourites_count": 35309, "statuses_count": 63870, "created_at": "Thu Mar 05 02:05:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DBD0D1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F0F0F0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018669769736769537/PxrjZttx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018669769736769537/PxrjZttx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22864100/1531704722", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5722ff20ba67083b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json", "place_type": "city", "name": "Bras\u00edlia", "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-48.285982, -16.052405], [-48.285982, -15.500103], [-47.307264, -15.500103], [-47.307264, -16.052405]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O que Bolsonaro fez contra os jornalistas Constan\u00e7a Rezende e Chico Ot\u00e1vio \u00e9 desprez\u00edvel vindo de qualquer pessoa.\n\nDe algu\u00e9m com cargo eletivo \u00e9 uma irresponsabilidade.\n\nDe um presidente da Rep\u00fablica, \u00e9 estarrecedor.\n\nPS: n\u00e3o foi por falta de aviso\n\nPS2: ele n\u00e3o vai parar.", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 29, "reply_count": 98, "retweet_count": 445, "favorite_count": 1635, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tBjO6uFzyN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105095566663602176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/nO264Xnwx5", "expanded": "https://twitter.com/deputadofederal/status/1105095566663602176", "display": "twitter.com/deputadofedera\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [25, 44]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328157176"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:16:10 +0000 2019", "id": 1105170567274090496, "id_str": "1105170567274090496", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 101537126, "id_str": "101537126", "name": "Roberio Cordeiro", "screen_name": "roberiocordeiro", "location": "BRASIL", "url": "https://twitter.com/roberiocordeiro", "description": "N\u00e3o h\u00e1 nada de errado com aqueles que n\u00e3o gostam de pol\u00edtica, simplesmente ser\u00e3o governados por aqueles que gostam. (PLAT\u00c3O).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1403, "friends_count": 1892, "listed_count": 20, "favourites_count": 89858, "statuses_count": 150145, "created_at": "Sun Jan 03 18:10:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1476685257/DSCI0096_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476685257/DSCI0096_normal.JPG", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022180, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 41, "reply_count": 140, "retweet_count": 524, "favorite_count": 2872, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328170971"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:16:30 +0000 2019", "id": 1105170648593252353, "id_str": "1105170648593252353", "text": "#Bolsonaro\u00c9Fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 935335970118995973, "id_str": "935335970118995973", "name": "Lula C\u00e2mara", "screen_name": "JniorCmara2", "location": "Natal, Brasil", "url": null, "description": "Educador f\u00edsico, gestor de Rh, ciclista , Jiujiteiro e socialista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 65, "friends_count": 248, "listed_count": 0, "favourites_count": 11640, "statuses_count": 2442, "created_at": "Tue Nov 28 02:34:07 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076332745700401152/utw46qIw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076332745700401152/utw46qIw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935335970118995973/1545452173", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eb064d2fe812dac8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eb064d2fe812dac8.json", "place_type": "city", "name": "Parnamirim", "full_name": "Parnamirim, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-35.309263, -5.984814], [-35.309263, -5.851611], [-35.119821, -5.851611], [-35.119821, -5.984814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328190359"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:16:44 +0000 2019", "id": 1105170707686805504, "id_str": "1105170707686805504", "text": "Dois pesos e duas medidas\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 481304339, "id_str": "481304339", "name": "Luziazinha", "screen_name": "luluizia", "location": " Rio de Janeiro", "url": null, "description": "Flop queen", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 79, "friends_count": 744, "listed_count": 0, "favourites_count": 11570, "statuses_count": 3334, "created_at": "Thu Feb 02 15:35:14 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050879763508862978/rfpIREKr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050879763508862978/rfpIREKr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/481304339/1392664000", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105074136571920385, "quoted_status_id_str": "1105074136571920385", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:53:00 +0000 2019", "id": 1105074136571920385, "id_str": "1105074136571920385", "text": "Opini\u00e3o: Bolsonaro no Einstein nos custa R$ 400 mil; em 2011, ele queria Lula no SUS https://t.co/Ed6eHKudG8", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70799317, "id_str": "70799317", "name": "UOL", "screen_name": "UOL", "location": "Brasil", "url": "http://www.uol.com.br/", "description": "Perfil oficial do UOL. Acompanhe em tempo real as manchetes do maior provedor de conte\u00fado em l\u00edngua portuguesa do mundo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1112084, "friends_count": 156, "listed_count": 2863, "favourites_count": 494, "statuses_count": 304706, "created_at": "Tue Sep 01 22:02:44 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F4F3EF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019988631937798144/4Q0bhWyl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019988631937798144/4Q0bhWyl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70799317/1542734125", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 187, "reply_count": 283, "retweet_count": 825, "favorite_count": 2446, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ed6eHKudG8", "expanded_url": "https://uol.page.link/GXwv", "display_url": "uol.page.link/GXwv", "indices": [85, 108]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/cbWTHQrqye", "expanded": "https://twitter.com/UOL/status/1105074136571920385", "display": "twitter.com/UOL/status/110\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [26, 45]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328204448"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:17:07 +0000 2019", "id": 1105170806403936257, "id_str": "1105170806403936257", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews sim! O q fa\u00e7o disso? Terapia usando minions! Eles melhoram o meu dia! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 223821208, "id_str": "223821208", "name": "Dil", "screen_name": "DilMonteiro", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 198, "friends_count": 205, "listed_count": 0, "favourites_count": 15618, "statuses_count": 10349, "created_at": "Tue Dec 07 12:22:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737630092264800256/HKsN1vsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737630092264800256/HKsN1vsi_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105170511884099586, "quoted_status_id_str": "1105170511884099586", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:15:57 +0000 2019", "id": 1105170511884099586, "id_str": "1105170511884099586", "text": "Olha.. Hj meu saco t\u00e1 cheio! Pf, minions, n\u00e3o venham enche-lo mais n\u00e3o, pq a\u00ed a terapia ser\u00e1 completa hein! \ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 223821208, "id_str": "223821208", "name": "Dil", "screen_name": "DilMonteiro", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 198, "friends_count": 205, "listed_count": 0, "favourites_count": 15618, "statuses_count": 10348, "created_at": "Tue Dec 07 12:22:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737630092264800256/HKsN1vsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737630092264800256/HKsN1vsi_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/cJ4K239Y1Y", "expanded": "https://twitter.com/DilMonteiro/status/1105170511884099586", "display": "twitter.com/DilMonteiro/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328227984"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:17:34 +0000 2019", "id": 1105170915896238082, "id_str": "1105170915896238082", "text": "@Estadao @morais_edilene @EstadaoPolitica #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [42, 61], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105158937895149568, "in_reply_to_status_id_str": "1105158937895149568", "in_reply_to_user_id": 9317502, "in_reply_to_user_id_str": "9317502", "in_reply_to_screen_name": "Estadao", "user": {"id": 1074421743102689281, "id_str": "1074421743102689281", "name": "Glauco Silva", "screen_name": "GlaucoS41843642", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": null, "description": "Sou professor, soci\u00f3logo, antrop\u00f3logo e educador ambiental e quero um Brasil sem mis\u00e9ria e sem fascismo!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1371, "friends_count": 2307, "listed_count": 1, "favourites_count": 4527, "statuses_count": 2191, "created_at": "Sun Dec 16 21:51:20 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074426732629909509/DHlHHR57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074421743102689281/1544998268", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [42, 61]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "morais_edilene", "name": "Edilene Morais", "id": 356245161, "id_str": "356245161", "indices": [9, 24]}, {"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [25, 41]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328254089"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:18:00 +0000 2019", "id": 1105171025791201280, "id_str": "1105171025791201280", "text": "Quem pariu esse bosta que balance o ber\u00e7o.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 276854967, "id_str": "276854967", "name": "Diego Borges", "screen_name": "diegob0rges", "location": "RIo de Janeiro", "url": null, "description": "\ud83d\udc7d Alien\u00edgena serpent\u00e1rio perdido na Terra. Carioca, escravo da Ti, insatisfeito por natureza, de esquerda, pela igualdade e liberdade. \ud83e\udd1c", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 115, "friends_count": 284, "listed_count": 0, "favourites_count": 2959, "statuses_count": 928, "created_at": "Mon Apr 04 06:37:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091310219114762240/6vpVdl_D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091310219114762240/6vpVdl_D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/276854967/1550930591", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105145902631661568, "quoted_status_id_str": "1105145902631661568", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:38:10 +0000 2019", "id": 1105145902631661568, "id_str": "1105145902631661568", "text": "se os bolsonaristas est\u00e3o dizendo que #AImprensaMente ent\u00e3o \u00e9 mentira tudo o que disseram contra Lula e o PT? https://t.co/a7IqjFs2Z5", "display_text_range": [0, 109], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102826672, "id_str": "102826672", "name": "detremura \ud83d\udc51", "screen_name": "detremura", "location": "Brasil", "url": "https://www.youtube.com/DeniseTremura", "description": "Denise Tremura, escritora. Rainha do Twitter. segue no IG: http://instagram.com/detremura F\u00e3 do @paulocoelho \ud83d\udcda\ud83d\udcab", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 436063, "friends_count": 123020, "listed_count": 1437, "favourites_count": 206800, "statuses_count": 286145, "created_at": "Thu Jan 07 23:50:35 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080275559970672641/x4Xg5sXM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080275559970672641/x4Xg5sXM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102826672/1548903353", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 9, "reply_count": 38, "retweet_count": 133, "favorite_count": 570, "entities": {"hashtags": [{"text": "AImprensaMente", "indices": [38, 53]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105145890854105088, "id_str": "1105145890854105088", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D1ZEVRlXcAAykA7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D1ZEVRlXcAAykA7.jpg", "url": "https://t.co/a7IqjFs2Z5", "display_url": "pic.twitter.com/a7IqjFs2Z5", "expanded_url": "https://twitter.com/detremura/status/1105145902631661568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 182, "h": 182, "resize": "fit"}, "large": {"w": 182, "h": 182, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 182, "h": 182, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105145890854105088, "id_str": "1105145890854105088", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D1ZEVRlXcAAykA7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D1ZEVRlXcAAykA7.jpg", "url": "https://t.co/a7IqjFs2Z5", "display_url": "pic.twitter.com/a7IqjFs2Z5", "expanded_url": "https://twitter.com/detremura/status/1105145902631661568/photo/1", "type": "animated_gif", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/D1ZEVRlXcAAykA7.mp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 182, "h": 182, "resize": "fit"}, "large": {"w": 182, "h": 182, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 182, "h": 182, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ZYRdPeENmp", "expanded": "https://twitter.com/detremura/status/1105145902631661568", "display": "twitter.com/detremura/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [44, 63]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328280290"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:18:19 +0000 2019", "id": 1105171108104470529, "id_str": "1105171108104470529", "text": "RT @zehdeabreu: Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o p\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2768190147, "id_str": "2768190147", "name": "gilmarventania", "screen_name": "fgddamaceno", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2262, "friends_count": 2155, "listed_count": 11, "favourites_count": 24600, "statuses_count": 32140, "created_at": "Fri Sep 12 19:48:39 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011466235278778368/j70PEHQP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011466235278778368/j70PEHQP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2768190147/1529883320", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334426, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325778, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 90, "reply_count": 296, "retweet_count": 961, "favorite_count": 4859, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [72, 82]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328299915"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:18:46 +0000 2019", "id": 1105171218347577344, "id_str": "1105171218347577344", "text": "RT @cinefilo_K: a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 828280172566761472, "id_str": "828280172566761472", "name": "marcela", "screen_name": "rarestressed", "location": "casa do caralho", "url": null, "description": "Time goes by and I can't control my mind\nI keep on breathin'", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1692, "friends_count": 1724, "listed_count": 5, "favourites_count": 87576, "statuses_count": 75448, "created_at": "Sun Feb 05 16:32:36 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103039389431676930/EEwQWD66_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103039389431676930/EEwQWD66_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/828280172566761472/1551820669", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:02:05 +0000 2019", "id": 1105091521592856576, "id_str": "1105091521592856576", "text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake ne\u2026 https://t.co/cU49ONPPGA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "name": "Iuri K.", "screen_name": "cinefilo_K", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21236, "friends_count": 397, "listed_count": 286, "favourites_count": 32034, "statuses_count": 5271, "created_at": "Thu May 28 01:16:27 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3301120439/1507218543", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre ela\n\no PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA incitou o \u00f3dio contra ela, e contra a imprensa, atrav\u00e9s de mentiras.\n\nvcs t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o grave isso \u00e9?\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [261, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 26, "reply_count": 60, "retweet_count": 512, "favorite_count": 1450, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cU49ONPPGA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105091521592856576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cinefilo_K", "name": "Iuri K.", "id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328326199"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:19:06 +0000 2019", "id": 1105171304402116608, "id_str": "1105171304402116608", "text": "Pronto, imbecil falou t\u00e1 falado! Quero ver quando o Pablo Vitar aparecer gr\u00e1vido, ser\u00e1 responsabilidade do Bolsonar\u2026 https://t.co/XKHLwBJdH3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1087125099214524416, "id_str": "1087125099214524416", "name": "Manuel Guedes", "screen_name": "ManuelG96601737", "location": "Presidente Figueiredo, Brasil", "url": null, "description": "O esfor\u00e7o pessoal por absorver conhecimento.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5, "friends_count": 9, "listed_count": 0, "favourites_count": 798, "statuses_count": 77, "created_at": "Sun Jan 20 23:09:56 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095855744090603520/eMQOJ6kj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095855744090603520/eMQOJ6kj_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105137954291400704, "quoted_status_id_str": "1105137954291400704", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022180, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 41, "reply_count": 140, "retweet_count": 531, "favorite_count": 2907, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/9meV0J3Qgg", "expanded": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1105137954291400704", "display": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Pronto, imbecil falou t\u00e1 falado! Quero ver quando o Pablo Vitar aparecer gr\u00e1vido, ser\u00e1 responsabilidade do Bolsonaro.", "display_text_range": [0, 117], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XKHLwBJdH3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105171304402116608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328346716"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:19:19 +0000 2019", "id": 1105171356851863552, "id_str": "1105171356851863552", "text": "BOLSOD\u00d3RIA \u00e9 uma hist\u00f3ria muito mal contada,porque o D\u00f3ria nunca foi Bolsonaro e at\u00e9 odiva esse desgra\u00e7ado,mas que\u2026 https://t.co/AH1gJ5u8rE", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2849168466, "id_str": "2849168466", "name": "Gilmar Tadeu Paes", "screen_name": "tpaes15", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4049, "friends_count": 4961, "listed_count": 28, "favourites_count": 8682, "statuses_count": 38205, "created_at": "Thu Oct 09 20:49:46 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985558322492436481/X2BrCjFy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985558322492436481/X2BrCjFy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2849168466/1524188674", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105083895496749056, "quoted_status_id_str": "1105083895496749056", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:31:46 +0000 2019", "id": 1105083895496749056, "id_str": "1105083895496749056", "text": "N\u00e3o adianta reclamar das enchentes na Grande S\u00e3o Paulo se vc votou no D\u00f3ria por causa do #Bolsonaro\u00e9FakeNews https://t.co/dajLgytI0R", "display_text_range": [0, 108], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 216291194, "id_str": "216291194", "name": "Luiz Magalh\u00e3es", "screen_name": "Lfmleao", "location": "Sao Paulo Brasil", "url": null, "description": "Um caro telespectador", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3602, "friends_count": 3852, "listed_count": 1, "favourites_count": 3418, "statuses_count": 838, "created_at": "Tue Nov 16 08:51:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "43A2D1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "406B8C", "profile_sidebar_border_color": "26323D", "profile_sidebar_fill_color": "BFCACF", "profile_text_color": "1D334D", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/558518337760948224/cp_FrIqG_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/558518337760948224/cp_FrIqG_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/216291194/1539287048", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 8, "reply_count": 24, "retweet_count": 88, "favorite_count": 315, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00e9FakeNews", "indices": [89, 108]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105083892959191040, "id_str": "1105083892959191040", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YL8hbWoAAHIet.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YL8hbWoAAHIet.jpg", "url": "https://t.co/dajLgytI0R", "display_url": "pic.twitter.com/dajLgytI0R", "expanded_url": "https://twitter.com/Lfmleao/status/1105083895496749056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 460, "h": 305, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 460, "h": 305, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 305, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105083892959191040, "id_str": "1105083892959191040", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YL8hbWoAAHIet.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YL8hbWoAAHIet.jpg", "url": "https://t.co/dajLgytI0R", "display_url": "pic.twitter.com/dajLgytI0R", "expanded_url": "https://twitter.com/Lfmleao/status/1105083895496749056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 460, "h": 305, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 460, "h": 305, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 305, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/DNxC6lSloD", "expanded": "https://twitter.com/Lfmleao/status/1105083895496749056", "display": "twitter.com/Lfmleao/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "BOLSOD\u00d3RIA \u00e9 uma hist\u00f3ria muito mal contada,porque o D\u00f3ria nunca foi Bolsonaro e at\u00e9 odiva esse desgra\u00e7ado,mas que vai entrar pra pobre hist\u00f3ria de um estado abandonado,ora por falta d'\u00e1gua e agora com \u00e1gua at\u00e9 o teto.", "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AH1gJ5u8rE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105171356851863552", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328359221"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:19:30 +0000 2019", "id": 1105171406025908224, "id_str": "1105171406025908224", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3303267561, "id_str": "3303267561", "name": "Anabel Lee P. B.", "screen_name": "AnnabelPoe1809", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 150, "listed_count": 0, "favourites_count": 3466, "statuses_count": 209, "created_at": "Sat May 30 00:21:22 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/604443841396023296/rE94H3Eh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/604443841396023296/rE94H3Eh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3303267561/1433188336", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105061316191010819, "quoted_status_id_str": "1105061316191010819", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:02:03 +0000 2019", "id": 1105061316191010819, "id_str": "1105061316191010819", "text": "Assessora de Fl\u00e1vio Bolsonaro repassou ao marido 60% da verba p\u00fablica eleitoral https://t.co/WyJHswVnAO", "source": "<a href=\"http://folha.com\" rel=\"nofollow\">Folha com welcome-app 1.0</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594813, "id_str": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "screen_name": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "url": "http://www.folha.com.br", "description": "Perfil oficial do jornal Folha de S.Paulo.\r\nNo Facebook: http://on.fb.me/wFiUk9.\r\nAtendimento: @folha_atende", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 6551333, "friends_count": 182939, "listed_count": 10974, "favourites_count": 5, "statuses_count": 368054, "created_at": "Wed Apr 30 02:33:39 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0078A4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067848966010744833/7miLxOGo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067848966010744833/7miLxOGo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594813/1551647209", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 342, "reply_count": 406, "retweet_count": 1761, "favorite_count": 5410, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WyJHswVnAO", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/03/assessora-de-flavio-bolsonaro-repassou-ao-marido-60-da-verba-publica-eleitoral.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/03/\u2026", "indices": [80, 103]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/OsXgc1dwxO", "expanded": "https://twitter.com/folha/status/1105061316191010819", "display": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328370945"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:19:58 +0000 2019", "id": 1105171521717321729, "id_str": "1105171521717321729", "text": "RT @cinefilo_K: a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2297149470, "id_str": "2297149470", "name": "3,14etro \ud83d\udd31", "screen_name": "heypietroo", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "url": "http://instagram.com/heypietroo", "description": "em constante evolu\u00e7\u00e3o - 19 anos -\ngeminiano \u264a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 551, "friends_count": 538, "listed_count": 0, "favourites_count": 20258, "statuses_count": 15124, "created_at": "Sat Jan 18 03:06:52 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103360075484278785/q5RvwImR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103360075484278785/q5RvwImR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2297149470/1537277765", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:02:05 +0000 2019", "id": 1105091521592856576, "id_str": "1105091521592856576", "text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake ne\u2026 https://t.co/cU49ONPPGA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "name": "Iuri K.", "screen_name": "cinefilo_K", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21236, "friends_count": 397, "listed_count": 286, "favourites_count": 32034, "statuses_count": 5271, "created_at": "Thu May 28 01:16:27 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3301120439/1507218543", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre ela\n\no PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA incitou o \u00f3dio contra ela, e contra a imprensa, atrav\u00e9s de mentiras.\n\nvcs t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o grave isso \u00e9?\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [261, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 26, "reply_count": 60, "retweet_count": 514, "favorite_count": 1452, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cU49ONPPGA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105091521592856576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cinefilo_K", "name": "Iuri K.", "id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328398528"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:20:15 +0000 2019", "id": 1105171590969466881, "id_str": "1105171590969466881", "text": "RT @arte_prima: #Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfiss\u00e3o de E\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1082699361019219968, "id_str": "1082699361019219968", "name": "Lucia Helena", "screen_name": "LuciaHe48638646", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 43, "friends_count": 52, "listed_count": 0, "favourites_count": 5164, "statuses_count": 3893, "created_at": "Tue Jan 08 18:03:38 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101521799811158017/tNZSxlt7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101521799811158017/tNZSxlt7_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:52:38 +0000 2019", "id": 1105104244099682305, "id_str": "1105104244099682305", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfis\u2026 https://t.co/MnwKlHMyIj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "screen_name": "arte_prima", "location": "Brasil", "url": null, "description": "D\u00eaem flores para os jovens que falharam...      A hipocrisia \u00e9 a homenagem que o vicio presta \u00e0 virtude...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7851, "friends_count": 7126, "listed_count": 57, "favourites_count": 257770, "statuses_count": 312099, "created_at": "Sun Aug 04 17:34:50 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1645736942/1455975158", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfiss\u00e3o de Executivos da OAS, q foram pagos p/incriminar #Lula\n\nSenten\u00e7a plagiada da Gabriela Hardt c/erros at\u00e9 d/im\u00f3veis,\n\nDesvio de R$2,5 BILH\u00d5ES p/os Lavajateiros.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}, {"text": "Lula", "indices": [168, 173]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 8, "retweet_count": 88, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MnwKlHMyIj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105104244099682305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328415039"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:20:43 +0000 2019", "id": 1105171708951126019, "id_str": "1105171708951126019", "text": "RT @calu_barros: Bolsoliar fez toda aquele estardalha\u00e7o (mentiroso) sobre a rep\u00f3rter, o Estad\u00e3o, at\u00e9 chegar no nome q ele queria, Chico Ot\u00e1\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 280605146, "id_str": "280605146", "name": "Henri Hervani /+/", "screen_name": "hhervani", "location": "Natal/RN Brasil", "url": null, "description": "Aprendizado constante, essa \u00e9 a ideia!! Potiguar com orgulho! Vasco da Gama no cora\u00e7\u00e3o! Personal Trainer! No Fear Of Fate!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 368, "friends_count": 518, "listed_count": 8, "favourites_count": 15497, "statuses_count": 14488, "created_at": "Mon Apr 11 17:26:43 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1086072259465408512/8pIDqtyf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086072259465408512/8pIDqtyf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280605146/1482110963", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:11:40 +0000 2019", "id": 1105124133543833600, "id_str": "1105124133543833600", "text": "Bolsoliar fez toda aquele estardalha\u00e7o (mentiroso) sobre a rep\u00f3rter, o Estad\u00e3o, at\u00e9 chegar no nome q ele queria, Ch\u2026 https://t.co/4RTK9Hvp7o", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115135583, "id_str": "115135583", "name": "Caroline Barros", "screen_name": "calu_barros", "location": null, "url": null, "description": "Metade de mim \u00e9 amor e a outra revolu\u00e7\u00e3o e meu lado revolucion\u00e1rio quer que os fascistas se danem.\u270a\u2764\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 24412, "friends_count": 439, "listed_count": 328, "favourites_count": 11001, "statuses_count": 5562, "created_at": "Wed Feb 17 18:36:09 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102270290875371522/tg5XNE8Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102270290875371522/tg5XNE8Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115135583/1551791903", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsoliar fez toda aquele estardalha\u00e7o (mentiroso) sobre a rep\u00f3rter, o Estad\u00e3o, at\u00e9 chegar no nome q ele queria, Chico Ot\u00e1vio.\nO Chico investiga o q? Mil\u00edcias!\nCom quem essa fam\u00edlia esta envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o? Mil\u00edcias!\nLigue os pontos!\n\n  #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [242, 261]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 10, "reply_count": 11, "retweet_count": 128, "favorite_count": 406, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4RTK9Hvp7o", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105124133543833600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "calu_barros", "name": "Caroline Barros", "id": 115135583, "id_str": "115135583", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328443168"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:21:11 +0000 2019", "id": 1105171828211896321, "id_str": "1105171828211896321", "text": "RT @AmandaBoscato: #Bolsonaro\u00c9Fakenews o golden shower deve sair que \u00e9 uma beleza! https://t.co/VjEIA9HE5A", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75913562, "id_str": "75913562", "name": "carmen chagas", "screen_name": "messblog", "location": "Brasil", "url": "http://barafunda.blogspot.com", "description": "O @messblog \u00e9 um quaseclone do @bArafuNda , q t\u00e1 dando tilt na localiza\u00e7\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 275, "friends_count": 364, "listed_count": 30, "favourites_count": 10566, "statuses_count": 12945, "created_at": "Mon Sep 21 00:23:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "241C03", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "C49B78", "profile_sidebar_border_color": "998E16", "profile_sidebar_fill_color": "241B03", "profile_text_color": "A35714", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/524446642876186625/BedndjHJ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/524446642876186625/BedndjHJ_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75913562/1399931628", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:22:40 +0000 2019", "id": 1105081602361704448, "id_str": "1105081602361704448", "text": "#Bolsonaro\u00c9Fakenews o golden shower deve sair que \u00e9 uma beleza! https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_text_range": [0, 63], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 42673471, "id_str": "42673471", "name": "Amanda Boscato\u2655", "screen_name": "AmandaBoscato", "location": "Brasil", "url": "https://www.instagram.com/amandaboscato/", "description": "\ud83c\udf08Sorte \u00e9 pra quem tem coragem. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brazil \ud83d\udc95 #DontFuckItUp", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 664, "friends_count": 273, "listed_count": 4, "favourites_count": 2824, "statuses_count": 16242, "created_at": "Tue May 26 17:35:42 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FCFCFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096014857948794882/nqU2wrPM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096014857948794882/nqU2wrPM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42673471/1547605177", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 14, "favorite_count": 23, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [19, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AmandaBoscato", "name": "Amanda Boscato\u2655", "id": 42673471, "id_str": "42673471", "indices": [3, 17]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105081602361704448, "source_status_id_str": "1105081602361704448", "source_user_id": 42673471, "source_user_id_str": "42673471"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105081591066513408, "id_str": "1105081591066513408", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YJ2iNX0AArNrI.jpg", "url": "https://t.co/VjEIA9HE5A", "display_url": "pic.twitter.com/VjEIA9HE5A", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaBoscato/status/1105081602361704448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1242, "h": 1201, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 658, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105081602361704448, "source_status_id_str": "1105081602361704448", "source_user_id": 42673471, "source_user_id_str": "42673471"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328471602"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:21:30 +0000 2019", "id": 1105171907966582784, "id_str": "1105171907966582784", "text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 715584742960336896, "id_str": "715584742960336896", "name": "Pato s\u00f3 no Tucupi\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83e\udd86", "screen_name": "hummalmeida", "location": "Brasil", "url": null, "description": "M\u00fasica, MPB, Pol\u00edtica, \u00daltimas not\u00edcias, Governo, Partidos, Entretenimento, TV, S\u00e9ries e Humor. Esquerdopada sem rivotril.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 384, "friends_count": 1169, "listed_count": 0, "favourites_count": 8150, "statuses_count": 3557, "created_at": "Thu Mar 31 17:01:12 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061707296961650689/G_UQ2or-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061707296961650689/G_UQ2or-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/715584742960336896/1541965720", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105150225818271744, "quoted_status_id_str": "1105150225818271744", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:55:21 +0000 2019", "id": 1105150225818271744, "id_str": "1105150225818271744", "text": "Vejam como tudo se repete no caso Constan\u00e7a Rezende: difus\u00e3o de not\u00edcias destorcidas, narrativa governista de que a\u2026 https://t.co/tIPdYsdrSM", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 25858078, "id_str": "25858078", "name": "Manuela", "screen_name": "ManuelaDavila", "location": "Porto Alegre, Brasil", "url": "http://apoia.se/manueladavila", "description": "m\u00e3e da Laura, madrastra do Gui, jornalista e mestre em Pol\u00edticas p\u00fablicas. fui vereadora, deputada federal e Estadual e candidata \u00e0 vice-presidente do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 632533, "friends_count": 541, "listed_count": 2305, "favourites_count": 6792, "statuses_count": 52442, "created_at": "Sun Mar 22 18:46:14 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F04E23", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080815807981121536/qN395OKw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080815807981121536/qN395OKw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25858078/1545832847", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Vejam como tudo se repete no caso Constan\u00e7a Rezende: difus\u00e3o de not\u00edcias destorcidas, narrativa governista de que a imprensa mente, ataques \u00e0 jornalista e a sua fam\u00edlia.O pior? tudo apoiado pelo presidente, abalando a democracia e a exist\u00eancia de uma imprensa livre e cr\u00edtica.", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 181, "retweet_count": 198, "favorite_count": 1498, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tIPdYsdrSM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105150225818271744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/uEjAAAWKiB", "expanded": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1105150225818271744", "display": "twitter.com/ManuelaDavila/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328490617"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:21:52 +0000 2019", "id": 1105171998718771200, "id_str": "1105171998718771200", "text": "Para um presidente eleito a base da fake news. Governar com divulga\u00e7\u00e3o de mentiras \u00e9 o m\u00ednimo que se poderia esperar. #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 150744105, "id_str": "150744105", "name": "Jessica Kellen", "screen_name": "jessikellen", "location": "Lavras, MG", "url": null, "description": "Nada como um bom livro de filosofia para mudar seu dia!\nPara melhor ou pior. Depende do livro e da perspectiva. \ud83d\ude0d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 40, "friends_count": 96, "listed_count": 0, "favourites_count": 943, "statuses_count": 204, "created_at": "Tue Jun 01 18:18:53 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1040678820238577664/Pm1J4SEK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040678820238577664/Pm1J4SEK_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [118, 137]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328512254"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:22:12 +0000 2019", "id": 1105172084529999872, "id_str": "1105172084529999872", "text": "#LavaJatoRoubaOBrasil\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 159141508, "id_str": "159141508", "name": "Jos\u00e9 Eduardo Cruz", "screen_name": "joecruz1", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "Casado h\u00e1 52 anos, 3 filhas e 4 netas - lindas. Economista. Hobby - Fotografia (p\u00e1ssaros). Usu\u00e1rio apaixonado do PS. Posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de esquerda.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 738, "friends_count": 669, "listed_count": 5, "favourites_count": 7382, "statuses_count": 34094, "created_at": "Thu Jun 24 15:31:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022892800906592256/VmCMo3vA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022892800906592256/VmCMo3vA_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105170084811730947, "quoted_status_id_str": "1105170084811730947", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:15 +0000 2019", "id": 1105170084811730947, "id_str": "1105170084811730947", "text": "https://t.co/4uti0OJLXQ", "display_text_range": [0, 0], "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334430, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325778, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 9, "reply_count": 25, "retweet_count": 95, "favorite_count": 428, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105170045209116673, "id_str": "1105170045209116673", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "url": "https://t.co/4uti0OJLXQ", "display_url": "pic.twitter.com/4uti0OJLXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105170084811730947/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 618, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105170045209116673, "id_str": "1105170045209116673", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "url": "https://t.co/4uti0OJLXQ", "display_url": "pic.twitter.com/4uti0OJLXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105170084811730947/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 618, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/J4AdNl2NpH", "expanded": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105170084811730947", "display": "twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LavaJatoRoubaOBrasil", "indices": [0, 21]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [22, 41]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328532713"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:22:46 +0000 2019", "id": 1105172224158384129, "id_str": "1105172224158384129", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115146921, "id_str": "115146921", "name": "Andr\u00e9 Pomba Cagni", "screen_name": "andre_pomba", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.andrepomba.com.br", "description": "DJ, m\u00fasico, produtor cultural, ativista de causas sociais e ambientais, obteve 9000 votos nas elei\u00e7\u00f5es de 2014/16 pelo Partido Verde (PV/SP)!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3987, "friends_count": 1670, "listed_count": 79, "favourites_count": 86, "statuses_count": 62632, "created_at": "Wed Feb 17 19:21:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "00B30C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/788611175932100609/Ev2Ay4bo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/788611175932100609/Ev2Ay4bo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115146921/1495902948", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022183, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 43, "reply_count": 141, "retweet_count": 538, "favorite_count": 2947, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328566003"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:23:00 +0000 2019", "id": 1105172285604925440, "id_str": "1105172285604925440", "text": "tem anos que o governo brasileiro vem desmanchando a constitui\u00e7\u00e3o federal, n\u00e3o foi por falta de aviso", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88953775, "id_str": "88953775", "name": "Bakuninho Tropical", "screen_name": "coxilds", "location": "RA II - Bras\u00edlia - DF", "url": "https://www.instagram.com/coxilds/", "description": "I'm just a sucker with, no self esteem.\n\nsnapchat: coxilds\ninstagram: coxilds", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 818, "friends_count": 457, "listed_count": 19, "favourites_count": 8669, "statuses_count": 30526, "created_at": "Tue Nov 10 15:44:34 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0F0A0C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "120A0D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCD", "profile_text_color": "150A91", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966343682113900544/Rvdrqysx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966343682113900544/Rvdrqysx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88953775/1492492223", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105135120053387264, "quoted_status_id_str": "1105135120053387264", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:55:19 +0000 2019", "id": 1105135120053387264, "id_str": "1105135120053387264", "text": "OAB e Abraji fecharam os olhos quando o fascismo rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o e Bolsonaro sequer era candidato \u00e0 presid\u00eanc\u2026 https://t.co/bFb41V19rH", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 32970721, "id_str": "32970721", "name": "Toni Bulhoes", "screen_name": "ToniBulhoes", "location": null, "url": null, "description": "Lutei pelas liberdades democr\u00e1ticas, trabalhei pela reconstru\u00e7\u00e3o das entidades estudantis de base, da UNE e pelo fim da ditadura militar. Engenheiro e tuiteiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12264, "friends_count": 8081, "listed_count": 52, "favourites_count": 26184, "statuses_count": 54830, "created_at": "Sat Apr 18 18:41:04 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0000FF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989258332841103361/NBjBrmrO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32970721/1532541584", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "OAB e Abraji fecharam os olhos quando o fascismo rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o e Bolsonaro sequer era candidato \u00e0 presid\u00eancia.\nSilenciaram, quando sabiam que os militares tuitavam ordens aos tribunais.\nAgora, ainda bem, repelem o q os generais prepararam para o pa\u00eds.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [261, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 10, "retweet_count": 62, "favorite_count": 168, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bFb41V19rH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105135120053387264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/73DZFO1EtJ", "expanded": "https://twitter.com/ToniBulhoes/status/1105135120053387264", "display": "twitter.com/ToniBulhoes/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328580653"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:23:11 +0000 2019", "id": 1105172330182074369, "id_str": "1105172330182074369", "text": "RT @JFMargarida: Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89821828, "id_str": "89821828", "name": "Neyla Ros\u00e1rio  \u2728", "screen_name": "NEYLAROSARIO", "location": "Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 68, "friends_count": 482, "listed_count": 0, "favourites_count": 1743, "statuses_count": 3188, "created_at": "Fri Nov 13 23:32:47 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893300619045478401/VVdpKIOH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893300619045478401/VVdpKIOH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89821828/1377704797", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:19:36 +0000 2019", "id": 1105080833923256321, "id_str": "1105080833923256321", "text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s d\u2026 https://t.co/fU33fdyFXA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 626725650, "id_str": "626725650", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "screen_name": "JFMargarida", "location": "Juiz de Fora", "url": "http://www.margaridasalomao.com.br", "description": "Sou professora universit\u00e1ria. Fui reitora por dois mandatos consecutivos da UFJF. Estou deputada federal pelo PT/MG.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 22959, "friends_count": 992, "listed_count": 175, "favourites_count": 2991, "statuses_count": 26151, "created_at": "Wed Jul 04 17:50:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060827620315721728/00BBAvsi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/626725650/1551964416", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar informa\u00e7\u00e3o falsa o presidente lan\u00e7ou uma onda de \u00f3dio contra ela. Essa \u00e9 uma atitude abomin\u00e1vel d um presidente #Bolsonaro\u00c9fakenews\nhttps://t.co/UUZsjUio40", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [235, 254]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UUZsjUio40", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-usa-declaracao-falsa-para-atacar-imprensa,70002750456", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 65, "reply_count": 183, "retweet_count": 507, "favorite_count": 1375, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fU33fdyFXA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105080833923256321", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": 626725650, "id_str": "626725650", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328591281"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:23:31 +0000 2019", "id": 1105172415569522688, "id_str": "1105172415569522688", "text": "Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2746856022, "id_str": "2746856022", "name": "Daniella Morais", "screen_name": "morais_daniella", "location": null, "url": "http://memoriasonora.wordpress.com", "description": "Blogueira no Mem\u00f3ria Sonora e no Vodka com Fanta, CM de profiss\u00e3o, neur\u00f3tica em casa e doidera na vida.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 188, "friends_count": 328, "listed_count": 9, "favourites_count": 9104, "statuses_count": 5795, "created_at": "Tue Aug 19 22:00:49 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066241990642278400/KcmZVBXp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066241990642278400/KcmZVBXp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2746856022/1540320376", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105170084811730947, "quoted_status_id_str": "1105170084811730947", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:14:15 +0000 2019", "id": 1105170084811730947, "id_str": "1105170084811730947", "text": "https://t.co/4uti0OJLXQ", "display_text_range": [0, 0], "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334444, "friends_count": 4159, "listed_count": 1075, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325778, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 10, "reply_count": 27, "retweet_count": 111, "favorite_count": 485, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105170045209116673, "id_str": "1105170045209116673", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "url": "https://t.co/4uti0OJLXQ", "display_url": "pic.twitter.com/4uti0OJLXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105170084811730947/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 618, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105170045209116673, "id_str": "1105170045209116673", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZaTPkXgAEZEBp.jpg", "url": "https://t.co/4uti0OJLXQ", "display_url": "pic.twitter.com/4uti0OJLXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105170084811730947/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 618, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1089, "h": 989, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/3xe3wa5jIR", "expanded": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1105170084811730947", "display": "twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [35, 54]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328611639"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:23:48 +0000 2019", "id": 1105172486872797186, "id_str": "1105172486872797186", "text": "@republica_ctba #Bolsonaro\u00e9fakenews", "display_text_range": [16, 35], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105122990302343168, "in_reply_to_status_id_str": "1105122990302343168", "in_reply_to_user_id": 945809862390370304, "in_reply_to_user_id_str": "945809862390370304", "in_reply_to_screen_name": "republica_ctba", "user": {"id": 1102944911404470272, "id_str": "1102944911404470272", "name": "Mara Vilhosa", "screen_name": "MaraVil62241948", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 16, "listed_count": 0, "favourites_count": 33, "statuses_count": 13, "created_at": "Tue Mar 05 14:52:13 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00e9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "republica_ctba", "name": "Republica de Curitiba", "id": 945809862390370304, "id_str": "945809862390370304", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328628639"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:24:04 +0000 2019", "id": 1105172551662268417, "id_str": "1105172551662268417", "text": "E tem gente q acredita em live #Bolsonaro\u00c9FakeNews #BolsonaroEfakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 398865026, "id_str": "398865026", "name": "Flyb", "screen_name": "Flaviaberti11", "location": "Haarlemmermeer, Nederland", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 58, "friends_count": 200, "listed_count": 0, "favourites_count": 5326, "statuses_count": 2617, "created_at": "Wed Oct 26 17:14:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1740323881/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1740323881/image_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/398865026/1401314800", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105094485879541761, "quoted_status_id_str": "1105094485879541761", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:13:51 +0000 2019", "id": 1105094485879541761, "id_str": "1105094485879541761", "text": "2 jornalistas foram difamados por Bolsonaro:\n\u2022 Constan\u00e7a Rezende, que cobre as atividades ilegais do QUEIROZ, asses\u2026 https://t.co/C1aZO9l6Kv", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "name": "Iuri K.", "screen_name": "cinefilo_K", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21234, "friends_count": 397, "listed_count": 286, "favourites_count": 32034, "statuses_count": 5271, "created_at": "Thu May 28 01:16:27 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3301120439/1507218543", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "2 jornalistas foram difamados por Bolsonaro:\n\u2022 Constan\u00e7a Rezende, que cobre as atividades ilegais do QUEIROZ, assessor do Bolsonaro Filho.\n\u2022 Chico Ot\u00e1vio, que cobre a atividade ilegal de MILICIANOS no RJ.\n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews, e pior:\n\u00e9 um covarde de rabo preso com a mil\u00edcia.", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [206, 225]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 25, "retweet_count": 304, "favorite_count": 838, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C1aZO9l6Kv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105094485879541761", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/eVTJRwvI2R", "expanded": "https://twitter.com/cinefilo_k/status/1105094485879541761", "display": "twitter.com/cinefilo_k/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [31, 50]}, {"text": "BolsonaroEfakenews", "indices": [51, 70]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328644086"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:24:20 +0000 2019", "id": 1105172618548785153, "id_str": "1105172618548785153", "text": "RT @zehdeabreu: Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2829472498, "id_str": "2829472498", "name": "ChitogeKirisaki ML", "screen_name": "ladyvotacion", "location": null, "url": null, "description": "BEM VINDOS AO TWITTER\ninstagram: chitogekir\nBelieber\u2606", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 621, "friends_count": 1639, "listed_count": 4, "favourites_count": 9521, "statuses_count": 38114, "created_at": "Tue Oct 14 12:48:23 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103373141731094529/T-_J7aiI_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103373141731094529/T-_J7aiI_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2829472498/1551042096", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:50:32 +0000 2019", "id": 1105073515840110592, "id_str": "1105073515840110592", "text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com\u2026 https://t.co/gBw83GRpm8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334434, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325778, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Alguns \u201cesquerdistas\u201d com s\u00edndrome de Alexandre Frota, resolveram me detonar. Vou trat\u00e1-los como fa\u00e7o com ele. Com desprezo. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [125, 144]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 128, "reply_count": 652, "retweet_count": 830, "favorite_count": 7719, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gBw83GRpm8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105073515840110592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328660033"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:24:32 +0000 2019", "id": 1105172668905590785, "id_str": "1105172668905590785", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 272701490, "id_str": "272701490", "name": "Nathan Figueiredo", "screen_name": "NFigueiredo1", "location": "Mossor\u00f3, RN, Brasil", "url": null, "description": "Jornalista e estudante de Direito", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 269, "friends_count": 1683, "listed_count": 1, "favourites_count": 27662, "statuses_count": 2272, "created_at": "Sun Mar 27 01:05:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/789848353328726016/YzRfS_9A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789848353328726016/YzRfS_9A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272701490/1477149903", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022188, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 43, "reply_count": 142, "retweet_count": 545, "favorite_count": 2975, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328672039"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:24:48 +0000 2019", "id": 1105172737390231553, "id_str": "1105172737390231553", "text": "RT @arte_prima: #Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfiss\u00e3o de E\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 736558270723293184, "id_str": "736558270723293184", "name": "Eliana Neto", "screen_name": "ElianantNeto", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 208, "friends_count": 366, "listed_count": 2, "favourites_count": 28537, "statuses_count": 20044, "created_at": "Sat May 28 14:02:31 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:52:38 +0000 2019", "id": 1105104244099682305, "id_str": "1105104244099682305", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfis\u2026 https://t.co/MnwKlHMyIj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "screen_name": "arte_prima", "location": "Brasil", "url": null, "description": "D\u00eaem flores para os jovens que falharam...      A hipocrisia \u00e9 a homenagem que o vicio presta \u00e0 virtude...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7851, "friends_count": 7128, "listed_count": 57, "favourites_count": 257770, "statuses_count": 312099, "created_at": "Sun Aug 04 17:34:50 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1645736942/1455975158", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\n\nAguardando o General Villas Boas\n\nD\u00c1 1 PIO SOBRE,\n\nTuites irrespons\u00e1veis do Bolsonaro,\n\nConfiss\u00e3o de Executivos da OAS, q foram pagos p/incriminar #Lula\n\nSenten\u00e7a plagiada da Gabriela Hardt c/erros at\u00e9 d/im\u00f3veis,\n\nDesvio de R$2,5 BILH\u00d5ES p/os Lavajateiros.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}, {"text": "Lula", "indices": [168, 173]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 8, "retweet_count": 89, "favorite_count": 132, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MnwKlHMyIj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105104244099682305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328688367"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:24:59 +0000 2019", "id": 1105172782294487041, "id_str": "1105172782294487041", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2829472498, "id_str": "2829472498", "name": "ChitogeKirisaki ML", "screen_name": "ladyvotacion", "location": null, "url": null, "description": "BEM VINDOS AO TWITTER\ninstagram: chitogekir\nBelieber\u2606", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 621, "friends_count": 1639, "listed_count": 4, "favourites_count": 9523, "statuses_count": 38119, "created_at": "Tue Oct 14 12:48:23 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103373141731094529/T-_J7aiI_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103373141731094529/T-_J7aiI_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2829472498/1551042096", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022188, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 43, "reply_count": 142, "retweet_count": 546, "favorite_count": 2980, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328699073"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:25:15 +0000 2019", "id": 1105172851659862017, "id_str": "1105172851659862017", "text": "Concordo! Queremos o @FlavioBolsonaro respondendo por seus crimes, ali\u00e1s, queremos toda a familicia respondendo pel\u2026 https://t.co/SA7QF20OV0", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2817967809, "id_str": "2817967809", "name": "SE RASGA PSL# LULA GIGANTE!", "screen_name": "Rose2014D", "location": "brazil podre", "url": null, "description": "Sempre pela esquerda.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 419, "friends_count": 572, "listed_count": 2, "favourites_count": 40598, "statuses_count": 45971, "created_at": "Thu Oct 09 01:59:41 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082395183306678278/-s8imbs9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082395183306678278/-s8imbs9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2817967809/1546897645", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105122943624007681, "quoted_status_id_str": "1105122943624007681", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:06:56 +0000 2019", "id": 1105122943624007681, "id_str": "1105122943624007681", "text": "A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidad\u2026 https://t.co/coaAG29KAG", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112498734, "id_str": "112498734", "name": "Ivan Valente", "screen_name": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "url": "http://www.ivanvalente.com.br", "description": "Deputado Federal pelo PSOL-SP, engenheiro e professor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 114419, "friends_count": 1922, "listed_count": 854, "favourites_count": 483, "statuses_count": 15153, "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBA567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DB2828", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1539800069", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A tentativa torpe de Bolsonaro de desviar o foco de Fl\u00e1vio com mentiras e ataque \u00e0 imprensa s\u00f3 refor\u00e7a a necessidade de uma investiga\u00e7\u00e3o \u00e1gil e rigorosa sobre o caso. \n\nAt\u00e9 pq s\u00e3o conhecidas as desculpas esfarrapadas de Queiroz e o envolvimento da mil\u00edcia #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [256, 275]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 39, "retweet_count": 155, "favorite_count": 608, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/coaAG29KAG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105122943624007681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/eJMLiHcA9A", "expanded": "https://twitter.com/IvanValente/status/1105122943624007681", "display": "twitter.com/IvanValente/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Concordo! Queremos o @FlavioBolsonaro respondendo por seus crimes, ali\u00e1s, queremos toda a familicia respondendo pelos crimes cometidos. #FlavioBolsonaroNaCadeia \n#CadeoQueiroz \n#CadeMicheque.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews \n#LavaJatoRoubaoBrasil \n#ReformaDaPrevidenciaNAO", "display_text_range": [0, 260], "entities": {"hashtags": [{"text": "FlavioBolsonaroNaCadeia", "indices": [136, 160]}, {"text": "CadeoQueiroz", "indices": [162, 175]}, {"text": "CadeMicheque", "indices": [177, 190]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [192, 211]}, {"text": "LavaJatoRoubaoBrasil", "indices": [213, 234]}, {"text": "ReformaDaPrevidenciaNAO", "indices": [236, 260]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [21, 37]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SA7QF20OV0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105172851659862017", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [21, 37]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328715611"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:25:25 +0000 2019", "id": 1105172893120561153, "id_str": "1105172893120561153", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 58626645, "id_str": "58626645", "name": "Thiago Lopes", "screen_name": "thiagohmlopes", "location": "Natal, Brasil", "url": "http://www.thiagohmlopes.blogspot.com", "description": "Professor de Hist\u00f3ria, gradua\u00e7\u00e3o-UFRN, p\u00f3s-IFRN, observador e cr\u00edtico do nosso ef\u00eamero mundo idealizado, pessimista por natureza, headbanger dom\u00e9stico.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 363, "friends_count": 270, "listed_count": 3, "favourites_count": 630, "statuses_count": 4732, "created_at": "Mon Jul 20 23:23:32 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "05730A", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "8C8C8C", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034436153385136128/T8mmw6P4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034436153385136128/T8mmw6P4_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328725496"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:25:38 +0000 2019", "id": 1105172949445865472, "id_str": "1105172949445865472", "text": "RT @enioverri: Bolsonaro no hospital Albert Einstein nos custou R$ 400 mil; em 2011, ele queria Lula no SUS #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55910443, "id_str": "55910443", "name": "Lamara https://t.co/HzYe8dGcJ4", "screen_name": "Fattoconsumado", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Gerada numa mistura de Gens verde amarelo com italiano, mas o cora\u00e7\u00e3o, se rebelou, e n\u00e3o teve jeito, \u00e9 coreano.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 128, "friends_count": 578, "listed_count": 2, "favourites_count": 4539, "statuses_count": 8411, "created_at": "Sat Jul 11 19:39:58 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000C0F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101113707835342849/QoDDjW8X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101113707835342849/QoDDjW8X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55910443/1548976957", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:42:55 +0000 2019", "id": 1105086702270459905, "id_str": "1105086702270459905", "text": "Bolsonaro no hospital Albert Einstein nos custou R$ 400 mil; em 2011, ele queria Lula no SUS #Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 81088939, "id_str": "81088939", "name": "Enio Verri", "screen_name": "enioverri", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "url": "https://enioverri.com.br", "description": "Deputado federal pelo PT e professor licenciado do Departamento de Economia da Universidade Estadual de Maring\u00e1 (UEM).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 16967, "friends_count": 180, "listed_count": 171, "favourites_count": 6457, "statuses_count": 10471, "created_at": "Fri Oct 09 11:44:01 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EF3C23", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "EF3C23", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059878139676053505/-uOYvDcc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059878139676053505/-uOYvDcc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81088939/1535038763", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 3, "reply_count": 9, "retweet_count": 52, "favorite_count": 155, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [93, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [108, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "enioverri", "name": "Enio Verri", "id": 81088939, "id_str": "81088939", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328738925"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:25:50 +0000 2019", "id": 1105172996787003393, "id_str": "1105172996787003393", "text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s d\u2026 https://t.co/1zNB4nXiNc", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 204448669, "id_str": "204448669", "name": "Nascimento45", "screen_name": "nascimento45", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19, "friends_count": 138, "listed_count": 0, "favourites_count": 178, "statuses_count": 829, "created_at": "Mon Oct 18 18:29:05 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157258521/MSN_normal", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157258521/MSN_normal", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro ser\u00e1 respons\u00e1vel por qq amea\u00e7a ou agress\u00f5es q possa acontecer contra \u00e0 rep\u00f3rter Constan\u00e7a Rezende. Ap\u00f3s divulgar informa\u00e7\u00e3o falsa o presidente lan\u00e7ou uma onda de \u00f3dio contra ela. Essa \u00e9 uma atitude abomin\u00e1vel d um presidente #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 254], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [235, 254]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1zNB4nXiNc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105172996787003393", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328750212"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:26:15 +0000 2019", "id": 1105173101552259073, "id_str": "1105173101552259073", "text": "RT @flaviabarreto: Agora contem uma novidade. Quando ele falou algo verdadeiro ao inv\u00e9s de atacar todos com fakenews? Ali\u00e1s, foi a elei\u00e7\u00e3o\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75913562, "id_str": "75913562", "name": "carmen chagas", "screen_name": "messblog", "location": "Brasil", "url": "http://barafunda.blogspot.com", "description": "O @messblog \u00e9 um quaseclone do @bArafuNda , q t\u00e1 dando tilt na localiza\u00e7\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 275, "friends_count": 364, "listed_count": 30, "favourites_count": 10569, "statuses_count": 12947, "created_at": "Mon Sep 21 00:23:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "241C03", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "C49B78", "profile_sidebar_border_color": "998E16", "profile_sidebar_fill_color": "241B03", "profile_text_color": "A35714", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/524446642876186625/BedndjHJ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/524446642876186625/BedndjHJ_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75913562/1399931628", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 10:07:39 +0000 2019", "id": 1105047624254738432, "id_str": "1105047624254738432", "text": "Agora contem uma novidade. Quando ele falou algo verdadeiro ao inv\u00e9s de atacar todos com fakenews? Ali\u00e1s, foi a ele\u2026 https://t.co/rcksiJfdAc", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51824161, "id_str": "51824161", "name": "O que \u00e9 Caixa 2?", "screen_name": "flaviabarreto", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 444, "friends_count": 679, "listed_count": 1, "favourites_count": 1091, "statuses_count": 782, "created_at": "Sun Jun 28 19:54:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104907715573354496/f2OUsPwo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104907715573354496/f2OUsPwo_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1104905018493284353, "quoted_status_id_str": "1104905018493284353", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 00:40:59 +0000 2019", "id": 1104905018493284353, "id_str": "1104905018493284353", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Bolsonaro usa declara\u00e7\u00e3o falsa para atacar imprensa\nhttps://t.co/6cz9pifOzp", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9317502, "id_str": "9317502", "name": "Estad\u00e3o", "screen_name": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.estadao.com.br", "description": "A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http://fb.com/estadao", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 6269832, "friends_count": 62719, "listed_count": 11809, "favourites_count": 29, "statuses_count": 311862, "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "336699", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1552218690", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 865, "reply_count": 3402, "retweet_count": 3290, "favorite_count": 10911, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6cz9pifOzp", "expanded_url": "http://bit.ly/2CdJ0Ad", "display_url": "bit.ly/2CdJ0Ad", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [4, 20]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Vsp0iIx0pU", "expanded": "https://twitter.com/Estadao/status/1104905018493284353", "display": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Agora contem uma novidade. Quando ele falou algo verdadeiro ao inv\u00e9s de atacar todos com fakenews? Ali\u00e1s, foi a elei\u00e7\u00e3o da Fakenews e com a anu\u00eancia da imprensa. \n#bolsonaromentiroso #BolsonaroMentiu #Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/Vsp0iIx0pU", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [{"text": "bolsonaromentiroso", "indices": [163, 182]}, {"text": "BolsonaroMentiu", "indices": [183, 199]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [200, 219]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Vsp0iIx0pU", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1104905018493284353", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026", "indices": [220, 243]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 18, "favorite_count": 49, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rcksiJfdAc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105047624254738432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1104905018493284353, "quoted_status_id_str": "1104905018493284353", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 00:40:59 +0000 2019", "id": 1104905018493284353, "id_str": "1104905018493284353", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Bolsonaro usa declara\u00e7\u00e3o falsa para atacar imprensa\nhttps://t.co/6cz9pifOzp", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9317502, "id_str": "9317502", "name": "Estad\u00e3o", "screen_name": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.estadao.com.br", "description": "A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http://fb.com/estadao", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 6269832, "friends_count": 62719, "listed_count": 11809, "favourites_count": 29, "statuses_count": 311862, "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "336699", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1552218690", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 865, "reply_count": 3402, "retweet_count": 3290, "favorite_count": 10911, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6cz9pifOzp", "expanded_url": "http://bit.ly/2CdJ0Ad", "display_url": "bit.ly/2CdJ0Ad", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EstadaoPolitica", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": 76369002, "id_str": "76369002", "indices": [4, 20]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Vsp0iIx0pU", "expanded": "https://twitter.com/Estadao/status/1104905018493284353", "display": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "flaviabarreto", "name": "O que \u00e9 Caixa 2?", "id": 51824161, "id_str": "51824161", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328775190"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:26:40 +0000 2019", "id": 1105173207517220864, "id_str": "1105173207517220864", "text": "RT @Eusoumike1: 2018: Bolsonaro vai acabar com a Globo.\n2019:...\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/BQ8A7uM0Hz", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 745808077, "id_str": "745808077", "name": "#TeamLouis  \ud83d\udc99", "screen_name": "GrazePoncio", "location": null, "url": null, "description": "Perdidamente, incondicionalmente apaixonada por @Harry_Styles, @LouisTomlinson, @NiallOficial,@LiamPayne,@zaynmalik,  @onedirection  #Larry #Ziam xx'", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 409, "friends_count": 478, "listed_count": 0, "favourites_count": 909, "statuses_count": 22304, "created_at": "Wed Aug 08 19:37:01 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/649671052352749569/LDq-NvO__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649671052352749569/LDq-NvO__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/745808077/1402349678", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:18:50 +0000 2019", "id": 1105095739854802949, "id_str": "1105095739854802949", "text": "2018: Bolsonaro vai acabar com a Globo.\n2019:...\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/BQ8A7uM0Hz", "display_text_range": [0, 69], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 989673734528217088, "id_str": "989673734528217088", "name": "Eu sou o Mike", "screen_name": "Eusoumike1", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "url": "https://curiouscat.me/Mike182", "description": "Fot\u00f3grafo \ud83d\udcf7 M\u00fasico \ud83c\udfbc Blinker \u2764\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4540, "friends_count": 4997, "listed_count": 2, "favourites_count": 6856, "statuses_count": 2695, "created_at": "Fri Apr 27 01:13:00 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102729677108666369/Ke-HY7-W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102729677108666369/Ke-HY7-W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/989673734528217088/1550019535", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "favorite_count": 35, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [50, 69]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105095733055840256, "id_str": "1105095733055840256", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "url": "https://t.co/BQ8A7uM0Hz", "display_url": "pic.twitter.com/BQ8A7uM0Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/Eusoumike1/status/1105095739854802949/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "small": {"w": 678, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105095733055840256, "id_str": "1105095733055840256", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "url": "https://t.co/BQ8A7uM0Hz", "display_url": "pic.twitter.com/BQ8A7uM0Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/Eusoumike1/status/1105095739854802949/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "small": {"w": 678, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [66, 85]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Eusoumike1", "name": "Eu sou o Mike", "id": 989673734528217088, "id_str": "989673734528217088", "indices": [3, 14]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105095733055840256, "id_str": "1105095733055840256", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "url": "https://t.co/BQ8A7uM0Hz", "display_url": "pic.twitter.com/BQ8A7uM0Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/Eusoumike1/status/1105095739854802949/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "small": {"w": 678, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105095739854802949, "source_status_id_str": "1105095739854802949", "source_user_id": 989673734528217088, "source_user_id_str": "989673734528217088"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105095733055840256, "id_str": "1105095733055840256", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YWttOX4AA8YxU.jpg", "url": "https://t.co/BQ8A7uM0Hz", "display_url": "pic.twitter.com/BQ8A7uM0Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/Eusoumike1/status/1105095739854802949/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 722, "resize": "fit"}, "small": {"w": 678, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1105095739854802949, "source_status_id_str": "1105095739854802949", "source_user_id": 989673734528217088, "source_user_id_str": "989673734528217088"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328800454"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:27:00 +0000 2019", "id": 1105173291298369536, "id_str": "1105173291298369536", "text": "RT @rafaelfmc1985: @MomentsBrasil \u00c9 fake news e sempre ser\u00e1 fake news\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 96275268, "id_str": "96275268", "name": "Matheus Brito - bem vindos a algo pior que 1964", "screen_name": "Matheus_casa11", "location": "fortaleza-ce", "url": null, "description": "Vasca\u00edno, sentado \u00e0 esquerda da mesa, amante do puro Rock'n Roll, #FascismoNuncaMais #NinguemSoltaaMaodeNinguem", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 683, "friends_count": 1338, "listed_count": 3, "favourites_count": 67582, "statuses_count": 47091, "created_at": "Sat Dec 12 04:31:57 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102747740944109568/zDDfUnCW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102747740944109568/zDDfUnCW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96275268/1551750525", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:56:03 +0000 2019", "id": 1105135302270767104, "id_str": "1105135302270767104", "text": "@MomentsBrasil \u00c9 fake news e sempre ser\u00e1 fake news\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [15, 71], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1104919607029182468, "in_reply_to_status_id_str": "1104919607029182468", "in_reply_to_user_id": 4172587277, "in_reply_to_user_id_str": "4172587277", "in_reply_to_screen_name": "MomentsBrasil", "user": {"id": 975625897603715073, "id_str": "975625897603715073", "name": "No puedo estoy sin tiempo hermanito", "screen_name": "rafaelfmc1985", "location": "Curitiba, Brasil", "url": null, "description": "VA GA BUN DO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 297, "friends_count": 557, "listed_count": 0, "favourites_count": 34076, "statuses_count": 4388, "created_at": "Mon Mar 19 06:51:55 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101215327084519429/jfnUq21r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101215327084519429/jfnUq21r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975625897603715073/1548104737", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [52, 71]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MomentsBrasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "id": 4172587277, "id_str": "4172587277", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [71, 90]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rafaelfmc1985", "name": "No puedo estoy sin tiempo hermanito", "id": 975625897603715073, "id_str": "975625897603715073", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "MomentsBrasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "id": 4172587277, "id_str": "4172587277", "indices": [19, 33]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328820429"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:27:26 +0000 2019", "id": 1105173402141233152, "id_str": "1105173402141233152", "text": "Projetos para combater o desemprego, crise, recuperar a economia, investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o? N\u00e3o tem.\n\nUm presid\u2026 https://t.co/afEgxFuXLk", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80575628, "id_str": "80575628", "name": "Helder Salom\u00e3o", "screen_name": "heldersalomao", "location": "Cariacica-ES", "url": "https://www.facebook.com/heldersalomaoES", "description": "Deputado Federal PT-ES, ex-prefeito de Cariacica, poeta e professor de filosofia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 30673, "friends_count": 1728, "listed_count": 196, "favourites_count": 2212, "statuses_count": 12269, "created_at": "Wed Oct 07 13:25:06 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049655442455040002/BOp9tegd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049655442455040002/BOp9tegd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80575628/1540829105", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Projetos para combater o desemprego, crise, recuperar a economia, investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o? N\u00e3o tem.\n\nUm presidente eleito por meio de Fake News s\u00f3 podia governar espalhando mais Fake News. \n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 215], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [196, 215]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/afEgxFuXLk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105173402141233152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328846856"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:27:44 +0000 2019", "id": 1105173474773999616, "id_str": "1105173474773999616", "text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1061336390095568897, "id_str": "1061336390095568897", "name": "Resist\u00eancia Brazuca", "screen_name": "resistenciabra2", "location": null, "url": null, "description": "Comunidade de brasileiros em defesa da democracia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7, "friends_count": 52, "listed_count": 0, "favourites_count": 334, "statuses_count": 55, "created_at": "Sat Nov 10 19:14:48 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061536116678053893/9XDEwWz0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061536116678053893/9XDEwWz0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1061336390095568897/1541924980", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105084081849712640, "quoted_status_id_str": "1105084081849712640", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:32:31 +0000 2019", "id": 1105084081849712640, "id_str": "1105084081849712640", "text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u2026 https://t.co/fQpfFzHtiz", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1202130601, "id_str": "1202130601", "name": "PSOL 50", "screen_name": "psol50", "location": "Bras\u00edlia-DF", "url": "http://www.psol50.org.br", "description": "Perfil oficial do Partido Socialismo e Liberdade. Leia os termos de uso desta conta: http://bit.ly/2y2Hmlt", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 274024, "friends_count": 406, "listed_count": 494, "favourites_count": 2071, "statuses_count": 22649, "created_at": "Wed Feb 20 20:49:04 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202130601/1540935431", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Sem qualquer compromisso com a verdade, espalhador de \u00f3dio em quantidade industrial e produtor de racioc\u00ednios sem l\u00f3gica ou respeito \u00e0 intelig\u00eancia alheia: Bolsonaro se resume a uma conta fake do Twitter. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 224], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [205, 224]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 19, "reply_count": 112, "retweet_count": 282, "favorite_count": 1060, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fQpfFzHtiz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105084081849712640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2mR6QBgUGJ", "expanded": "https://twitter.com/psol50/status/1105084081849712640", "display": "twitter.com/psol50/status/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328864173"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:27:58 +0000 2019", "id": 1105173534526058496, "id_str": "1105173534526058496", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2995127205, "id_str": "2995127205", "name": "Militante", "screen_name": "RodrigoJunioX", "location": null, "url": "http://Instagram.com/RodrigoJuniox", "description": "gnt, minha vida \u00e9 uma merda. tem nada pra vc aqui", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 186, "friends_count": 217, "listed_count": 2, "favourites_count": 5769, "statuses_count": 4843, "created_at": "Sat Jan 24 02:53:00 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085257680250437632/ELv8EqZ__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085257680250437632/ELv8EqZ__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2995127205/1543968979", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022171, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 43, "reply_count": 143, "retweet_count": 552, "favorite_count": 3016, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328878419"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:28:16 +0000 2019", "id": 1105173608303939584, "id_str": "1105173608303939584", "text": "RT @zehdeabreu: Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o p\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 840464731, "id_str": "840464731", "name": "Noel Delamare", "screen_name": "noeldelamare", "location": null, "url": null, "description": "LIBERT\u00c1RIO, espiritualista dial\u00e9tico, repudio a intoler\u00e2ncia religiosa! Sarav\u00e1! Ax\u00e9! Shalom! Salaam Aleikum! A paz do Senhor!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 204, "friends_count": 843, "listed_count": 1, "favourites_count": 350, "statuses_count": 6711, "created_at": "Sat Sep 22 21:17:44 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458431920519397376/S5xh4WXG_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458431920519397376/S5xh4WXG_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/840464731/1350228551", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334437, "friends_count": 4159, "listed_count": 1074, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325778, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 91, "reply_count": 300, "retweet_count": 974, "favorite_count": 4922, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [72, 82]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328896009"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:28:33 +0000 2019", "id": 1105173680093646848, "id_str": "1105173680093646848", "text": "RT @IvanValente: Bolsonaro mentiu sobre jornalista do @Estadao , usou frase falsa para atacar imprensa,\n\nNenhuma novidade em se tratando de\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 840464731, "id_str": "840464731", "name": "Noel Delamare", "screen_name": "noeldelamare", "location": null, "url": null, "description": "LIBERT\u00c1RIO, espiritualista dial\u00e9tico, repudio a intoler\u00e2ncia religiosa! Sarav\u00e1! Ax\u00e9! Shalom! Salaam Aleikum! A paz do Senhor!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 204, "friends_count": 843, "listed_count": 1, "favourites_count": 350, "statuses_count": 6715, "created_at": "Sat Sep 22 21:17:44 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458431920519397376/S5xh4WXG_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458431920519397376/S5xh4WXG_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/840464731/1350228551", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:39:55 +0000 2019", "id": 1105070845825900544, "id_str": "1105070845825900544", "text": "Bolsonaro mentiu sobre jornalista do @Estadao , usou frase falsa para atacar imprensa,\n\nNenhuma novidade em se trat\u2026 https://t.co/sVrAsOLi07", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112498734, "id_str": "112498734", "name": "Ivan Valente", "screen_name": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "url": "http://www.ivanvalente.com.br", "description": "Deputado Federal pelo PSOL-SP, engenheiro e professor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 114419, "friends_count": 1922, "listed_count": 854, "favourites_count": 483, "statuses_count": 15153, "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBA567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DB2828", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1539800069", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro mentiu sobre jornalista do @Estadao , usou frase falsa para atacar imprensa,\n\nNenhuma novidade em se tratando de Bolsonaro e seus asseclas, a mentira como m\u00e9todo, o ataque \u00e0 democracia como fim.\n\nN\u00e3o adianta. Fl\u00e1vio Bolsonaro se arru\u00edna sozinho.\n\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [257, 276]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [37, 45]}], "symbols": []}}, "quote_count": 32, "reply_count": 79, "retweet_count": 525, "favorite_count": 2119, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sVrAsOLi07", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105070845825900544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [37, 45]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": 112498734, "id_str": "112498734", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [54, 62]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328913125"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:28:46 +0000 2019", "id": 1105173737173860352, "id_str": "1105173737173860352", "text": "@Lucy_rebolativa Ningu\u00e9m se questiona a respeito disso n\u00e9? Incr\u00edvel!!!\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [17, 90], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105171624704266240, "in_reply_to_status_id_str": "1105171624704266240", "in_reply_to_user_id": 890365827811291136, "in_reply_to_user_id_str": "890365827811291136", "in_reply_to_screen_name": "Lucy_rebolativa", "user": {"id": 134946979, "id_str": "134946979", "name": "Ines Prado", "screen_name": "inesdlx", "location": "Brasil", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCLh6mh5H-yYmSDeplKMZsTA?view_as=subscriber", "description": "Ei Bolsonaro, VTNC", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 154, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "favourites_count": 6127, "statuses_count": 2087, "created_at": "Mon Apr 19 22:47:08 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081702021957369862/gwaj9U7y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081702021957369862/gwaj9U7y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134946979/1546734881", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [71, 90]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lucy_rebolativa", "name": "lucy\ud83c\udf00", "id": 890365827811291136, "id_str": "890365827811291136", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328926734"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:28:53 +0000 2019", "id": 1105173763660922881, "id_str": "1105173763660922881", "text": "RT @arte_prima: #Bolsonaro\u00c9fakenews \n\nQd 1  ju\u00edza condena 1 INOCENTE, \nSem ler o PROCESSO,\nTrocando o im\u00f3vel-origem do Processo, p/outro im\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1082699361019219968, "id_str": "1082699361019219968", "name": "Lucia Helena", "screen_name": "LuciaHe48638646", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 43, "friends_count": 52, "listed_count": 0, "favourites_count": 5169, "statuses_count": 3898, "created_at": "Tue Jan 08 18:03:38 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101521799811158017/tNZSxlt7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101521799811158017/tNZSxlt7_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:33:21 +0000 2019", "id": 1105114491581276161, "id_str": "1105114491581276161", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews \n\nQd 1  ju\u00edza condena 1 INOCENTE, \nSem ler o PROCESSO,\nTrocando o im\u00f3vel-origem do Processo, p/\u2026 https://t.co/Y7rjByicUR", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "screen_name": "arte_prima", "location": "Brasil", "url": null, "description": "D\u00eaem flores para os jovens que falharam...      A hipocrisia \u00e9 a homenagem que o vicio presta \u00e0 virtude...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7851, "friends_count": 7128, "listed_count": 57, "favourites_count": 257770, "statuses_count": 312099, "created_at": "Sun Aug 04 17:34:50 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1645736942/1455975158", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews \n\nQd 1  ju\u00edza condena 1 INOCENTE, \nSem ler o PROCESSO,\nTrocando o im\u00f3vel-origem do Processo, p/outro im\u00f3vel q N\u00c3O t\u00e1 no Processo,\n\nCorrendo p/fazer a senten\u00e7a, j\u00e1 q outro juiz assume o cargo,\n\nIgnora que L\u00e9o e Jos\u00e9 S\u00c3O os mesmos,\n\nE o @CNJ_oficial ACEITA!! https://t.co/00MtuIMyh9", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CNJ_oficial", "name": "CNJ", "id": 126364474, "id_str": "126364474", "indices": [255, 267]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1105114484992036865, "id_str": "1105114484992036865", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YnxNoW0AEG4tD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YnxNoW0AEG4tD.jpg", "url": "https://t.co/00MtuIMyh9", "display_url": "pic.twitter.com/00MtuIMyh9", "expanded_url": "https://twitter.com/arte_prima/status/1105114491581276161/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 540, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 540, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105114484992036865, "id_str": "1105114484992036865", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1YnxNoW0AEG4tD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1YnxNoW0AEG4tD.jpg", "url": "https://t.co/00MtuIMyh9", "display_url": "pic.twitter.com/00MtuIMyh9", "expanded_url": "https://twitter.com/arte_prima/status/1105114491581276161/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 540, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 540, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 4, "reply_count": 15, "retweet_count": 61, "favorite_count": 103, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Y7rjByicUR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105114491581276161", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": 1645736942, "id_str": "1645736942", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328933049"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:29:10 +0000 2019", "id": 1105173835224174594, "id_str": "1105173835224174594", "text": "RT @cinefilo_K: a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 410370852, "id_str": "410370852", "name": "#S\u00f3Observando", "screen_name": "CarameloChris", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Laranjas acima de tudo , caixa 2 acima de todos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 808, "friends_count": 2504, "listed_count": 2, "favourites_count": 33226, "statuses_count": 32981, "created_at": "Sat Nov 12 00:50:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/410370852/1550308382", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:02:05 +0000 2019", "id": 1105091521592856576, "id_str": "1105091521592856576", "text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake ne\u2026 https://t.co/cU49ONPPGA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "name": "Iuri K.", "screen_name": "cinefilo_K", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21234, "friends_count": 397, "listed_count": 286, "favourites_count": 32034, "statuses_count": 5271, "created_at": "Thu May 28 01:16:27 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956115788246736896/V8obK_sG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3301120439/1507218543", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "a jornalista Constan\u00e7a Rezende, est\u00e1 sendo ATACADA e SOFRENDO AMEA\u00c7AS pq o PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA divulgou fake news sobre ela\n\no PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA incitou o \u00f3dio contra ela, e contra a imprensa, atrav\u00e9s de mentiras.\n\nvcs t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o grave isso \u00e9?\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [261, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 26, "reply_count": 60, "retweet_count": 521, "favorite_count": 1464, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cU49ONPPGA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105091521592856576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cinefilo_K", "name": "Iuri K.", "id": 3301120439, "id_str": "3301120439", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328950111"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:29:20 +0000 2019", "id": 1105173878375153669, "id_str": "1105173878375153669", "text": "RT @MoyenneA: @DiarioPE #Bolsonaro\u00e9FakeNews e a grande m\u00eddia ajudou a criar essa serpente.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 960656256666128384, "id_str": "960656256666128384", "name": "Silas A. Santos", "screen_name": "SilasASantos2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19, "friends_count": 1, "listed_count": 0, "favourites_count": 1656, "statuses_count": 2412, "created_at": "Mon Feb 05 23:27:54 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:26:06 +0000 2019", "id": 1105173065611255812, "id_str": "1105173065611255812", "text": "@DiarioPE #Bolsonaro\u00e9FakeNews e a grande m\u00eddia ajudou a criar essa serpente.", "display_text_range": [10, 76], "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105123757713252353, "in_reply_to_status_id_str": "1105123757713252353", "in_reply_to_user_id": 24237705, "in_reply_to_user_id_str": "24237705", "in_reply_to_screen_name": "DiarioPE", "user": {"id": 725006219220533248, "id_str": "725006219220533248", "name": "Anne Elliot #LulaLivre Luto por Arthur", "screen_name": "MoyenneA", "location": "Brasil", "url": null, "description": "\u00c9 verdade!Recebi no Whatsapp. Maia \u00e9 corrupto,mas necess\u00e1rio! #LulaLivre #LulaInocente #OcupaCuritiba #QuemMatouMarielle #Br\u00e9silSousR\u00e9gimeFasciste", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1554, "friends_count": 203, "listed_count": 11, "favourites_count": 199636, "statuses_count": 227216, "created_at": "Tue Apr 26 16:58:47 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "7FDBB6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103258146372550656/KxA6kJ89_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103258146372550656/KxA6kJ89_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/725006219220533248/1523216367", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00e9FakeNews", "indices": [10, 29]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DiarioPE", "name": "Diario de Pernambuco", "id": 24237705, "id_str": "24237705", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00e9FakeNews", "indices": [24, 43]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MoyenneA", "name": "Anne Elliot #LulaLivre Luto por Arthur", "id": 725006219220533248, "id_str": "725006219220533248", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "DiarioPE", "name": "Diario de Pernambuco", "id": 24237705, "id_str": "24237705", "indices": [14, 23]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328960399"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:29:29 +0000 2019", "id": 1105173915461189634, "id_str": "1105173915461189634", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 167528893, "id_str": "167528893", "name": "Paula Montenegro", "screen_name": "PaulaSmac", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 222, "friends_count": 315, "listed_count": 0, "favourites_count": 30359, "statuses_count": 20565, "created_at": "Fri Jul 16 20:41:00 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912047901932707840/iHWdtJZX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912047901932707840/iHWdtJZX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167528893/1506284138", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022173, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 43, "reply_count": 144, "retweet_count": 555, "favorite_count": 3033, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328969241"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:29:46 +0000 2019", "id": 1105173986344882176, "id_str": "1105173986344882176", "text": "@LiraJnior1 @jairbolsonaro #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [27, 46], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105159282906009600, "in_reply_to_status_id_str": "1105159282906009600", "in_reply_to_user_id": 1103292488830328832, "in_reply_to_user_id_str": "1103292488830328832", "in_reply_to_screen_name": "LiraJnior1", "user": {"id": 1915704642, "id_str": "1915704642", "name": "RAQUEL DOURADO LOPES", "screen_name": "RAQUELDOURADOLO", "location": "Salvador, Brasil", "url": null, "description": "Sou o m\u00e1ximo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "favourites_count": 1332, "statuses_count": 452, "created_at": "Sun Sep 29 00:43:51 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089685070993084418/FWHNMtnq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089685070993084418/FWHNMtnq_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [27, 46]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LiraJnior1", "name": "Lira J\u00fanior", "id": 1103292488830328832, "id_str": "1103292488830328832", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [12, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552328986141"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:29:54 +0000 2019", "id": 1105174020272672771, "id_str": "1105174020272672771", "text": "@StelaCarrinho @Paulox36 @MiriamLeitaoCom Nesse v\u00eddeo, a partir do minuto 12m10, a madame poderia dizer-me se \u00e9 o t\u2026 https://t.co/V69Ws1KEMS", "display_text_range": [42, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1105172709611393024, "in_reply_to_status_id_str": "1105172709611393024", "in_reply_to_user_id": 198359444, "in_reply_to_user_id_str": "198359444", "in_reply_to_screen_name": "StelaCarrinho", "user": {"id": 3570640575, "id_str": "3570640575", "name": "Marquinho", "screen_name": "MarcosSP1969", "location": null, "url": null, "description": "Jornalista, ateu, antiarmamentista, socialista, ir\u00f4nico, debochado. M\u00fasica tema para quem n\u00e3o gosto: 'Vou festejar'.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 393, "friends_count": 1239, "listed_count": 7, "favourites_count": 24031, "statuses_count": 31368, "created_at": "Sun Sep 06 22:43:09 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103592573279657985/WQnXz6kq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103592573279657985/WQnXz6kq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3570640575/1494508406", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@StelaCarrinho @Paulox36 @MiriamLeitaoCom Nesse v\u00eddeo, a partir do minuto 12m10, a madame poderia dizer-me se \u00e9 o tal Allan atuando como cabo eleitoral do Bolsonaro?\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews\n#SoldadinhosRasosDoBolsonaro\nhttps://t.co/sZtE49ujz4", "display_text_range": [42, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [166, 185]}, {"text": "SoldadinhosRasosDoBolsonaro", "indices": [186, 214]}], "urls": [{"url": "https://t.co/sZtE49ujz4", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=eW2SFcW20M4&t=977s&app=desktop#", "display_url": "youtube.com/watch?v=eW2SFc\u2026", "indices": [215, 238]}], "user_mentions": [{"screen_name": "StelaCarrinho", "name": "Stela Carrinho", "id": 198359444, "id_str": "198359444", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Paulox36", "name": "Paulo Roboto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 2365699398, "id_str": "2365699398", "indices": [15, 24]}, {"screen_name": "MiriamLeitaoCom", "name": "M\u00edriam Leitao.com", "id": 16814640, "id_str": "16814640", "indices": [25, 41]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V69Ws1KEMS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105174020272672771", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "StelaCarrinho", "name": "Stela Carrinho", "id": 198359444, "id_str": "198359444", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Paulox36", "name": "Paulo Roboto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 2365699398, "id_str": "2365699398", "indices": [15, 24]}, {"screen_name": "MiriamLeitaoCom", "name": "M\u00edriam Leitao.com", "id": 16814640, "id_str": "16814640", "indices": [25, 41]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552328994230"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:03 +0000 2019", "id": 1105174059711688714, "id_str": "1105174059711688714", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews https://t.co/A0asC5sNud", "display_text_range": [0, 19], "source": "<a href=\"http://www.twitpane.com\" rel=\"nofollow\">TwitPane for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3115828787, "id_str": "3115828787", "name": "#RespeiteMeuVoto", "screen_name": "rafaelvolkovax", "location": "Bras\u00edlia", "url": null, "description": "Minha ideologia: sem golpes e sem coxinhas. \nMeu partido: Democracia e distribui\u00e7\u00e3o de renda com igualdade social. #RespeiteMeuVoto", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1529, "friends_count": 118, "listed_count": 7, "favourites_count": 198, "statuses_count": 24336, "created_at": "Wed Mar 25 20:25:19 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/711387446202777600/KqJ3v7nM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/711387446202777600/KqJ3v7nM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3115828787/1458186765", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105174057140568065, "id_str": "1105174057140568065", "indices": [20, 43], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Zd8xLXQAEVHkA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Zd8xLXQAEVHkA.jpg", "url": "https://t.co/A0asC5sNud", "display_url": "pic.twitter.com/A0asC5sNud", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelvolkovax/status/1105174059711688714/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 772, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 634, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 772, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105174057140568065, "id_str": "1105174057140568065", "indices": [20, 43], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Zd8xLXQAEVHkA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Zd8xLXQAEVHkA.jpg", "url": "https://t.co/A0asC5sNud", "display_url": "pic.twitter.com/A0asC5sNud", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelvolkovax/status/1105174059711688714/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 772, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 634, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 772, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552329003633"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:11 +0000 2019", "id": 1105174093878476800, "id_str": "1105174093878476800", "text": "RT @samiabomfim: Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista de um g\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249652858, "id_str": "249652858", "name": "Arllan Matos", "screen_name": "arllanmatos", "location": null, "url": null, "description": "O sil\u00eancio n\u00e3o \u00e9 mais uma possibilidade. A incapacidade de entender os acontecimentos tampouco. \n\nEsther Solano Gallego", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 930, "friends_count": 3953, "listed_count": 1, "favourites_count": 5908, "statuses_count": 14619, "created_at": "Wed Feb 09 14:10:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104741997980479488/clxbHaUS_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104741997980479488/clxbHaUS_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249652858/1550940343", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:52:23 +0000 2019", "id": 1105089084299640838, "id_str": "1105089084299640838", "text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista\u2026 https://t.co/S2p6BADVZn", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27703690, "id_str": "27703690", "name": "S\u00e2mia Bomfim", "screen_name": "samiabomfim", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.samiabomfim.com.br", "description": "Feminista, defensora dos direitos sociais e deputada federal pelo PSOL S\u00e3o Paulo eleita com 249.887 votos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 39219, "friends_count": 385, "listed_count": 202, "favourites_count": 7319, "statuses_count": 10838, "created_at": "Mon Mar 30 18:55:45 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "707070", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DFC0A5", "profile_sidebar_border_color": "FAFAFA", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "4C4C52", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103672872701227008/n5pGlXh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27703690/1551970902", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se o presidente \u00e9 capaz de utilizar not\u00edcias falsas para estimular o \u00f3dio de seus seguidores contra uma jornalista de um grande ve\u00edculo de imprensa que denuncia seus esquemas, o que n\u00e3o ser\u00e1 capaz de fazer com um cidad\u00e3o comum que discorde dele? Inaceit\u00e1vel! #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [259, 278]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 40, "reply_count": 93, "retweet_count": 701, "favorite_count": 2723, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S2p6BADVZn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105089084299640838", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia Bomfim", "id": 27703690, "id_str": "27703690", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329011779"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:13 +0000 2019", "id": 1105174101142978561, "id_str": "1105174101142978561", "text": "RT @UOLNoticias: Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249652858, "id_str": "249652858", "name": "Arllan Matos", "screen_name": "arllanmatos", "location": null, "url": null, "description": "O sil\u00eancio n\u00e3o \u00e9 mais uma possibilidade. A incapacidade de entender os acontecimentos tampouco. \n\nEsther Solano Gallego", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 930, "friends_count": 3953, "listed_count": 1, "favourites_count": 5915, "statuses_count": 14625, "created_at": "Wed Feb 09 14:10:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104741997980479488/clxbHaUS_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104741997980479488/clxbHaUS_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249652858/1550940343", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 14:57:26 +0000 2019", "id": 1105120551616565254, "id_str": "1105120551616565254", "text": "Hashtag #Bolsonaro\u00c9FakeNews est\u00e1 entre as mais compartilhadas do Twitter https://t.co/2HoIADXpPP", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "url": "http://noticias.uol.com.br/", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2562849, "friends_count": 70, "listed_count": 4738, "favourites_count": 34, "statuses_count": 372538, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848968336482369536/H_YGiU3U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1542736916", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 38, "reply_count": 231, "retweet_count": 178, "favorite_count": 548, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [8, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [25, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2HoIADXpPP", "expanded_url": "https://uol.page.link/GHW6", "display_url": "uol.page.link/GHW6", "indices": [90, 113]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329013511"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:17 +0000 2019", "id": 1105174116078899200, "id_str": "1105174116078899200", "text": "#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2845256803, "id_str": "2845256803", "name": "Laura", "screen_name": "atlantiqi", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 18, "friends_count": 20, "listed_count": 0, "favourites_count": 6759, "statuses_count": 11336, "created_at": "Tue Oct 07 23:26:28 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1105123898251714560, "quoted_status_id_str": "1105123898251714560", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 15:10:44 +0000 2019", "id": 1105123898251714560, "id_str": "1105123898251714560", "text": "Jornalistas s\u00e3o solid\u00e1rios \u00e0 Constan\u00e7a Rezende contra \u2018fake news\u2019 de Bolsonaro https://t.co/TyuSLBjFOD", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19593634, "id_str": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "screen_name": "revistaforum", "location": "Brasil", "url": "http://www.revistaforum.com.br", "description": "Fique bem informado, leia a F\u00f3rum. Pol\u00edtica, direitos humanos e cultura.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 158698, "friends_count": 416, "listed_count": 1422, "favourites_count": 121, "statuses_count": 43527, "created_at": "Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "002553", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B9001C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F2F2F2", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938817612242305024/he4nvUIX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938817612242305024/he4nvUIX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19593634/1549045272", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 3, "reply_count": 33, "retweet_count": 31, "favorite_count": 137, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TyuSLBjFOD", "expanded_url": "http://bit.ly/2F681zd", "display_url": "bit.ly/2F681zd", "indices": [79, 102]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/1sMwio02jG", "expanded": "https://twitter.com/revistaforum/status/1105123898251714560", "display": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552329017072"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:33 +0000 2019", "id": 1105174186509680640, "id_str": "1105174186509680640", "text": "RT @orcus_: @zehdeabreu Ignora e segue em frente pq at\u00e9 agora nenhum desses se habilitou a puxar o coro.\n#Bolsonaro\u00c9Fakenews \n#LulaLivre", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 410370852, "id_str": "410370852", "name": "#S\u00f3Observando", "screen_name": "CarameloChris", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Laranjas acima de tudo , caixa 2 acima de todos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 808, "friends_count": 2504, "listed_count": 2, "favourites_count": 33232, "statuses_count": 32988, "created_at": "Sat Nov 12 00:50:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/410370852/1550308382", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:10 +0000 2019", "id": 1105174089902235648, "id_str": "1105174089902235648", "text": "@zehdeabreu Ignora e segue em frente pq at\u00e9 agora nenhum desses se habilitou a puxar o coro.\n#Bolsonaro\u00c9Fakenews \n#LulaLivre", "display_text_range": [12, 124], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105073515840110592, "in_reply_to_status_id_str": "1105073515840110592", "in_reply_to_user_id": 206222507, "in_reply_to_user_id_str": "206222507", "in_reply_to_screen_name": "zehdeabreu", "user": {"id": 211880012, "id_str": "211880012", "name": "Banana Republic", "screen_name": "orcus_", "location": "Tr\u00f3picos ", "url": null, "description": "Por qu\u00ea figur\u00f5es petistas me bloqueiam?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 246, "friends_count": 464, "listed_count": 2, "favourites_count": 11924, "statuses_count": 10980, "created_at": "Thu Nov 04 14:49:06 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103270044044267521/2xVWZyD8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103270044044267521/2xVWZyD8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211880012/1525028115", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [93, 112]}, {"text": "LulaLivre", "indices": [114, 124]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9Fakenews", "indices": [105, 124]}, {"text": "LulaLivre", "indices": [126, 136]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "orcus_", "name": "Banana Republic", "id": 211880012, "id_str": "211880012", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [12, 23]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329033864"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:54 +0000 2019", "id": 1105174272505511936, "id_str": "1105174272505511936", "text": "RT @jhchuck79: @CarlosBolsonaro A queda de vcs vai ser hist\u00f3rica. A imprensa colocou o Bolsonaro no poder e vai tirar. Fizeram o mesmo com\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 410370852, "id_str": "410370852", "name": "#S\u00f3Observando", "screen_name": "CarameloChris", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Laranjas acima de tudo , caixa 2 acima de todos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 808, "friends_count": 2504, "listed_count": 2, "favourites_count": 33233, "statuses_count": 32991, "created_at": "Sat Nov 12 00:50:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/410370852/1550308382", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 18:30:04 +0000 2019", "id": 1105174064015048705, "id_str": "1105174064015048705", "text": "@CarlosBolsonaro A queda de vcs vai ser hist\u00f3rica. A imprensa colocou o Bolsonaro no poder e vai tirar. Fizeram o m\u2026 https://t.co/1OgMyvTY9o", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1105128145693360128, "in_reply_to_status_id_str": "1105128145693360128", "in_reply_to_user_id": 68712576, "in_reply_to_user_id_str": "68712576", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "user": {"id": 706260089699569664, "id_str": "706260089699569664", "name": "JH", "screen_name": "jhchuck79", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "url": null, "description": "Palavras e notas graves.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1417, "friends_count": 181, "listed_count": 2, "favourites_count": 49462, "statuses_count": 10869, "created_at": "Sat Mar 05 23:28:21 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/801161904244883456/sHilXvhs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801161904244883456/sHilXvhs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/706260089699569664/1457222435", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@CarlosBolsonaro A queda de vcs vai ser hist\u00f3rica. A imprensa colocou o Bolsonaro no poder e vai tirar. Fizeram o mesmo com o Collor. \n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [17, 154], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [135, 154]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1OgMyvTY9o", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105174064015048705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jhchuck79", "name": "JH", "id": 706260089699569664, "id_str": "706260089699569664", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [15, 31]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329054367"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:31:03 +0000 2019", "id": 1105174310908583936, "id_str": "1105174310908583936", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 200551987, "id_str": "200551987", "name": "Rose Machado Rocha", "screen_name": "rose_m_rocha", "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30, "friends_count": 105, "listed_count": 0, "favourites_count": 384, "statuses_count": 924, "created_at": "Sat Oct 09 16:04:29 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064954524002078721/ZkvTJS-I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064954524002078721/ZkvTJS-I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/200551987/1461605025", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552329063523"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:31:14 +0000 2019", "id": 1105174357280727042, "id_str": "1105174357280727042", "text": "RT @MarceloFreixo: A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 291290057, "id_str": "291290057", "name": "jerbeson santana", "screen_name": "jerbesonsantana", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 42, "friends_count": 133, "listed_count": 0, "favourites_count": 1126, "statuses_count": 1153, "created_at": "Sun May 01 19:14:04 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038901420521676803/FqCvYW4j_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038901420521676803/FqCvYW4j_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 16:06:35 +0000 2019", "id": 1105137954291400704, "id_str": "1105137954291400704", "text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociai\u2026 https://t.co/ycHlcWPho5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45870897, "id_str": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "screen_name": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "url": "http://www.marcelofreixo.com.br", "description": "Professor de hist\u00f3ria e deputado federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1022175, "friends_count": 683, "listed_count": 1718, "favourites_count": 4627, "statuses_count": 37820, "created_at": "Tue Jun 09 16:10:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EFEFE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "008794", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F2B8", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092387628756975616/KHEG9Apb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45870897/1550326674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A jornalista Constan\u00e7a Rezende est\u00e1 sendo v\u00edtima de agress\u00f5es e amea\u00e7as de seguidores de Bolsonaro nas redes sociais. Ao compartilhar mentiras, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 diretamente respons\u00e1vel por essa covardia.  \n\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [218, 237]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 46, "reply_count": 145, "retweet_count": 562, "favorite_count": 3053, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ycHlcWPho5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105137954291400704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329074579"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:31:26 +0000 2019", "id": 1105174408019279872, "id_str": "1105174408019279872", "text": "RT @taliriapetrone: \u00c9 grave um chefe de estado espalhar informa\u00e7\u00f5es falsas \u2014 ainda mais quando isso envolve acusa\u00e7\u00f5es descabidas, incentiva\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3170020179, "id_str": "3170020179", "name": "Luke", "screen_name": "lukegrey925", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "You saved yourself", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 129, "friends_count": 163, "listed_count": 6, "favourites_count": 9586, "statuses_count": 10230, "created_at": "Wed Apr 15 13:27:30 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018678080313987072/hf9_CSwO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018678080313987072/hf9_CSwO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3170020179/1503191187", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:18:06 +0000 2019", "id": 1105080455437656064, "id_str": "1105080455437656064", "text": "\u00c9 grave um chefe de estado espalhar informa\u00e7\u00f5es falsas \u2014 ainda mais quando isso envolve acusa\u00e7\u00f5es descabidas, incen\u2026 https://t.co/KqjuHTZjTt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 103704608, "id_str": "103704608", "name": "Tal\u00edria Petrone", "screen_name": "taliriapetrone", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "url": "http://taliriapetrone.com.br", "description": "Professora de Hist\u00f3ria, negra, feminista. Ex-vereadora de Niter\u00f3i e deputada federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 71565, "friends_count": 701, "listed_count": 203, "favourites_count": 3381, "statuses_count": 3860, "created_at": "Mon Jan 11 00:16:13 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049699555426615296/qa3XlS8s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049699555426615296/qa3XlS8s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103704608/1549310412", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00c9 grave um chefe de estado espalhar informa\u00e7\u00f5es falsas \u2014 ainda mais quando isso envolve acusa\u00e7\u00f5es descabidas, incentivando intimida\u00e7\u00f5es e linchamentos virtuais a jornalistas. Toda solidariedade \u00e0 Constan\u00e7a Rezende, do @estadao. Nossa democracia vai mal. #Bolsonaro\u00c9FakeNews", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9FakeNews", "indices": [254, 273]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [218, 226]}], "symbols": []}}, "quote_count": 36, "reply_count": 87, "retweet_count": 518, "favorite_count": 2135, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KqjuHTZjTt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105080455437656064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone", "id": 103704608, "id_str": "103704608", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329086676"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:31:38 +0000 2019", "id": 1105174458871005184, "id_str": "1105174458871005184", "text": "RT @zehdeabreu: Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o p\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1009152027761500160, "id_str": "1009152027761500160", "name": "Marco Corumba", "screen_name": "CorumbaMarco", "location": "Recife, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 111, "friends_count": 203, "listed_count": 0, "favourites_count": 893, "statuses_count": 1307, "created_at": "Tue Jun 19 19:12:47 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009770650368692225/PVa0eRdP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009770650368692225/PVa0eRdP_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:59:03 +0000 2019", "id": 1105030360725942272, "id_str": "1105030360725942272", "text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por\u2026 https://t.co/R74Z72RAY8", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 206222507, "id_str": "206222507", "name": "Jose de Abreu", "screen_name": "zehdeabreu", "location": null, "url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "description": "O BRASIL AO LADO DE TODOS, NEM ACIMA, NEM ABAIXO. Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 334443, "friends_count": 4159, "listed_count": 1075, "favourites_count": 385, "statuses_count": 325778, "created_at": "Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103176599808237570/dpDTcd7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1551338853", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dia 7 de abril completa um ano da pris\u00e3o do meu querido #LulaLivre. Estamos nos organizando para manifesta\u00e7\u00f5es por todo o pa\u00eds. Em breve teremos mais informa\u00e7\u00f5es.\n#Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}, {"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [163, 182]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 91, "reply_count": 300, "retweet_count": 976, "favorite_count": 4940, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R74Z72RAY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105030360725942272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [72, 82]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329098800"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:31:55 +0000 2019", "id": 1105174527217205248, "id_str": "1105174527217205248", "text": "RT @joomikhail: #Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnaval\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2317354887, "id_str": "2317354887", "name": "N\u00e1dia Moura\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc20\ud83d\udc83", "screen_name": "NadiaMnccmoura", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Respeitar-se \u00e9 jamais entrar em um conflito que n\u00e3o \u00e9 seu. \u00c9 n\u00e3o se meter onde n\u00e3o foi chamado e poupar-se de jogar fora a sua energia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1332, "friends_count": 945, "listed_count": 3, "favourites_count": 79489, "statuses_count": 98893, "created_at": "Sat Feb 01 03:37:08 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104996747372347392/_JVsRHTJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104996747372347392/_JVsRHTJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2317354887/1552285447", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 11:09:02 +0000 2019", "id": 1105063075265302528, "id_str": "1105063075265302528", "text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\u2026 https://t.co/QD7Bq1dj96", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "screen_name": "joomikhail", "location": "SAMPA -Brasil", "url": null, "description": "Das feridas\nQue a pobreza cria..\nSou o pus !\nSou o que de resto\nRestaria aos urubus !! (Gil)\n\nEleitor do Boz\u00f3..\nFORA ! N\u00c3O ME SIGA ..NEM TE SIGO !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12658, "friends_count": 12541, "listed_count": 110, "favourites_count": 60699, "statuses_count": 117422, "created_at": "Fri Apr 12 22:28:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057652028208406529/KMyIxPE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347874969/1547676415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bolsonaro\u00c9fakenews\nEm 50 dias .. Governo Bolsonaro ja arrumou treta com .\n\nA Esquerda \nA Imprensa\nLGBTs\nCatolicos\nCarnavalescos\nAposentados \nFeministas\nVenezuelanos\nProdutores rurais\nSindicatos\nMov. Sociais \n\nEle esta consiguindo unir o pa\u00eds..\nTDS CONTRA ELE ...\n\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105063072878772224, "id_str": "1105063072878772224", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1X5AolXQAAazwy.jpg", "url": "https://t.co/6HLJ3hTAXr", "display_url": "pic.twitter.com/6HLJ3hTAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1105063075265302528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "small": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 474, "h": 605, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 54, "reply_count": 160, "retweet_count": 655, "favorite_count": 1868, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QD7Bq1dj96", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105063075265302528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83c\udf4a\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "id": 1347874969, "id_str": "1347874969", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552329115095"}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:32:10 +0000 2019", "id": 1105174593822707712, "id_str": "1105174593822707712", "text": "@gpiazentin #Bolsonaro\u00c9fakenews", "display_text_range": [12, 31], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1105172840905613312, "in_reply_to_status_id_str": "1105172840905613312", "in_reply_to_user_id": 19620812, "in_reply_to_user_id_str": "19620812", "in_reply_to_screen_name": "gpiazentin", "user": {"id": 410370852, "id_str": "410370852", "name": "#S\u00f3Observando", "screen_name": "CarameloChris", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Laranjas acima de tudo , caixa 2 acima de todos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 808, "friends_count": 2504, "listed_count": 2, "favourites_count": 33237, "statuses_count": 33000, "created_at": "Sat Nov 12 00:50:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061358104149921792/qO3POPR3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/410370852/1550308382", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro\u00c9fakenews", "indices": [12, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gpiazentin", "name": "o advento da internet", "id": 19620812, "id_str": "19620812", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1552329130975"}]