[{"created_at": "Tue Mar 12 11:49:34 +0000 2019", "id": 1105435661950222337, "id_str": "1105435661950222337", "text": "RT @BomDiaBrasil: Presos por morte de Marielle Franco est\u00e3o na Delegacia de Homic\u00eddios do Rio. For\u00e7a-tarefa afirma que policial reformado R\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 211681236, "id_str": "211681236", "name": "Jonas", "screen_name": "jonasesbr", "location": "ES - Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 142, "friends_count": 518, "listed_count": 0, "favourites_count": 6945, "statuses_count": 4505, "created_at": "Wed Nov 03 23:17:09 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/759391532650786816/wGmWCZwh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759391532650786816/wGmWCZwh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211681236/1440475574", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 11:35:18 +0000 2019", "id": 1105432070078300166, "id_str": "1105432070078300166", "text": "Presos por morte de Marielle Franco est\u00e3o na Delegacia de Homic\u00eddios do Rio. For\u00e7a-tarefa afirma que policial refor\u2026 https://t.co/nMIFFYFNPD", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 368996891, "id_str": "368996891", "name": "Bom Dia Brasil", "screen_name": "BomDiaBrasil", "location": null, "url": "http://g1.globo.com/bom-dia-brasil/", "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Bom Dia Brasil, telejornal da TV Globo apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1414732, "friends_count": 71, "listed_count": 964, "favourites_count": 6, "statuses_count": 26416, "created_at": "Tue Sep 06 15:51:49 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "CE3409", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "780000", "profile_sidebar_border_color": "794700", "profile_sidebar_fill_color": "FC9E39", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/476413862606958592/r6BeDGmJ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/476413862606958592/r6BeDGmJ_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/368996891/1498579692", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Presos por morte de Marielle Franco est\u00e3o na Delegacia de Homic\u00eddios do Rio. For\u00e7a-tarefa afirma que policial reformado Ronnie Lessa atirou contra a vereadora e que o ex-militar \u00c9lcio Vieira de Queiroz dirigia o carro que perseguiu Marielle: https://t.co/rejMq0rHAr #BomDiaBrasil", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "BomDiaBrasil", "indices": [266, 279]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rejMq0rHAr", "expanded_url": "http://bit.ly/2O0YpbH", "display_url": "bit.ly/2O0YpbH", "indices": [242, 265]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nMIFFYFNPD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105432070078300166", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BomDiaBrasil", "name": "Bom Dia Brasil", "id": 368996891, "id_str": "368996891", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1552391374467"}]